<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
    The MIT License (MIT)
    
    Copyright (c) 2010-2015 Carnegie Mellon University
    
    Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy
    of this software and associated documentation files (the "Software"), to deal
    in the Software without restriction, including without limitation the rights
    to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell
    copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is
    furnished to do so, subject to the following conditions:
    
    The above copyright notice and this permission notice shall be included in
    all copies or substantial portions of the Software.
    
    THE SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
    IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
    FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
    AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
    LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
    OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN
    THE SOFTWARE.
-->

<resources>

    <string name="action_NewUserRequest">Magdagdag ng isang imbitasyon sa pakikipag-ugnay saklay Keys sa pamamagitan ng…</string>

    <string name="app_name">SafeSlinger</string>

    <string name="ask_BackupDisabledRemindLater">Backup ay hindi pinagana. Gusto mo bang isaayos ang mga setting ng backup at panatilihin ang paalalang ito?</string>
    <string name="ask_ConfirmUseOlderDeviceOrKey">%s Mayroon nang mas bagong device o key, sigurado ka ba na nais mong gamitin ito mas lumang isa?</string>
    <string name="ask_FileExistsOverwrite">Umiiral na ang pangalan ng file %s. Patungan?</string>
    <string name="ask_GoogleAccountToReceiveMsgs">Nang walang Google Account na magagawang magpadala, HINDI makakatanggap ng mga mensahe ka lamang. Gusto mo bang magdagdag ng isang Google account?</string>
    <string name="ask_SendErrorData">Gusto naming ang iyong tulong sa pagpapabuti SafeSlinger. Gusto mo bang upang awtomatikong magpadala ng anumang mga error sa amin?</string>

    <string name="btn_Accept">Tanggapin</string>
    <string name="btn_BeginExchangeProximity">Simulan Exchange</string>
    <string name="btn_Cancel">Kanselahin</string>
    <string name="btn_Close">Malapit</string>
    <string name="btn_Continue">Magpatuloy</string>
    <string name="btn_CreateNewKey">Lumikha ng Bagong Key</string>
    <string name="btn_DeleteKeys">Tanggalin Key</string>
    <string name="btn_discard">Magtapon</string>
    <string name="btn_Done">Tapos</string>
    <string name="btn_Edit">I-edit ang</string>
    <string name="btn_Exit">Labasan</string>
    <string name="btn_Import">Pag-angkat</string>
    <string name="btn_Introduce">Magpakilala</string>
    <string name="btn_No">Hindi</string>
    <string name="btn_NotNow">Hindi Ngayon</string>
    <string name="btn_NotRemind">Kalimutan</string>
    <string name="btn_OK">OK</string>
    <string name="btn_Refuse">Tumanggi</string>
    <string name="btn_Remind">Paalalahanan</string>
    <string name="btn_Save">I-save ang</string>
    <string name="btn_SelectFile">Magdagdag ng attachment</string>
    <string name="btn_SendFile">Magpadala</string>
    <string name="btn_Yes">Oo</string>

    <string name="choice_10mins">10 minuto</string>
    <string name="choice_1hour">1 oras</string>
    <string name="choice_1min">1 minuto</string>
    <string name="choice_20mins">20 minuto</string>
    <string name="choice_2hours">2 oras</string>
    <string name="choice_3mins">3 minuto</string>
    <string name="choice_40mins">40 minuto</string>
    <string name="choice_4hours">4 na oras</string>
    <string name="choice_5mins">5 minuto</string>
    <string name="choice_8hours">8 oras</string>
    <string name="choice_auto_storage">Default na Storage</string>
    <string name="choice_default">Default</string>
    <string name="choice_external_storage">Panlabas na Storage</string>
    <string name="choice_font_large">Malaki</string>
    <string name="choice_font_medium">Medium</string>
    <string name="choice_font_micro">Napakaliit</string>
    <string name="choice_font_small">Maliit</string>
    <string name="choice_internal_storage">Panloob na Storage</string>
    <string name="choice_nolimit">Walang Hangganan ng</string>
    <string name="choice_SaveDirectory">I-save ang Directory</string>
    <string name="choice_SaveFile">I-save ang file</string>
    <string name="choice_Up">Pataas</string>

    <string name="error_AllMembersMustUpgradeBadKeyFormat">Lahat ng mga miyembro ay dapat mag-upgrade, ang ilan ay gumagamit ng mas lumang format ng key.</string>
    <string name="error_AudioPlayerDecodeError">Naganap ang audio player decode.</string>
    <string name="error_AudioPlayerError">Hindi ma-play ang recording.</string>
    <string name="error_AudioRecorderEncodeError">Error sa audio recorder encoding.</string>
    <string name="error_AudioRecorderPermissionError">Pahintulot mikropono ay kinakailangan upang magtala ng isang secure na voice message. I-tap ang pindutan %s para sa SafeSlinger Mikropono mga detalye pahintulot.</string>
    <string name="error_BackupNotFound">Walang backup na ibalik.</string>
    <string name="error_BackupNotSupportedDevice">Device ay hindi sumusuporta sa mga backup na ibalik.</string>
    <string name="error_BadCopyProtectUpgrade">Dahil sa isang bug sa Android 4.1, magkakaroon ka ng upang i-uninstall at muling i-install SafeSlinger.</string>
    <string name="error_C2DMRegAccountMissing">Ang isang Google account ay kinakailangan. Mangyaring buksan ang account manager at magdagdag ng isang Google account.</string>
    <string name="error_C2DMRegAuthenticationFailed">Pagpaparehistro ng hindi awtorisado, mangyaring subukan muli nang manu-mano sa ibang pagkakataon.</string>
    <string name="error_C2DMRegInvalidSender">Pagpaparehistro ay hindi magagamit para sa bersyon na ito, mangyaring suriin para sa isang na-update na bersyon.</string>
    <string name="error_C2DMRegPhoneRegistrationError">Hindi tamang pagpaparehistro ng device sa Google. Kasalukuyang hindi sinusuportahan ng device na ito ang push messaging.</string>
    <string name="error_C2DMRegServiceNotAvailable">Hindi available ang serbisyo ng pagpaparehistro Push, pag-iiskedyul subukan muli sa %d segundo.</string>
    <string name="error_C2DMRegTooManyRegistrations">Masyadong maraming mga application ay nakarehistro para sa push. Paki-uninstall ng ilang mga iba pang mga application at subukan muli.</string>
    <string name="error_CannotSendEmptyFile">Hindi maaaring magpadala ng isang walang laman na attachment.</string>
    <string name="error_CannotSendFilesOver">Hindi maaaring magpadala ng mga attachment mas malaki kaysa sa %d mga byte ang laki.</string>
    <string name="error_CannotSendNullFile">Hindi maaaring magpadala ng isang null attachment.</string>
    <string name="error_contactCreationFailure">Hindi nagtagumpay ang paglikha ng contact.</string>
    <string name="error_ContactInsertFailed">Nabigo ang pag-insert ng contact.</string>
    <string name="error_ContactNameMissing">Ang contact na ito ay nawawala ng pangalan, mangyaring i-edit.</string>
    <string name="error_ContactNameMissing2">Ang contact na ito ay nawawala ng pangalan, mangyaring muling piliin.</string>
    <string name="error_ContactUpdateFailed">Nabigo ang pag-update ng contact.</string>
    <string name="error_couldNotExtractPrivateKey">Hindi ma-extract ang pribadong key.</string>
    <string name="error_FeatureIsNotSupport">%1$s ay hindi suportado sa %2$s sa oras na ito.</string>
    <string name="error_FileSave">Hindi mai-save %s.</string>
    <string name="error_FileStorageUnavailable">Imbakan ng file ay hindi available.</string>
    <string name="error_InvalidContactName">Isang wastong pangalan ng contact ay kinakailangan.</string>
    <string name="error_InvalidIncomingMessage">Masamang papasok na format ng mensahe.</string>
    <string name="error_InvalidMsg">Hindi magandang mensahe na format.</string>
    <string name="error_InvalidRecipient">Di-wastong recipient.</string>
    <string name="error_MessageInvalidPeerKeyFormat">Ang format peer key ay hindi wasto.</string>
    <string name="error_MessageSignatureVerificationFails">Nabigo ang pag-verify ng signature.</string>
    <string name="error_minPassphraseRequire">Nangangailangan ng hindi bababa sa %d mga character Passphrases.</string>
    <string name="error_MissingNdk">SafeSlinger hindi nakakita ng NDK suporta sa device na ito, na kinakailangan.</string>
    <string name="error_MultipleSendNotSupported">Tinatangka mong magpadala ng maramihang mga item. Sa oras na ito, ay sumusuporta lamang SafeSlinger pagpapadala ng isang item sa isang pagkakataon.</string>
    <string name="error_NoEmailAccount">Ang email account ay hindi naitayo!</string>
    <string name="error_noPassPhrase">Walang passphrase ipinasok.</string>
    <string name="error_passPhrasesDoNotMatch">Passphrases ay hindi tumutugma.</string>
    <string name="error_PushMsgDeviceQuotaExceeded">Nalampasan mo na ang quota ng mensahe para sa tatanggap na iyon. Mangyaring subukan muli sa ibang pagkakataon.</string>
    <string name="error_PushMsgInvalidRegistration">Ang tatanggap na may nawawala o hindi magandang pagpaparehistro ng push. Dapat mong ihinto ang pagpapadala ng mga mensahe sa device na ito.</string>
    <string name="error_PushMsgMessageNotFound">Nag-expire na ang mensahe.</string>
    <string name="error_PushMsgMessageTooBig">Ang mensahe ay masyadong malaki. Bawasan ang laki ng mga mensahe.</string>
    <string name="error_PushMsgNotRegistered">Push pagpaparehistro ng recipient na ay hindi na wasto. Maaaring na-uninstall ang tatanggap ng SafeSlinger o naka-off ang mga notification. Dapat mong ihinto ang pagpapadala ng mga mensahe sa device na ito.</string>
    <string name="error_PushMsgNotSucceed">Nagkaroon ng error sa pakikipag-ugnayan sa serbisyo ng push notification.</string>
    <string name="error_PushMsgQuotaExceeded">Nalampasan mo na ang quota ng mensahe para sa aparatong ito. Mangyaring subukan muli sa ibang pagkakataon.</string>
    <string name="error_PushMsgServiceFail">Abiso serbisyo ay hindi magagamit ngayon. Mangyaring subukan na magpadala ng mga mensahe sa ibang pagkakataon.</string>
    <string name="error_RecoderError">Hindi ma-ihanda ang audio recorder.</string>
    <string name="error_ReminderToSlingKeysToUseApp">Upang magsimula, tirador Keys sa isa pang gumagamit nang sabay-sabay.</string>
    <string name="error_selectDataToSend">Kailangan mo ng isang attachment o ng isang text message na ipapadala.</string>
    <string name="error_ShareFileDelError">Hindi maalis sa nakabahaging file.</string>
    <string name="error_UnableFindPubKey">Hindi upang tumugma sa mga pampublikong susi sa pribadong key sa crypto provider.</string>
    <string name="error_UnableToSaveMessageInDB">Hindi ma-save sa database mensahe.</string>
    <string name="error_UnableToSaveRecipientInDB">Hindi ma-save sa database ng tatanggap.</string>
    <string name="error_UnableToUpdateMessageInDB">Hindi ma-update ang database ng mensahe.</string>
    <string name="error_UnableToUpdateRecipientInDB">Hindi ma-update ang database ng tatanggap.</string>
    <string name="error_UncaughtExceptionOccured">SafeSlinger error, mangyaring i-restart ang.</string>
    <string name="error_VcardParseFailure">Makipag-ugnay sa data ay hindi tama ang pagka-format.</string>

    <string name="help_find">Gamitin ang screen na ito upang itakda ang iyong pangalan upang makipagpalitan sa iba, at isang passphrase upang protektahan ang iyong data. I-tap ang pindutan Tapos na kapag tapos na.</string>
    <string name="help_home">Upang makipagpalitan ng data ng pagkakakilanlan, siguraduhin ang lahat ng mga user ay nasa malapit o sa telepono. Ang pindutan na Simulan Exchange ay makipagpalitan lamang ang naka-check ang data ng contact.</string>
    <string name="help_identity_menu">Maaari mo ring baguhin ang personal na data tungkol sa iyong pagkakakilanlan sa screen na ito sa pamamagitan ng pagtapik sa pindutan kasama ang iyong pangalan. Magpapakita ito ng menu na nagbibigay-daan sa iyo upang edit ang iyong mga contact, ang Lumikha ng Bagong contact, o Gamitin ang isa pang contact.</string>
    <string name="help_Messages">Ipinapakita ang screen na ito ang lahat ng nakaraang mga mensahe, at mga attachment na magagamit para sa pag-download pa rin.</string>
    <string name="help_passphrase">Gamitin ang screen na ito upang mag-login ang application gamit ang iyong passphrase. Kung nakalimutan mo ang iyong passphrase, maaari kang bumuo protektado ng isang bagong passphrase sa pamamagitan ng pag-tap sa Nakalimutan ang Passphrase ng bagong key? button. I-tap ang pangalan ng user upang lumipat sa pagitan ng maramihang mga key.</string>
    <string name="help_passphrase_change">Gamitin ang screen na ito upang baguhin ang iyong passphrase sa pamamagitan ng paglalagay ng iyong huling passphrase para sa pagkumpirma at ang bagong passphrase.</string>
    <string name="help_PickRecip">Mga contact na may SafeSlinger key ay ipinapakita dito, piliin ang isa upang ipadala ang iyong mensahe sa.</string>
    <string name="help_save">Kapag tapos na, ang protocol ay magbubunyag ng listahan ng mga data pagkakakilanlan ipinagpapalit. Piliin ang mga contact na nais mong i-save at pindutin ang I-import.</string>
    <string name="help_SecureIntroduction">Pinapayagan ka ng screen na ito ay sa iyo upang pumili ng dalawang taong iyong na-slung key sa bago upang ligtas na ipadala ang kanilang mga key sa isa\'t isa. Pindutin lamang Ipakilala kapag handa na.</string>
    <string name="help_Send">Pinapayagan ka ng screen na ito na pumili ng ilang mga data at isang tatanggap upang ipadala sa. Pindutin lamang Magpadala kapag handa na.</string>
    <string name="help_settings">Pinapayagan ka ng screen na ito na baguhin ang default na mga setting para sa application na ito.</string>

    <string name="iOS_cameraError">Pahintulot camera ay kinakailangan upang i-attach ang mga snapshot upang ma-secure ng mga mensahe. I-tap ang pindutan %s para sa SafeSlinger mga detalye pahintulot ng Camera.</string>
    <string name="iOS_contactError">Pahintulot Contact ay kinakailangan para sa ligtas na pagbabahagi ng contact card. I-tap ang pindutan %s para sa SafeSlinger mga detalye pahintulot Contact.</string>
    <string name="iOS_errorpushtoken">Itulak pagpaparehistro ay nawawala.</string>
    <string name="iOS_notificationError1">Pahintulot Abiso para sa alinman sa mga alerto o banners, at mga numero ng badge na ito, ay kailangan para sa mga secure na pagmemensahe. I-tap ang pindutan %s para sa SafeSlinger mga detalye pahintulot Notification.</string>
    <string name="iOS_oldOSWarn">SafeSlinger hindi naka-optimize para sa mga iOS device 5.x. SafeSlinger Nangangailangan iOS 6 o mas mataas pa.</string>
    <string name="iOS_photolibraryError">Pahintulot sa Photo Library ay kinakailangan upang i-attach ang mga larawan upang ma-secure ng mga mensahe. I-tap ang pindutan %s para sa mga detalye pahintulot SafeSlinger Photo Library.</string>
    <string name="iOS_RequestPermissionContacts">Maaari mong piliin ang iyong contact card upang ipadala ang iyong mga kaibigan at SafeSlinger ay i-encrypt ito para sa iyo. Upang paganahin ang tampok na ito, dapat mong payagan ang SafeSlinger access sa iyong Mga Contact kapag nagtanong.</string>
    <string name="iOS_RequestPermissionMicrophone">Maaari kang mag-record ng boses na mensahe upang ipadala sa iyong mga kaibigan at SafeSlinger ay i-encrypt ito para sa iyo. Upang paganahin ang tampok na ito, dapat mong payagan ang SafeSlinger access sa iyong mikropono kapag nagtanong.</string>
    <string name="iOS_RequestPermissionNotifications">SafeSlinger ay isang naka-encrypt na application sa pagpapadala ng mensahe at hindi maaaring gumana nang walang pagbibigay-daan sa mga papasok na mensahe mula sa Notification. Upang paganahin ang mga papasok na mensahe, dapat mong payagan ang SafeSlinger na padalhan ka ng Notification kapag nagtanong.</string>

    <string name="label_ago">%s ang nakalipas</string>
    <string name="label_backupCompleteDate">Nakumpleto Huling Backup</string>
    <string name="label_backupRequestDate">Huling Backup Kahilingan</string>
    <string name="label_backupURL">Backup na URL</string>
    <string name="label_ClickForNMsgs">Pindutin upang suriin ang iyong %d mga mensahe</string>
    <string name="label_ComposeHint">Gumawa ng Mensahe</string>
    <string name="label_ContactName">Ang iyong Pangalan</string>
    <string name="label_days">%d araw</string>
    <string name="label_Device">Device:</string>
    <string name="label_DeviceInSendOnlyMode">Magpadala-only na mode</string>
    <string name="label_DisabledExchSourceKeyChange">Ang iyong pangunahing Nagbago: tirador Keys muli.</string>
    <string name="label_DisabledNextSlingKeysWithThisPerson">Upang simulan ang pagpapadala ng mensahe, tirador Keys sa user na ito nang sabay-sabay.</string>
    <string name="label_Draft">DRAFT</string>
    <string name="label_EnabledKeyFormatDeprecated">Muli saklay Key: Key format hindi na ginagamit.</string>
    <string name="label_exchanged">palitan</string>
    <string name="label_expired">nag-expire</string>
    <string name="label_expires">mag-expire ang %s</string>
    <string name="label_expiresIn">-e-expire sa</string>
    <string name="label_FileNameHint">Pangalan ng file</string>
    <string name="label_FindInstruct">Ipasok ang iyong pangalan at ng passphrase upang protektahan ang iyong data:</string>
    <string name="label_FirstName">Pangalan</string>
    <string name="label_Home">I-tap ang iyong pangalan upang magdagdag o mag-alis ng data ng contact, i-check ang mga item na nais mong ibahagi, at i-tap ang Simulan Exchange kapag ang iba ay handa na upang palitan:</string>
    <string name="label_hometag">Tahanan</string>
    <string name="label_hours">%d oras</string>
    <string name="label_iCloudEnable">SafeSlinger iCloud ay pinagana. I-tap ang pindutan Tapos na kapag tapos na.</string>
    <string name="label_InstNoMessages">Walang mga mensahe. Maaari kang magpadala ng mensahe mula sa tab Gumawa.</string>
    <string name="label_InstNoRecipients">Upang magdagdag ng tatanggap, dapat mo munang saklay Keys na may isa o higit pang ibang mga gumagamit nang sabay-sabay. Maaari mo ring magpadala ng imbitasyon sa tirador Keys contact mula sa menu.</string>
    <string name="label_InstNoRecipientsMatchQuery">Wala sa iyong mga kasalukuyang recipient tumutugma sa iyong query sa paghahanap. Mangyaring sumubok ng ibang query o mag-imbita ng bagong contact.</string>
    <string name="label_InstNoSharedFile">Walang mga ibinahaging file. Ikonekta ang iyong device gamit ang iTunes at i-drag ang mga file sa nakabahaging folder.</string>
    <string name="label_InstRecipients">Pumili ng tatanggap upang magpadala ng mensahe sa:</string>
    <string name="label_InstSendInvite">Pumili ng mga tatanggap upang ipakilala ang ligtas na:</string>
    <string name="label_InstSharedFile">Pumili ng isang file upang i-attach:</string>
    <string name="label_introduced">Nagpakilala</string>
    <string name="label_inviteSent">Inimbitahan</string>
    <string name="label_Key">Key:</string>
    <string name="label_LastName">Apelyido</string>
    <string name="label_Me">Sa akin</string>
    <string name="label_messageIntroduceNameToYou">Gusto kong ipakilala %s sa iyo.</string>
    <string name="label_messageInviteInstall">SafeSlinger app: %s</string>
    <string name="label_messageInviteSetupInst">Upang i-setup ng isang secure na koneksyon sa pagpapadala ng mensahe, maaari kaming matugunan o telepono sa isa\'t isa nang sabay-sabay, at pagkatapos ay tirador Keys isang beses lamang upang i-verify ang koneksyon.</string>
    <string name="label_messageInviteStartMsg">Puwede ba kaming magsimula secure na messaging kasama ang open source SafeSlinger iPhone o Android app?</string>
    <string name="label_messageYouAreVerified">%s, ikaw ay na-verify.</string>
    <string name="label_minutes">%d minuto</string>
    <string name="label_mobiletag">Mobile</string>
    <string name="label_MostRecentOnly">Pinakabagong lamang</string>
    <string name="label_MsgSendUpdate">Aking update SafeSlinger kredensyal ay nakalakip.</string>
    <string name="label_None">Wala</string>
    <string name="label_numsharedfiles">%d Mga file na Ibahagi ang:</string>
    <string name="label_OldThreads">Lumang mga thread</string>
    <string name="label_othertag">Iba</string>
    <string name="label_PassHintBackoff">Magpilit na minsan pa</string>
    <string name="label_PassHintChange">Na-update ang Passphrase</string>
    <string name="label_PassHintCreate">Lumikha ng passphrase</string>
    <string name="label_PassHintCurrent">Kasalukuyang Passphrase</string>
    <string name="label_PassHintEnter">Passphrase</string>
    <string name="label_PassHintRepeat">Ulitin ang Passphrase</string>
    <string name="label_passPhraseCacheTtl">Passphrase Cache</string>
    <string name="label_PassPhraseIsCached">Passphrase naka-cache</string>
    <string name="label_phoneOnly">telepono lamang</string>
    <string name="label_Photo">Larawan</string>
    <string name="label_PublicKeyID">Key ID</string>
    <string name="label_PushTokenID">Pagpaparehistro ng ID ng Push</string>
    <string name="label_RemindBackupDelay">Backup Paalala</string>
    <string name="label_ReportedInactive">Iniulat hindi aktibo %s.</string>
    <string name="label_restoreCompleteDate">Huling Ibalik ang nakumpletong</string>
    <string name="label_SafeSlingerBackupDelayed">SafeSlinger backup na maantala</string>
    <string name="label_safeslingered">(SafeSlinger Direktang Exchange)</string>
    <string name="label_SaveAccount">I-save ang Account</string>
    <string name="label_SaveInstruct">Suriin ang mga contact na nais mong i-update sa iyong address book, pagkatapos ay i-tap ang I-import upang i-save ang mga secure na mga contact:</string>
    <string name="label_search_contacts_hint">Maghanap ng mga contact</string>
    <string name="label_seconds">%d segundo</string>
    <string name="label_SelectRecip">Pumili ng Tatanggap</string>
    <string name="label_sendErrorData">Magpadala ng Data Error</string>
    <string name="label_SendFrom">Mula sa:</string>
    <string name="label_SendTo">Sa:</string>
    <string name="label_ShowHintAtLaunch">Ipakita ang pahiwatig sa susunod na pagkakataon.</string>
    <string name="label_SpeechRecognitionAlert">Paggamit ng speech recognition ay hindi pinagana dahil maaari itong maging sanhi ng isang tumagas impormasyon</string>
    <string name="label_step_1">Hakbang 1</string>
    <string name="label_step_2">Hakbang 2</string>
    <string name="label_step_3">Hakbang 3</string>
    <string name="label_step_4">Hakbang 4</string>
    <string name="label_step_5">Hakbang 5</string>
    <string name="label_summary_auto_attach_retrieval">Awtomatikong mag-download ng mga attachment mensaheng ito kapag naka-log in.</string>
    <string name="label_summary_auto_decrypt">Awtomatikong i-decrypt ang mga mensahe kapag naka-log in.</string>
    <string name="label_summary_remind_backup_delay">Tumanggap ng mga abiso kapag ang backup ay offline.</string>
    <string name="label_summary_show_tutorial">Magpakita ng tutorial bago tangkaing mag-saklay Keys.</string>
    <string name="label_TapToDecryptFile">I-tap upang i-decrypt file</string>
    <string name="label_TapToDecryptMessage">I-tap upang i-decrypt</string>
    <string name="label_TapToDownloadFile">I-tap upang i-download ang file</string>
    <string name="label_TapToDownloadMessage">I-tap upang i-download ang mensahe</string>
    <string name="label_TapToOpenFile">I-tap upang buksan ang file</string>
    <string name="label_TapToResumeDraft">Tapikin upang ipagpatuloy ang mensaheng draft</string>
    <string name="label_TapToSendCredentialUpdate">I-tap at i-hold upang magpadala ng update ng kredensyal.</string>
    <string name="label_TapToSlingKeys">I-tap upang tirador Keys.</string>
    <string name="label_targetAccountLabel">Contact Account</string>
    <string name="label_TouchToConfigureBackupSettings">Maaari mong opsyonal na paganahin SafeSlinger iCloud backup sa Mga Setting iOS. I-tap ang pindutan Tapos na kapag tapos na.</string>
    <string name="label_TouchToConfigureBackupSettingsAndroid">Pindutin upang i-configure ang mga setting ng backup.</string>
    <string name="label_TouchToConfigureCacheTimeout">Pindutin upang i-configure ang mga setting ng cache timeout.</string>
    <string name="label_undefinedTypeLabel">Hindi kilala</string>
    <string name="label_UnknownSender">Naka-encrypt ng nagpadala</string>
    <string name="label_UserName">Pangalan ng User</string>
    <string name="label_WarnForgotPassphrase">Upang protektahan ang iyong data, SafeSlinger hindi nag-iimbak ang iyong passphrase kahit saan para sa pagbawi. Maaari mong i-access lamang ang mga tatanggap at mga mensahe na nilikha sa ilalim ng parehong passphrase sa pag-login. Gayunpaman, maaari kang lumikha ng bagong key at passphrase, pagkatapos ay i-ulitin saklay Key sa iyong mga tatanggap.</string>
    <string name="label_WarnManagePassFollowsAreRecent">Ang mga sumusunod na key ay matatanggal:</string>
    <string name="label_WarnManagePassNoMoreRecent">Walang mga mas bagong key kaysa sa iyo.</string>
    <string name="label_WarnManagePassOnlyRecentDeleted">Tanging ang mga susi ay nakabuo ng higit pang mga kamakailang kaysa sa iyo, na nabuo sa %s, maaaring tanggalin.</string>
    <string name="label_worktag">Trabaho</string>

    <string name="menu_About">Tungkol sa</string>
    <string name="menu_auto_attach_retrieval">Auto-retrieve ng mga attachment</string>
    <string name="menu_auto_decrypt">Auto-decrypt</string>
    <string name="menu_Change">Pagbabago</string>
    <string name="menu_ChangePassphrase">Baguhin ang Passphrase</string>
    <string name="menu_ContactInviteEmail">Email mula sa Mga Contact</string>
    <string name="menu_ContactInviteSms">Text mula sa Mga Contact</string>
    <string name="menu_CreateNew">Lumikha ng Bago</string>
    <string name="menu_delete">Alisin</string>
    <string name="menu_deleteThread">Tanggalin ang Thread %s</string>
    <string name="menu_Details">Tingnan ang Detalye</string>
    <string name="menu_DownloadDirectory">Mag-download ng Direktoryo</string>
    <string name="menu_Edit">I-edit ang</string>
    <string name="menu_EditContact">I-edit Makipag-ugnay sa</string>
    <string name="menu_EditName">I-edit ang Pangalan</string>
    <string name="menu_FileManager">File Manager</string>
    <string name="menu_ForgotPassphrase">Nakalimutan ang Passphrase?</string>
    <string name="menu_Help">Tulong</string>
    <string name="menu_Introduction">Panimula</string>
    <string name="menu_language">Wika</string>
    <string name="menu_License">Lisensya</string>
    <string name="menu_link_contact_add">Magdagdag ng Contact Link</string>
    <string name="menu_link_contact_change">Baguhin ang Contact ng Link</string>
    <string name="menu_Logout">Mag-logout</string>
    <string name="menu_ManagePassphrases">Pamahalaan ang Passphrases</string>
    <string name="menu_message_font_size">Font Sukat ng Mensahe</string>
    <string name="menu_messageCopyText">Kopyahin ang Teksto</string>
    <string name="menu_messageForward">Pasulong</string>
    <string name="menu_PrivacyPolicy">Patakaran sa Pagkapribado</string>
    <string name="menu_Remove">Mag-alis</string>
    <string name="menu_restore_default">Ibalik ang Default na Mga Setting</string>
    <string name="menu_ringtone">Tunog</string>
    <string name="menu_SelectShareApp">Magdagdag ng Imbitasyon Makipag-ugnay sa</string>
    <string name="menu_sendFeedback">Magpadala ng Feedback</string>
    <string name="menu_SendUpdate">Magpadala Update</string>
    <string name="menu_Settings">Mga Setting</string>
    <string name="menu_ShowTutorial">Ipakita ang Tutorial</string>
    <string name="menu_TagComposeMessage">Sumulat</string>
    <string name="menu_TagExchange">Tirador Keys</string>
    <string name="menu_TagListMessages">Mensahe</string>
    <string name="menu_UseAnother">Gamitin ang isa pang</string>
    <string name="menu_UseContactPerson">Gamitin Makipag-ugnay sa %s</string>
    <string name="menu_UseNoContact">Gamitin ang Pangalan Lamang</string>
    <string name="menu_UseProfilePerson">Gamitin %s Profile</string>
    <string name="menu_vibrate">Tumaginting</string>

    <string name="prog_decrypting">decrypting…</string>
    <string name="prog_encrypting">-encrypt…</string>
    <string name="prog_FileSent">Ipinadala ang mensaheng ito, naghihintay ng tugon…</string>
    <string name="prog_findingKey">paghahanap ng mga pangunahing…</string>
    <string name="prog_GeneratingKey">pagbuo ng mga key, maaari itong tumagal ng ilang sandali…</string>
    <string name="prog_generatingSignature">pagbuo ng lagda…</string>
    <string name="prog_loadingContent">naglo-load ng nilalaman…</string>
    <string name="prog_pending">nakabinbin…</string>
    <string name="prog_ReceivingFile">pagtanggap ng mga naka-encrypt na file…</string>
    <string name="prog_RequestingFile">Humihiling ng naka-encrypt na file…</string>
    <string name="prog_RequestingMessage">Humihiling ng naka-encrypt na mensahe…</string>
    <string name="prog_RequestingPushReg">Humihiling ng push pagpaparehistro…</string>
    <string name="prog_SavingContactsToAddressBook">pag-update ng address book…</string>
    <string name="prog_SavingContactsToKeyDatabase">pag-update ng database key…</string>
    <string name="prog_SearchingForBackup">naghahanap ng mga backup…</string>
    <string name="prog_SendingFile">pagpapadala ng mga naka-encrypt na %s…</string>
    <string name="prog_verifyingIntegrity">-verify ng integridad…</string>
    <string name="prog_verifyingSignature">-verify ng signature…</string>

    <string name="section_advanced">Advanced</string>
    <string name="section_backup">Backup</string>
    <string name="section_general">Pangkalahatan</string>
    <string name="section_notification">Mga Abiso</string>
    <string name="section_storage">Imbakan</string>

    <string name="state_BackupRestored">Naibalik backup.</string>
    <string name="state_FileDeleted">Tinanggal file %s.</string>
    <string name="state_FileSent">Naipadala na ang mensahe.</string>
    <string name="state_InvitationAdded">Idinagdag imbitasyon.</string>
    <string name="state_MessageSavedAsDraft">Mensahe save bilang draft.</string>
    <string name="state_MessagesDeleted">Tinanggal %d mga mensahe.</string>
    <string name="state_MessagesSent">Nagpadala %d mga mensahe.</string>
    <string name="state_PassphraseUpdated">-Update ang Passphrase.</string>
    <string name="state_RecipientsDeleted">Tinanggal %d tagatanggap.</string>
    <string name="state_SomeContactsImported">-Import %s mga contact.</string>
    <string name="state_TextCopiedToClipboard">Text kinopya sa clipboard.</string>

    <string name="text_About">SafeSlinger ay dinisenyo upang madaling magbahagi ng data ng pagkakakilanlan, sa tao o sa telepono, sa napatotohanan, pribado, at buo. Ang bawat tao mong ibahagi sa lumilikha ng isang secure na end-to-end channel upang magpadala ng mga mensahe.</string>
    <string name="text_About1">Madaling makipagpalitan ng impormasyon sa pakikipag-ugnay sa iba</string>
    <string name="text_About2">Ligtas na saklay mga teksto, mga larawan, kahit ano!</string>
    <string name="text_About3">Malakas Cryptography pinoprotektahan ang iyong impormasyon</string>
    <string name="text_About_Short">SafeSlinger: Sabihin ang 3 salita at magpakailanman chat sa kapayapaan.</string>
    <string name="text_AboutEmail">e-mail: %s</string>
    <string name="text_AboutFeat">Mga Tampok:</string>
    <string name="text_AboutWeb">web: %s</string>
    <string name="text_DevelopedBy">Binuo sa pamamagitan ng:</string>
    <string name="text_KeywordExchange">Palitan</string>
    <string name="text_KeywordIdentity">Pagkakakilanlan</string>
    <string name="text_KeywordKey">Susi</string>
    <string name="text_KeywordMessaging">Pagmemensahe</string>
    <string name="text_KeywordPrivacy">Privacy</string>
    <string name="text_KeywordSecurity">Katiwasayan</string>
    <string name="text_LanguagesProvidedBy">Mga Wika ibinigay ng:</string>
    <string name="text_LocalizationRepo">translate: %s</string>
    <string name="text_RelatedSearchTerms">Mga Kaugnay na Mga Tuntunin:</string>
    <string name="text_Requirements">Mga kailangan:</string>
    <string name="text_Requirements1">Dapat na naka-install sa isang minimum na 2 device.</string>
    <string name="text_Requirements2">Dapat maging aktibo koneksyon sa Internet.</string>
    <string name="text_SourceCodeRepo">open source: %s</string>
    <string name="text_WhatsNew">Pag-aayos sa katatagan.</string>

    <string name="title_About">Tungkol sa</string>
    <string name="title_camera">Camera</string>
    <string name="title_ChooseDirectory">Pumili ng Directory</string>
    <string name="title_ChooseFileLoad">Piliin ang Iyong attachment</string>
    <string name="title_comments">Mga komento/Mga Tanong</string>
    <string name="title_Error">Pagkakamali</string>
    <string name="title_ExchangeWalkthrough">Tirador Keys Assistant</string>
    <string name="title_FileOptions">Mga Pagpipilian Attachment</string>
    <string name="title_find">Pag-setup</string>
    <string name="title_font_size">Pumili ng laki ng font</string>
    <string name="title_home">Simulan Exchange</string>
    <string name="title_HomePanel">Tahanan</string>
    <string name="title_MessageDetail">Mensahe</string>
    <string name="title_Messages">Mensahe</string>
    <string name="title_MyIdentity">Personal Contact</string>
    <string name="title_NotifyFileAvailable">SafeSlinger Mensahe Magagamit</string>
    <string name="title_NotifyMulFileAvailable">%d SafeSlinger Mensahe Magagamit</string>
    <string name="title_passphrase">Passphrase</string>
    <string name="title_photoalbum">Album ng Larawan</string>
    <string name="title_photolibary">Photo Library</string>
    <string name="title_PickRecipient">Mga tatanggap</string>
    <string name="title_Question">Tanong</string>
    <string name="title_RecipientDetail">Detalye ng tatanggap</string>
    <string name="title_save">End Exchange</string>
    <string name="title_SaveFileAs">I-save ang File Bilang</string>
    <string name="title_SecureIntroduction">Secure Panimula</string>
    <string name="title_SecureIntroductionInvite">Secure Panimula Imbitasyon!</string>
    <string name="title_SelectSource">Pagpapadala ng Mga Pagpipilian:</string>
    <string name="title_SendFile">Magpadala</string>
    <string name="title_sharingfolder">Pagbabahagi ng Folder</string>
    <string name="title_soundrecoder">Recorder ng Tunog</string>
    <string name="title_TextInviteMsg">SafeSlinger Imbitasyon</string>
    <string name="title_Threads">Thread</string>
    <string name="title_Warn">Babala</string>

</resources>