<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
    The MIT License (MIT)
    
    Copyright (c) 2010-2015 Carnegie Mellon University
    
    Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy
    of this software and associated documentation files (the "Software"), to deal
    in the Software without restriction, including without limitation the rights
    to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell
    copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is
    furnished to do so, subject to the following conditions:
    
    The above copyright notice and this permission notice shall be included in
    all copies or substantial portions of the Software.
    
    THE SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
    IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
    FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
    AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
    LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
    OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN
    THE SOFTWARE.
-->

<resources>

    <string name="action_NewUserRequest">Añadir una invitación de contacto de Arrojado de Claves mediante…</string>

    <string name="app_name">SafeSlinger</string>

    <string name="ask_BackupDisabledRemindLater">La Copia de seguridad está desactivada. ¿Quieres ajustar las configuraciones de copia de seguridad y mantener este recordatorio?</string>
    <string name="ask_ConfirmUseOlderDeviceOrKey">%s tiene un dispositivo o clave más reciente, ¿está usted seguro de que quiere usar este más antiguo?</string>
    <string name="ask_FileExistsOverwrite">Nombre del archivo %s ya existe. ¿Sobrescribir?</string>
    <string name="ask_GoogleAccountToReceiveMsgs">Sin una Cuenta de Google usted sólo será capaz de enviar, NO recibir mensajes. ¿Quiere añadir una cuenta de Google?</string>
    <string name="ask_SendErrorData">Queremos su ayuda para mejorar SafeSlinger. ¿Le gustaría enviarnos automáticamente cualquier error?</string>

    <string name="btn_Accept">Aceptar</string>
    <string name="btn_BeginExchangeProximity">Comience Intercambio</string>
    <string name="btn_Cancel">Cancelar</string>
    <string name="btn_Close">Cerrar</string>
    <string name="btn_Continue">Continuar</string>
    <string name="btn_CreateNewKey">Crear nueva clave</string>
    <string name="btn_Delete">Eliminar</string>
    <string name="btn_DeleteKeys">Eliminar claves</string>
    <string name="btn_discard">Descartar</string>
    <string name="btn_Done">Hecho</string>
    <string name="btn_Edit">Editar</string>
    <string name="btn_Exit">Salida</string>
    <string name="btn_Import">Importar</string>
    <string name="btn_Introduce">Introducir</string>
    <string name="btn_No">No</string>
    <string name="btn_NotNow">Ahora no</string>
    <string name="btn_NotRemind">Olvidar</string>
    <string name="btn_OK">Aceptar</string>
    <string name="btn_Refuse">Rechazar</string>
    <string name="btn_Remind">Recordar</string>
    <string name="btn_Retry">Reintentar</string>
    <string name="btn_Save">Guardar</string>
    <string name="btn_SelectFile">Agregar Datos Adjuntos</string>
    <string name="btn_SendFile">Enviar</string>
    <string name="btn_Yes">Si</string>

    <string name="choice_10mins">10 minutos</string>
    <string name="choice_1hour">1 hora</string>
    <string name="choice_1min">1 minuto</string>
    <string name="choice_20mins">20 minutos</string>
    <string name="choice_2hours">2 horas</string>
    <string name="choice_3mins">3 minutos</string>
    <string name="choice_40mins">40 minutos</string>
    <string name="choice_4hours">4 horas</string>
    <string name="choice_5mins">5 minutos</string>
    <string name="choice_8hours">8 horas</string>
    <string name="choice_auto_storage">Almacenamiento Predeterminado</string>
    <string name="choice_default">Predeterminado</string>
    <string name="choice_external_storage">Almacenamiento Externo</string>
    <string name="choice_font_large">Grande</string>
    <string name="choice_font_medium">Mediano</string>
    <string name="choice_font_micro">Muy pequeño</string>
    <string name="choice_font_small">Pequeño</string>
    <string name="choice_internal_storage">Almacenamiento Interno</string>
    <string name="choice_nolimit">Sin Limite</string>
    <string name="choice_SaveDirectory">Guardar Directorio</string>
    <string name="choice_SaveFile">Guardar archivo</string>
    <string name="choice_Up">Arriba</string>

    <string name="error_AllMembersMustUpgradeBadKeyFormat">Todos los miembros deben actualizar, algunos están utilizando formatos de clave antiguos.</string>
    <string name="error_AudioPlayerDecodeError">Error de decodificación de audio del reproductor.</string>
    <string name="error_AudioPlayerError">No se puede reproducir la grabación.</string>
    <string name="error_AudioRecorderEncodeError">Error de codificación de la audio grabadora.</string>
    <string name="error_AudioRecorderPermissionError">Se requiere permiso de micrófono para grabar un mensaje seguro de voz. Pulse el botón %s para detales del permiso de micrófono de SafeSlinger.</string>
    <string name="error_BackupNotFound">Sin copia de seguridad para restaurar.</string>
    <string name="error_BackupNotSupportedDevice">El dispositivo no admite la copia de seguridad para restaurar.</string>
    <string name="error_BadCopyProtectUpgrade">Debido a un error en Android 4.1, tendrá que desinstalar y volver a instalar SafeSlinger.</string>
    <string name="error_C2DMRegAccountMissing">Se requiere una cuenta de Google. Por favor, abra el administrador de la cuenta y agregar una cuenta de Google.</string>
    <string name="error_C2DMRegAuthenticationFailed">Registro no autenticado, por favor vuelva a intentar manualmente más tarde.</string>
    <string name="error_C2DMRegInvalidSender">El registro no está disponible para esta versión, compruebe por una versión actualizada.</string>
    <string name="error_C2DMRegPhoneRegistrationError">Registro del dispositivo incorrecto con Google. Este dispositivo no admite actualmente la mensajería de pulso.</string>
    <string name="error_C2DMRegPlayServicesMissing">Se requiere Google Play Services para recibir mensajes. Por favor, instale Google Play Services para continuar.</string>
    <string name="error_C2DMRegServiceNotAvailable">Servicio de registro de pulso no disponible, reintento de programación en %d segundos.</string>
    <string name="error_C2DMRegTooManyRegistrations">Demasiadas aplicaciones están registradas para Pulsar. Por favor, desinstale algunas otras aplicaciones y vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="error_CannotSendEmptyFile">No se puede enviar un adjunto vacío.</string>
    <string name="error_CannotSendFilesOver">No se pueden enviar archivos adjuntos de más de %d bytes de tamaño.</string>
    <string name="error_CannotSendNullFile">No se puede enviar un archivo adjunto nulo.</string>
    <string name="error_contactCreationFailure">Falló creación de contacto.</string>
    <string name="error_ContactInsertFailed">Falló inserción de contacto.</string>
    <string name="error_ContactNameMissing">A éste contacto le falta un nombre, por favor editar.</string>
    <string name="error_ContactNameMissing2">A éste contacto le falta un nombre, por favor vuelva a seleccionar.</string>
    <string name="error_ContactUpdateFailed">Falló la actualización del contacto.</string>
    <string name="error_couldNotExtractPrivateKey">No se pudo extraer la clave privada.</string>
    <string name="error_FeatureIsNotSupport">%1$s no está soportado en %2$s en este momento.</string>
    <string name="error_FileSave">No se puede guardar %s.</string>
    <string name="error_FileStorageUnavailable">El almacenamiento de archivos no está disponible.</string>
    <string name="error_InvalidContactName">Se requiere un nombre de contacto válido.</string>
    <string name="error_InvalidIncomingMessage">Mal formato de mensaje entrante.</string>
    <string name="error_InvalidMsg">Mal formato de mensaje.</string>
    <string name="error_InvalidRecipient">Destinatario no válido.</string>
    <string name="error_MessageInvalidPeerKeyFormat">El formato de clave par no es válido.</string>
    <string name="error_MessageSignatureVerificationFails">La verificación de firma fracasó.</string>
    <string name="error_minPassphraseRequire">Las frases de contraseña requieren por lo menos %d caracteres.</string>
    <string name="error_MissingNdk">SafeSlinger no detectó apoyo NDK en este dispositivo, lo cual se requiere.</string>
    <string name="error_MultipleSendNotSupported">Está intentando enviar varios artículos. En este momento, SafeSlinger sólo admite el envío de un elemento a la vez.</string>
    <string name="error_NoEmailAccount">¡La cuenta de correo electrónico no está instalada!</string>
    <string name="error_noPassPhrase">No introdujo frase de contraseña.</string>
    <string name="error_passPhrasesDoNotMatch">Las frases de contraseña no coinciden.</string>
    <string name="error_PushMsgDeviceQuotaExceeded">Usted ha excedido el cupo de mensaje para ese destinatario. Por favor, inténtelo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="error_PushMsgInvalidRegistration">Ese destinatario tiene un registro de pulso malo o que falta. Usted debe dejar de enviar mensajes a este dispositivo.</string>
    <string name="error_PushMsgMessageNotFound">El mensaje expiró.</string>
    <string name="error_PushMsgMessageTooBig">El mensaje es demasiado grande. Reduzca el tamaño del mensaje.</string>
    <string name="error_PushMsgNotRegistered">Ese registro de pulso de destinatario ya no es válido. El destinatario puede haber desinstalado SafeSlinger o desactivado las notificaciones. Usted debe dejar de enviar mensajes a este dispositivo.</string>
    <string name="error_PushMsgNotSucceed">Se produjo un error al comunicarse con el servicio de notificación de pulso.</string>
    <string name="error_PushMsgQuotaExceeded">Usted ha excedido el cupo de mensaje para ese destinatario. Por favor, inténtelo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="error_PushMsgServiceFail">Servicio de notificación no está disponible en esta ocasión. Por favor, intente enviar el mensaje más tarde.</string>
    <string name="error_RecoderError">No se puede preparar la audio grabadora.</string>
    <string name="error_ReminderToSlingKeysToUseApp">Para comenzar, Arroje Claves con otro usuario al mismo tiempo.</string>
    <string name="error_selectDataToSend">Es necesario un archivo adjunto o un mensaje de texto para enviar.</string>
    <string name="error_ShareFileDelError">No se puede eliminar el archivo compartido.</string>
    <string name="error_UnableFindPubKey">No ha podido coincidir la clave pública con la clave privada en el proveedor de cifrado.</string>
    <string name="error_UnableToSaveMessageInDB">No se puede guardar en la base de datos de mensajes.</string>
    <string name="error_UnableToSaveRecipientInDB">No se puede guardar la base de datos de destinatarios.</string>
    <string name="error_UnableToUpdateMessageInDB">No se puede actualizar la base de datos de mensajes.</string>
    <string name="error_UnableToUpdateRecipientInDB">No se puede actualizar la base de datos de destinatarios.</string>
    <string name="error_UncaughtExceptionOccured">Error de SafeSlinger, por favor reinicie.</string>
    <string name="error_VcardParseFailure">Los datos de contacto fueron formateados incorrectamente.</string>

    <string name="help_find">Use esta pantalla para establecer su nombre para intercambiar con otros, y una frase-contraseña para proteger sus datos. Pulse el botón Hecho cuando termine.</string>
    <string name="help_home">Para intercambiar los datos de identidad, asegúrese de que todos los usuarios estén cerca o en el teléfono. El botón Comenzar Intercambio intercambiará sólo los datos de contactos marcados.</string>
    <string name="help_identity_menu">También puede intercambiar datos personales acerca de su identidad en esta pantalla al pulsar en el botón con su nombre. Esto mostrará un menú que le permite Editar su contacto, Crear Nuevo contacto, o Usar Otro contacto.</string>
    <string name="help_Messages">Esta pantalla muestra todos los mensajes anteriores y los anexos que aún están disponibles para su descarga.</string>
    <string name="help_passphrase">Use esta pantalla para iniciar sesión en la aplicación con su frase-contraseña. Si ha olvidado su frase-contraseña, puede generar una nueva clave protegida por una nueva frase-contraseña al pulsar el botón ¿Olvidó la Frase-Contraseña? Pulse el nombre de usuario para alternar entre múltiples claves.</string>
    <string name="help_passphrase_change">Use esta pantalla para cambiar su frase-contraseña, introduciendo su última frase-contraseña para confirmación y la nueva frase-contraseña.</string>
    <string name="help_PickRecip">Los contactos con claves SafeSlinger se muestran aquí, seleccione uno al que enviar su mensaje.</string>
    <string name="help_save">Al acabar, el protocolo revelará una lista de los datos de identidad intercambiados. Seleccione los contactos que desee guardar y pulse Importar.</string>
    <string name="help_SecureIntroduction">Esta pantalla le permite seleccionar dos personas con las que ha arrojado claves con anterioridad para enviarse de forma segura sus claves entre si. Simplemente pulse Presentarse cuando esté listo.</string>
    <string name="help_Send">Esta pantalla le permite seleccionar algunos datos y un destinatario al que enviárselos. Simplemente pulse Enviar cuando esté listo.</string>
    <string name="help_settings">Esta pantalla le permite cambiar la configuración predeterminada para la aplicación.</string>

    <string name="iOS_cameraError">Se requiere permiso de cámara para adjuntar instantáneas a mensajes seguros. Pulse el botón %s para detalles del permiso de cámara de SafeSlinger.</string>
    <string name="iOS_contactError">Se requiere permiso de contactos para compartir de forma segura tarjetas de contacto. Pulse el botón %s para detalles del permiso de contactos de SafeSlinger.</string>
    <string name="iOS_errorpushtoken">Falta el registro de pulso.</string>
    <string name="iOS_notificationError1">Se requiere permiso de notificacion bien para alertas o anuncios, y números de identificación; para mensajería segura. Pulse el botón %s para detalles del permiso de notificación</string>
    <string name="iOS_oldOSWarn">SafeSlinger no está optimizado para dispositivos iOS 5.x. SafeSlinger requiere iOS 6 o superior.</string>
    <string name="iOS_photolibraryError">Se requiere permiso de biblioteca fotográfica para adjuntar fotos almacenadas a mensajes seguros. Pulse el botón %s para detalles del permiso de biblioteca fotográfica.</string>
    <string name="iOS_RequestPermissionContacts">Puede seleccionar su tarjeta de contacto para enviársela a sus amigos, y SafeSlinger la cifrará para usted. Para habilitar esta característica, tiene que permitir a SafeSlinger acceso a sus contactos cuando se le pida.</string>
    <string name="iOS_RequestPermissionMicrophone">Puede grabar un mensaje de voz para enviárselo a sus amigos, y SafeSlinger lo cifrará para usted. Para habilitar esta característica, tiene que permitir a SafeSlinger acceso a su micrófono cuando se lo pida.</string>
    <string name="iOS_RequestPermissionNotifications">SafeSlinger es una aplicación de mensajería cifrada y no puede funcionar sin permitir mensajes de notificaciones entrantes. Para habilitar los mensajes entrantes, tiene que permitir a SafeSlinger que le envíe notificaciones cuando se lo pida.</string>

    <string name="label_ago">Hace %s</string>
    <string name="label_backupCompleteDate">Última copia de seguridad Completada</string>
    <string name="label_backupRequestDate">Última solicitud de copia de seguridad</string>
    <string name="label_backupURL">URL de copia de seguridad</string>
    <string name="label_ClickForNMsgs">Toque para revisar sus %d mensajes</string>
    <string name="label_ComposeHint">Componer Mensaje</string>
    <string name="label_ContactName">Su nombre</string>
    <string name="label_days">%d días</string>
    <string name="label_Device">Dispositivo:</string>
    <string name="label_DeviceInSendOnlyMode">Modo sólo enviar</string>
    <string name="label_DisabledExchSourceKeyChange">Su clave ha cambiado: claves de cabestrillo de nuevo.</string>
    <string name="label_DisabledNextSlingKeysWithThisPerson">Para comenzar a mensajear, Arroje Claves con este usuario al mismo tiempo.</string>
    <string name="label_Draft">BORRADOR</string>
    <string name="label_EnabledKeyFormatDeprecated">Formato de la clave en desuso: claves de cabestrillo de nuevo.</string>
    <string name="label_exchanged">intercambiado</string>
    <string name="label_expired">espirado</string>
    <string name="label_expires">expira %s</string>
    <string name="label_expiresIn">expira en</string>
    <string name="label_FileNameHint">Nombre del Archivo</string>
    <string name="label_FindInstruct">Introduzca su nombre y frase-contraseña para proteger sus datos:</string>
    <string name="label_FirstName">Primer Nombre</string>
    <string name="label_Home">Pulse en su nombre para añadir o eliminar datos de contacto, marque los elementos que desee compartir, y pulse Comenzar Intercambio cuando los otros estén listos para intercambiar:</string>
    <string name="label_hometag">Inicio</string>
    <string name="label_hours">%d horas</string>
    <string name="label_iCloudEnable">SafeSlinger iCloud está habilitado. Pulse el botón Hecho cuando finalice.</string>
    <string name="label_InstNoMessages">No hay mensajes. Para enviar un mensaje, pulse en el icono Nuevo Mensaje en la parte superior de su pantalla.</string>
    <string name="label_InstNoRecipients">Para añadir destinatarios, primero tiene que Arrojar Claves con uno o más usuarios distintos al mismo tiempo. Además puede enviar una invitación de contacto para Arrojar Claves desde el menú.</string>
    <string name="label_InstNoRecipientsMatchQuery">Ninguno de sus destinatarios actuales coincide con su consulta de búsqueda. Por favor, pruebe una consulta diferente o invite a un nuevo contacto.</string>
    <string name="label_InstNoSharedFile">Ningún archivo compartido. Conecte su dispositivo con iTunes y arrastre los archivos a la carpeta compartida.</string>
    <string name="label_InstRecipients">Elija un destinatario para enviar un mensaje:</string>
    <string name="label_InstSendInvite">Elija los destinatarios para introducir de forma segura:</string>
    <string name="label_InstSharedFile">Elija un archivo para adjuntar:</string>
    <string name="label_introduced">insertado</string>
    <string name="label_inviteSent">Invitado</string>
    <string name="label_Key">Clave:</string>
    <string name="label_LastName">Apellido</string>
    <string name="label_Me">Me</string>
    <string name="label_messageAutomatedVerify">(%1$s ha confirmado la clave para %2$s.)</string>
    <string name="label_messageIntroduceNameToYou">Me gustaría presentarles a %s a ustedes.</string>
    <string name="label_messageInviteInstall">Aplicación SafeSlinger: %s</string>
    <string name="label_messageInviteSetupInst">Para configurar una conexión de mensajería segura, podemos encontrarnos o telefonearnos el uno al otro al mismo tiempo, y luego Arrojar Claves tan solo una vez para verificar la conexión.</string>
    <string name="label_messageInviteStartMsg">¿Podemos iniciar mensajería segura con la aplicación de código abierto SafeSlinger para iPhone o Android?</string>
    <string name="label_minutes">%d minutos</string>
    <string name="label_mobiletag">Móvil</string>
    <string name="label_MostRecentOnly">Más reciente solamente</string>
    <string name="label_MsgSendUpdate">Mis credenciales SafeSlinger actualizadas están adjuntadas.</string>
    <string name="label_None">Ninguno</string>
    <string name="label_numsharedfiles">%d Archivos para compartir:</string>
    <string name="label_OldThreads">Hilos Antiguos</string>
    <string name="label_othertag">Otros</string>
    <string name="label_PassHintBackoff">Intentar de nuevo</string>
    <string name="label_PassHintChange">Frase de Contraseña Actualizada</string>
    <string name="label_PassHintCreate">Crear Frase de Contraseña</string>
    <string name="label_PassHintCurrent">Frase-contraseña actual</string>
    <string name="label_PassHintEnter">Frase de Contraseña</string>
    <string name="label_PassHintRepeat">Repetir Frase de contraseña</string>
    <string name="label_passPhraseCacheTtl">Caché de Frase de Contraseña</string>
    <string name="label_PassPhraseIsCached">Frase de Contraseña en caché</string>
    <string name="label_phoneOnly">únicamente teléfono</string>
    <string name="label_Photo">Foto</string>
    <string name="label_PublicKeyID">Identificación de Clave</string>
    <string name="label_PushTokenID">Pulse Identificación de Registro</string>
    <string name="label_RemindBackupDelay">Recordatorio de Copia de eguridad</string>
    <string name="label_ReportedInactive">Inactivo reportado %s.</string>
    <string name="label_restoreCompleteDate">Última Restauración Completada</string>
    <string name="label_SafeSlingerBackupDelayed">Copia de Seguridad de SafeSlinger retrazada</string>
    <string name="label_safeslingered">(Intercambio Directo de SafeSlinger)</string>
    <string name="label_SaveAccount">Cuenta de Ahorros</string>
    <string name="label_SaveInstruct">Marque los contactos que quiera actualizar en su libreta de direcciones, luego pulse Importar para guardar contactos seguros:</string>
    <string name="label_search_contacts_hint">Buscar contactos</string>
    <string name="label_seconds">%d segundos</string>
    <string name="label_SelectRecip">Seleccione un Destinatario</string>
    <string name="label_sendErrorData">Enviar datos de Error</string>
    <string name="label_SendFrom">De:</string>
    <string name="label_SendTo">Para:</string>
    <string name="label_ShowHintAtLaunch">Mostrar esta pista la próxima vez.</string>
    <string name="label_SpeechRecognitionAlert">El uso de reconocimiento de voz está deshabilitado porque podría causar una filtración de información</string>
    <string name="label_step_1">Paso 1</string>
    <string name="label_step_2">Paso 2</string>
    <string name="label_step_3">Paso 3</string>
    <string name="label_step_4">Paso 4</string>
    <string name="label_step_5">Paso 5</string>
    <string name="label_summary_auto_attach_retrieval">Descargar adjuntos de mensajes automáticamente al inciar sesión.</string>
    <string name="label_summary_auto_decrypt">Descifrar mensajes automáticamente al inciar sesión.</string>
    <string name="label_summary_remind_backup_delay">Recibir notificación cuando la copia de seguridad esté desconectada.</string>
    <string name="label_summary_show_tutorial">Mostrar un tutorial antes de intentar Arrojar Claves.</string>
    <string name="label_TapToDecryptFile">Pulse para desencriptar archivos</string>
    <string name="label_TapToDecryptMessage">Pulse para desencriptar</string>
    <string name="label_TapToDownloadFile">Pulse para descargar el archivo</string>
    <string name="label_TapToDownloadMessage">Pulse para descargar el mensaje</string>
    <string name="label_TapToOpenFile">Pulse para abrir el archivo</string>
    <string name="label_TapToResumeDraft">Pulse para reanudar el borrador del mensaje</string>
    <string name="label_TapToSendCredentialUpdate">Mantenga pulsado para enviar la actualización de credenciales.</string>
    <string name="label_TapToSlingKeys">Pulse para Arrojar Claves.</string>
    <string name="label_targetAccountLabel">Contactos de Cuenta</string>
    <string name="label_TouchToConfigureBackupSettings">Opcionalmente puede habilitar la copia de seguridad en iCloud de SafeSlinger en las configuraciones de iOS. Pulse el botón Hecho cuando finalice.</string>
    <string name="label_TouchToConfigureBackupSettingsAndroid">Pulse para configurar las opciones de copia de seguridad.</string>
    <string name="label_TouchToConfigureCacheTimeout">Pulse para configurar las opciones de tiempo de espera del caché.</string>
    <string name="label_undefinedTypeLabel">Desconocido</string>
    <string name="label_UnknownSender">Remitente Encriptado</string>
    <string name="label_UserName">Nombre de Usuario</string>
    <string name="label_WarnForgotPassphrase">Para proteger sus datos, SafeSlinger no almacena su frase-contraseña en ninguna parte para recuperación. Sólo puede accecer a destinatarios y mensajes creados bajo el mismo inicio de sesión de la frase-contraseña. Sin embargo, puede generar una clave y frase-contraseña nuevas, y luego repetir la acción de Arrojar Claves con sus destinatarios.</string>
    <string name="label_WarnManagePassFollowsAreRecent">Se borrarán las siguientes claves:</string>
    <string name="label_WarnManagePassNoMoreRecent">No hay más claves recientes que la suya.</string>
    <string name="label_WarnManagePassOnlyRecentDeleted">Sólo claves generadas más recientemente que la suya, generada el %s, pueden borrarse.</string>
    <string name="label_worktag">Trabajar</string>

    <string name="menu_About">Acerca de</string>
    <string name="menu_auto_attach_retrieval">Auto-descargar adjuntos</string>
    <string name="menu_auto_decrypt">Auto-descifrar</string>
    <string name="menu_Change">Cambiar</string>
    <string name="menu_ChangePassphrase">Cambiar Contraseña</string>
    <string name="menu_ContactInviteEmail">Correo electrónico de contactos</string>
    <string name="menu_ContactInviteSms">Texto de contactos</string>
    <string name="menu_CreateNew">Crear Nuevo</string>
    <string name="menu_delete">Eliminar</string>
    <string name="menu_deleteThread">Borrar hilo %s</string>
    <string name="menu_Details">Ver Detalles</string>
    <string name="menu_DownloadDirectory">Descargar Directorio</string>
    <string name="menu_Edit">Editar</string>
    <string name="menu_EditContact">Editar contacto</string>
    <string name="menu_EditName">Editar nombre</string>
    <string name="menu_FileManager">Explorador de Archivos</string>
    <string name="menu_ForgotPassphrase">¿Olvidó la frase-contraseña?</string>
    <string name="menu_Help">Ayuda</string>
    <string name="menu_Introduction">Introducción</string>
    <string name="menu_language">Idioma</string>
    <string name="menu_License">Licencia</string>
    <string name="menu_link_contact_add">Añadir enlace del contacto</string>
    <string name="menu_link_contact_change">Cambiar enlace del contacto</string>
    <string name="menu_Logout">Salir</string>
    <string name="menu_ManagePassphrases">Administrar frases-contraseña</string>
    <string name="menu_message_font_size">Tamaño de fuente del mensaje</string>
    <string name="menu_messageCopyText">Copiar texto</string>
    <string name="menu_messageForward">Reenviar</string>
    <string name="menu_PrivacyPolicy">Política de privacidad</string>
    <string name="menu_Remove">Remover</string>
    <string name="menu_restore_default">Restaurar configuraciones predeterminadas</string>
    <string name="menu_ringtone">Sonido</string>
    <string name="menu_SelectShareApp">Añadir invitación de contacto</string>
    <string name="menu_sendFeedback">Enviar Comentarios</string>
    <string name="menu_SendUpdate">Enviar actualización</string>
    <string name="menu_Settings">Configuraciones</string>
    <string name="menu_ShowTutorial">Mostrar Tutorial</string>
    <string name="menu_TagComposeMessage">Redactar</string>
    <string name="menu_TagExchange">Claves en Cabestrillo</string>
    <string name="menu_TagListMessages">Mensajes</string>
    <string name="menu_UseAnother">Utilice Otro</string>
    <string name="menu_UseContactPerson">Usar contacto %s</string>
    <string name="menu_UseNoContact">Usar sólo nombre</string>
    <string name="menu_UseProfilePerson">Usar perfil %s</string>
    <string name="menu_vibrate">Vibrar</string>

    <string name="prog_decrypting">desencriptar…</string>
    <string name="prog_encrypting">encriptar…</string>
    <string name="prog_FileSent">mensaje enviado, esperando respuesta…</string>
    <string name="prog_findingKey">encontrando clave…</string>
    <string name="prog_GeneratingKey">generando clave, esto puede llevar un rato…</string>
    <string name="prog_generatingSignature">generando firma…</string>
    <string name="prog_loadingContent">cargando contenidos…</string>
    <string name="prog_pending">pendiente…</string>
    <string name="prog_ReceivingFile">recibiendo archivos encriptados…</string>
    <string name="prog_RequestingFile">solicitando archivos encriptados…</string>
    <string name="prog_RequestingMessage">solicitando mensaje encriptado…</string>
    <string name="prog_RequestingPushReg">solicitando registro de pulso…</string>
    <string name="prog_SavingContactsToAddressBook">actualizando libreta de direcciones…</string>
    <string name="prog_SavingContactsToKeyDatabase">actualizando base de datos de clave…</string>
    <string name="prog_SearchingForBackup">buscando copia de seguridad…</string>
    <string name="prog_SendingFile">enviando encriptado %s…</string>
    <string name="prog_verifyingIntegrity">verificando integridad…</string>
    <string name="prog_verifyingSignature">verificando firma…</string>

    <string name="section_advanced">Avanzado</string>
    <string name="section_backup">Copia de seguridad</string>
    <string name="section_general">General</string>
    <string name="section_notification">Notificaciones</string>
    <string name="section_storage">Almacenamiento</string>

    <string name="state_BackupRestored">Copia de seguridad restaurada.</string>
    <string name="state_FailedToSendMessage">No se pudo enviar mensaje. Mantenga pulsado para opciones</string>
    <string name="state_FileDeleted">Archivo borrado %s.</string>
    <string name="state_FileSent">Mensaje enviado.</string>
    <string name="state_InvitationAdded">Invitación añadida</string>
    <string name="state_MessageSavedAsDraft">Mensaje guardado como borrador.</string>
    <string name="state_MessagesDeleted">%d mensajes borrados.</string>
    <string name="state_MessagesSent">%d mensajes enviados.</string>
    <string name="state_PassphraseUpdated">Frase de contraseña actualizada.</string>
    <string name="state_RecipientsDeleted">%d destinatarios eliminados.</string>
    <string name="state_SomeContactsImported">%s contactos importados.</string>
    <string name="state_TextCopiedToClipboard">Texto copiado al portapapeles</string>

    <string name="text_About">SafeSlinger está diseñado para compartir fácilmente los datos de identidad, en persona o por teléfono, autenticado, privado, e intacto. Cada persona con la que usted comparte crea un canal seguro de extremo a extremo para enviar mensajes.</string>
    <string name="text_About1">Fácil intercambio de la información de contacto con otros</string>
    <string name="text_About2">Los textos de forma segura honda, fotos, cualquier cosa!</string>
    <string name="text_About3">La criptografía fuerte protege su información</string>
    <string name="text_About_Short">SafeSlinger: Diga 3 palabras y chatee en paz para siempre</string>
    <string name="text_AboutEmail">correo electrónico: %s</string>
    <string name="text_AboutFeat">Características:</string>
    <string name="text_AboutWeb">web: %s</string>
    <string name="text_DevelopedBy">Desarrollado por:</string>
    <string name="text_KeywordExchange">Intercambio</string>
    <string name="text_KeywordIdentity">Identidad</string>
    <string name="text_KeywordKey">Clave</string>
    <string name="text_KeywordMessaging">Mensajería</string>
    <string name="text_KeywordPrivacy">Privacidad</string>
    <string name="text_KeywordSecurity">Seguridad</string>
    <string name="text_LanguagesProvidedBy">Idiomas proporcionados por:</string>
    <string name="text_LocalizationRepo">traducir: %s</string>
    <string name="text_RelatedSearchTerms">Términos relacionados:</string>
    <string name="text_Requirements">Requisitos:</string>
    <string name="text_Requirements1">Tiene que estar instalada en un mínimo de 2 dispositivos</string>
    <string name="text_Requirements2">Ha de tener una conexión a Internet activa.</string>
    <string name="text_SourceCodeRepo">código abierto: %s</string>
    <string name="text_WhatsNew">Reparaciones de estabilidad.</string>

    <string name="title_About">Acerca de</string>
    <string name="title_camera">Cámara</string>
    <string name="title_ChooseDirectory">Elegir directorio</string>
    <string name="title_ChooseFileLoad">Escoja Su Adjunto</string>
    <string name="title_clear">Limpiar</string>
    <string name="title_comments">Comentarios/Preguntas</string>
    <string name="title_Error">Error</string>
    <string name="title_ExchangeWalkthrough">Asistente de Claves en Cabestrillo</string>
    <string name="title_FileOptions">Opciones de Datos Adjuntos</string>
    <string name="title_find">Instalación</string>
    <string name="title_font_size">Seleccione tamaño de fuente</string>
    <string name="title_home">Comience Intercambio</string>
    <string name="title_HomePanel">Inicio</string>
    <string name="title_MessageDetail">Mensaje</string>
    <string name="title_MessageOptions">Opciones de mensaje</string>
    <string name="title_Messages">Mensajes</string>
    <string name="title_MyIdentity">Contacto personal</string>
    <string name="title_NotifyFileAvailable">Mensaje SafeSlinger Disponible</string>
    <string name="title_NotifyMulFileAvailable">%d Mensajes SafeSlinger Disponibles</string>
    <string name="title_passphrase">Frase de contraseña</string>
    <string name="title_photoalbum">Álbum de fotos</string>
    <string name="title_photolibary">Fototeca</string>
    <string name="title_PickRecipient">Destinatarios</string>
    <string name="title_Question">Pregunta</string>
    <string name="title_RecipientDetail">Detalle de destinatarios</string>
    <string name="title_save">Finalizar Intercambio</string>
    <string name="title_SaveFileAs">Guardar Archivo Como</string>
    <string name="title_SecureIntroduction">Asegurar Introducción</string>
    <string name="title_SecureIntroductionInvite">¡Asegurar Invitación de Introducción!</string>
    <string name="title_SelectSource">Opciones de envío:</string>
    <string name="title_SendFile">Enviar</string>
    <string name="title_sharingfolder">Compartiendo Carpetas</string>
    <string name="title_soundrecoder">Grabadora de sonidos</string>
    <string name="title_TextInviteMsg">Invitación SafeSlinger</string>
    <string name="title_Threads">Hilos</string>
    <string name="title_Warn">Advertencia</string>

</resources>