<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
    The MIT License (MIT)
    
    Copyright (c) 2010-2014 Carnegie Mellon University
    
    Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy
    of this software and associated documentation files (the "Software"), to deal
    in the Software without restriction, including without limitation the rights
    to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell
    copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is
    furnished to do so, subject to the following conditions:
    
    The above copyright notice and this permission notice shall be included in
    all copies or substantial portions of the Software.
    
    THE SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
    IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
    FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
    AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
    LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
    OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN
    THE SOFTWARE.
-->

<resources>

    <string name="action_NewUserRequest">Add usa ka Lambuyog Yawe contact pagdapit pinaagi sa…</string>

    <string name="app_name">SafeSlinger</string>

    <string name="ask_BackupDisabledRemindLater">Tabang may kakulangan. Gusto ba kamo nga sa pag-adjust backup setting ug sa paghupot niini nga pahinumdom?</string>
    <string name="ask_ConfirmUseOlderDeviceOrKey">%s adunay usa ka mas bag-ong device o yawe, mga Sigurado ka nga mogamit niini nga magulang nga usa?</string>
    <string name="ask_FileExistsOverwrite">File ngalan %s anaa na. Mga sumpay?</string>
    <string name="ask_GoogleAccountToReceiveMsgs">Kon wala sa usa ka Google Account ikaw lamang makahimo sa pagpadala, DILI makadawat sa mga mensahe. Gusto ba kamo nga aron sa pagdugang sa usa ka Google nga asoy?</string>
    <string name="ask_SendErrorData">Kita gusto sa imong tabang pagpalambo sa SafeSlinger. Gusto ka bang awtomatikong ipadala sa bisan unsa nga mga sayop kanato?</string>

    <string name="btn_Accept">Dawata</string>
    <string name="btn_BeginExchangeProximity">Sugdi Exchange</string>
    <string name="btn_Cancel">Cancel</string>
    <string name="btn_Close">Close</string>
    <string name="btn_Continue">Padayon</string>
    <string name="btn_CreateNewKey">Create New Key</string>
    <string name="btn_DeleteKeys">Delete Yawe</string>
    <string name="btn_discard">Discard</string>
    <string name="btn_Done">Done</string>
    <string name="btn_Exit">Exit</string>
    <string name="btn_Import">Import</string>
    <string name="btn_Introduce">Pagpaila</string>
    <string name="btn_No">Dili</string>
    <string name="btn_NotNow">Dili Karon</string>
    <string name="btn_NotRemind">Kalimti</string>
    <string name="btn_OK">OK</string>
    <string name="btn_Refuse">Modumili</string>
    <string name="btn_Remind">Pahinumdumi</string>
    <string name="btn_Save">Save</string>
    <string name="btn_SelectFile">Add Anhang</string>
    <string name="btn_SendFile">Send</string>
    <string name="btn_Yes">Oo</string>

    <string name="choice_10mins">10 minutos</string>
    <string name="choice_1hour">1 ka oras</string>
    <string name="choice_1min">1 minuto</string>
    <string name="choice_20mins">20 minutos</string>
    <string name="choice_2hours">2 ka oras</string>
    <string name="choice_3mins">3 minutos</string>
    <string name="choice_40mins">40 minutos</string>
    <string name="choice_4hours">4 ka oras</string>
    <string name="choice_5mins">5 minutos</string>
    <string name="choice_8hours">8 ka oras</string>
    <string name="choice_auto_storage">Default Storage</string>
    <string name="choice_default">Default</string>
    <string name="choice_external_storage">External Storage</string>
    <string name="choice_font_large">Large</string>
    <string name="choice_font_medium">Medium</string>
    <string name="choice_font_micro">Very Small</string>
    <string name="choice_font_small">Small</string>
    <string name="choice_internal_storage">Internal Storage</string>
    <string name="choice_nolimit">No Limit</string>
    <string name="choice_SaveDirectory">Save Directory</string>
    <string name="choice_SaveFile">Luwasa file</string>
    <string name="choice_Up">Up</string>

    <string name="error_AllMembersMustUpgradeBadKeyFormat">Ang tanan nga mga miyembro kinahanglan gayud nga upgrade, ang pipila sa paggamit sa mas magulang nga mga yawe nga mga format.</string>
    <string name="error_AudioPlayerDecodeError">Audio player pagsabot sayop.</string>
    <string name="error_AudioPlayerError">Dili play sa recording.</string>
    <string name="error_AudioRecorderEncodeError">Audio magsusulat sa pag-encode sayop.</string>
    <string name="error_AudioRecorderPermissionError">Microphone pagtugot gikinahanglan sa pagrekord sa usa ka luwas nga tingog mensahe. Pindota ang %s button alang sa SafeSlinger Microphone pagtugot detalye.</string>
    <string name="error_BackupNotFound">Walay backup sa pagpasig-uli.</string>
    <string name="error_BackupNotSupportedDevice">Device dili mosuporta sa backup sa pagpasig-uli.</string>
    <string name="error_BadCopyProtectUpgrade">Tungod sa usa ka bug sa Android 4.1, makabaton kamo sa uninstall ug reinstall SafeSlinger.</string>
    <string name="error_C2DMRegAccountMissing">Ang usa ka Google account ang gikinahanglan. Palihug abli sa asoy manager ug makadugang sa usa ka Google account.</string>
    <string name="error_C2DMRegAuthenticationFailed">Registration dili authenticated, palihug retry sa kamut sa ulahi.</string>
    <string name="error_C2DMRegInvalidSender">Registration dili magamit alang niini nga version, palihug check alang sa usa ka updated nga bersyon.</string>
    <string name="error_C2DMRegPhoneRegistrationError">Dili sakto device registration sa Google. Kini nga device wala karon sa pagsuporta sa push messaging.</string>
    <string name="error_C2DMRegServiceNotAvailable">Push registration nga pag-alagad nga wala anaa, scheduling retry sa %d seconds.</string>
    <string name="error_C2DMRegTooManyRegistrations">Daghan kaayong mga aplikasyon ang narehistro alang sa Push. Palihug uninstall ang pipila sa uban nga mga aplikasyon ug retry.</string>
    <string name="error_CannotSendEmptyFile">Dili ipadala sa usa ka walay sulod nga pagbati.</string>
    <string name="error_CannotSendFilesOver">Dili magpadala sumpay, mga dugtong nga mas dako pa kay sa %d bytes sa gidak-on.</string>
    <string name="error_CannotSendNullFile">Dili ipadala ang usa ka null pagbati.</string>
    <string name="error_contactCreationFailure">Contact paglalang napakyas.</string>
    <string name="error_ContactInsertFailed">Contact gisukip napakyas.</string>
    <string name="error_ContactNameMissing">Kini nga kontak ang nawala sa usa ka ngalan, palihug usba.</string>
    <string name="error_ContactNameMissing2">Kini nga kontak ang nawala sa usa ka ngalan, palihug reselect.</string>
    <string name="error_ContactUpdateFailed">Contact update napakyas.</string>
    <string name="error_couldNotExtractPrivateKey">Dili kinuha sa pribado nga yawe.</string>
    <string name="error_FeatureIsNotSupport">%1$s wala gisuportahan sa %2$s niini nga panahon.</string>
    <string name="error_FileSave">Kay dili sa pagluwas %s.</string>
    <string name="error_FileStorageUnavailable">File storage dili magamit.</string>
    <string name="error_InvalidContactName">Ang usa ka balido nga contact nga ngalan ang gikinahanglan.</string>
    <string name="error_InvalidIncomingMessage">Bad umaabot nga mensahe format.</string>
    <string name="error_InvalidMsg">Bad nga mensahe format.</string>
    <string name="error_InvalidRecipient">Imbalido dumadawat.</string>
    <string name="error_MessageInvalidPeerKeyFormat">Ang peer yawe format mao ang imbalido.</string>
    <string name="error_MessageSignatureVerificationFails">Pirma verification napakyas.</string>
    <string name="error_minPassphraseRequire">Passphrases nagkinahanglan sa labing menos %d karakter.</string>
    <string name="error_MissingNdk">SafeSlinger wala detect NDK suporta niini nga lalang, nga gikinahanglan.</string>
    <string name="error_MultipleSendNotSupported">Ikaw misulay sa pagpadala sa daghang mga butang. Niini nga panahon, SafeSlinger lamang misuporta sa pagpadala sa usa ka butang sa usa ka higayon.</string>
    <string name="error_NoEmailAccount">Email asoy dili setup!</string>
    <string name="error_noPassPhrase">Walay passphrase misulod.</string>
    <string name="error_passPhrasesDoNotMatch">Passphrases dili pagpares.</string>
    <string name="error_PushMsgDeviceQuotaExceeded">Ikaw milabaw sa sa mensahe quota alang niana nga dumadawat. Palihug retry ulahi.</string>
    <string name="error_PushMsgInvalidRegistration">Kana nga nakadawat adunay usa ka nawala o dautan push registration. Ikaw kinahanglan nga mohunong sa pagpadala og mga mensahe niini nga device.</string>
    <string name="error_PushMsgMessageNotFound">Message nabugtoan sa gininhawa.</string>
    <string name="error_PushMsgMessageTooBig">Ang mensahe mao ang dako kaayo. Pagpakunhod sa gidak-on sa mensahe.</string>
    <string name="error_PushMsgNotRegistered">Kana nga nakadawat sa pagduso registration dili na balido. Ang nakadawat tingali uninstalled SafeSlinger o mibalik sa notifications. Ikaw kinahanglan nga mohunong sa pagpadala og mga mensahe niini nga device.</string>
    <string name="error_PushMsgNotSucceed">Adunay usa ka sayop sa pagpakigsulti uban sa pagduso nga pahibalo nga pag-alagad.</string>
    <string name="error_PushMsgQuotaExceeded">Ikaw milabaw sa sa mensahe quota alang niini nga device. Palihug retry ulahi.</string>
    <string name="error_PushMsgServiceFail">Pahibalo nga pag-alagad mao ang dili magamit niini nga panahon. Palihug sa pagsulay sa pagpadala sa mensahe sa ulahi.</string>
    <string name="error_RecoderError">Dili sa pag-andam sa mga audio kalihim.</string>
    <string name="error_ReminderToSlingKeysToUseApp">Sa pagsugod, Lambuyog Yawe sa laing user sa mao nga panahon.</string>
    <string name="error_selectDataToSend">Ikaw kinahanglan nga usa ka pagbati o sa usa ka text message nga ipadala.</string>
    <string name="error_ShareFileDelError">Dili makuha ang mga mipakigbahin sa file.</string>
    <string name="error_UnableFindPubKey">Kay dili sa pagpares sa publiko nga yawe sa pribado nga yawe sa Crypto provider.</string>
    <string name="error_UnableToSaveMessageInDB">Kay dili sa pagluwas sa mensahe database.</string>
    <string name="error_UnableToSaveRecipientInDB">Kay dili sa pagluwas sa dumadawat database.</string>
    <string name="error_UnableToUpdateMessageInDB">Kay dili sa pag-update sa mensahe database.</string>
    <string name="error_UnableToUpdateRecipientInDB">Kay dili sa pag-update sa nakadawat database.</string>
    <string name="error_UncaughtExceptionOccured">SafeSlinger sayop, palihug pagsugod usab.</string>
    <string name="error_VcardParseFailure">Contact data nga pagkahan-sayop.</string>

    <string name="help_find">Gamita kini nga screen sa pagpahimutang sa imong ngalan nga magbinayloay sa uban, ug ang usa ka passphrase sa pagpanalipod sa imong data. Pindota ang Nabuhat button sa diha nga nahuman na.</string>
    <string name="help_home">Sa pagbaylo sa pagkatawo data, sa pagsiguro sa tanan nga mga tiggamit mao ang sa duol o sa telepono. Ang Sugdi Exchange button makigbinayloay lamang ang gitan-aw contact data.</string>
    <string name="help_identity_menu">Mahimo usab-usab sa personal nga impormasyon kabahin sa inyong pagkatawo niini nga screen pinaagi sa tapping sa button uban sa imong ngalan. Kini ipakita ang usa ka menu pagtugot kaninyo sa Edit sa imong contact, Create New contact, o Gamita Laing contact.</string>
    <string name="help_Messages">Kini nga screen pagpakita sa tanan nga mga nangagi nga mga mensahe, ug mga sumpay, mga dugtong nga mabatonan sa gihapon alang download.</string>
    <string name="help_passphrase">Gamita kini nga screen sa Congratulations sa mga application uban sa imong passphrase. Kon kamo nahikalimot sa imong mga passphrase, mahimo nga makamugna og usa ka bag-ong yawe gipanalipdan sa usa ka bag-o nga passphrase pinaagi sa tapping sa mga Forgot passphrase? button. Pindota ang user ngalan sa switch sa taliwala sa daghang mga yawe.</string>
    <string name="help_passphrase_change">Gamita kini nga screen sa pag-usab sa imong passphrase pinaagi sa pagsulod sa imong katapusan nga passphrase alang sa pagkumpirma ug sa bag-ong passphrase.</string>
    <string name="help_PickRecip">Kontak sa SafeSlinger mga yawe nga gipakita dinhi, pinili nga usa sa pagpadala sa inyong mensahe ngadto.</string>
    <string name="help_save">Kon mahuman, ang protocol mopadayag sa usa ka lista sa mga pagkatawo data gibaylo. Pilia ang mga kontak nga imong gusto aron sa pagluwas ug mopadayon sa Import.</string>
    <string name="help_SecureIntroduction">Kini nga screen nagtugot kaninyo sa pagpili sa duha ka mga tawo nga imong gilabyog mga yawe sa dili pa ang sa kasigurohan sa ilang mga yawe sa usag usa. Yano mopadayon Pagpaila sa diha nga ang andam na.</string>
    <string name="help_Send">Kini nga screen nagtugot kaninyo sa pagpili sa pipila ka mga data ug sa usa ka recipient nga ipadala ngadto sa. Yano mopadayon Send sa diha nga ang andam na.</string>
    <string name="help_settings">Kini nga screen nagtugot kaninyo sa pag-usab sa default setting alang sa mga aplikasyon.</string>

    <string name="iOS_cameraError">Camera pagtugot gikinahanglan nga padapat, patampo snapshots sa pagsiguro sa mga mensahe. Pindota ang %s button alang sa SafeSlinger Camera pagtugot detalye.</string>
    <string name="iOS_contactError">Contacts pagtugot gikinahanglan alang sa kasigurohan sa pagpakigbahin contact cards. Pindota ang %s button alang sa SafeSlinger Contacts pagtugot detalye.</string>
    <string name="iOS_errorpushtoken">Push registration ang nawala.</string>
    <string name="iOS_notificationError1">Pahibalo pagtugot alang sa bisan hain o sa mga alarma mga bandila, ug badge mga numero, gikinahanglan alang sa luwas nga messaging. Pindota ang %s button alang sa SafeSlinger Notification sa pagtugot sa mga detalye.</string>
    <string name="iOS_oldOSWarn">SafeSlinger dili mapuslan sa iOS 5.x mga lalang. SafeSlinger nagkinahanglan iOS 6 o mas taas.</string>
    <string name="iOS_photolibraryError">Photo Library pagtugot gikinahanglan sa pagpapilit sa mga litrato sa pagsiguro sa mga mensahe. Pindota ang %s button alang sa SafeSlinger Photo Library pagtugot detalye.</string>
    <string name="iOS_RequestPermissionContacts">Imong pagpili sa imong contact card sa pagpadala sa imong mga higala ug SafeSlinger ang encrypt kini alang kaninyo. Aron makahimo niini nga bahin, kamo kinahanglan gayud nga motugot sa SafeSlinger access ngadto sa inyong mga Contacts sa diha nga nangutana.</string>
    <string name="iOS_RequestPermissionMicrophone">Ikaw makahimo sa pagtala sa usa ka tingog nga mensahe sa pagpadala sa imong mga higala ug SafeSlinger ang encrypt kini alang kaninyo. Aron makahimo niini nga bahin, kamo kinahanglan gayud nga motugot sa SafeSlinger access sa imong Microphone sa dihang gipangutana.</string>
    <string name="iOS_RequestPermissionNotifications">SafeSlinger mao ang usa ka encrypted messaging application ug dili makalihok kon wala pagtugot sa umaabot nga mga mensahe gikan sa Notifications. Aron makahimo sa umaabot nga mga mensahe, kamo kinahanglan gayud nga motugot sa SafeSlinger sa pagpadala kaninyo sa Notifications sa dihang gipangutana.</string>

    <string name="label_ago">%s ago</string>
    <string name="label_backupCompleteDate">Last tabang Completed</string>
    <string name="label_backupRequestDate">Last tabang Request</string>
    <string name="label_backupURL">Backup URL</string>
    <string name="label_ClickForNMsgs">Hikapa sa pagribyu sa imong mga mensahe %d</string>
    <string name="label_ComposeHint">Paghimo mog Message</string>
    <string name="label_ContactName">Imong Ngalan</string>
    <string name="label_days">%d ka mga adlaw</string>
    <string name="label_Device">Device:</string>
    <string name="label_DeviceInSendOnlyMode">Send-lamang mode</string>
    <string name="label_DisabledExchSourceKeyChange">Ang imong yawe nakapausab sa: Lambuyog Yawe pag-usab.</string>
    <string name="label_DisabledNextSlingKeysWithThisPerson">Sa pagsugod messaging, Lambuyog Yawe uban sa niini nga user sa mao nga panahon.</string>
    <string name="label_Draft">draft</string>
    <string name="label_EnabledKeyFormatDeprecated">Key format deprecated: Lambuyog Yawe pag-usab.</string>
    <string name="label_exchanged">giilisan</string>
    <string name="label_expired">expired</string>
    <string name="label_expires">matapos %s</string>
    <string name="label_expiresIn">matapos sa</string>
    <string name="label_FileNameHint">File Name</string>
    <string name="label_FindInstruct">Pagsulod sa imong ngalan ug usa ka passphrase sa pagpanalipod sa imong data:</string>
    <string name="label_FirstName">First Ngalan</string>
    <string name="label_Home">Pindota ang imong ngalan aron sa pagdugang o pagtangtang contact data, check mga butang nga imong gusto sa pagpakigbahin, ug sa Sun.Star Sugdi Exchange kon ang uban andam sa exchange:</string>
    <string name="label_hometag">Home</string>
    <string name="label_hours">%d ka oras</string>
    <string name="label_iCloudEnable">SafeSlinger iCloud ang nakapahimo. Pindota ang Nabuhat button sa diha nga nahuman na.</string>
    <string name="label_InstNoMessages">No mga mensahe. Ikaw mahimong ipadala sa usa ka mensahe gikan sa naglangkob tab.</string>
    <string name="label_InstNoRecipients">Aron sa pagdugang sa dumadawat, ikaw kinahanglan una nga Lambuyog Yawe uban sa usa o labaw pa sa uban nga tiggamit sa mao nga panahon. Ikaw mahimo usab nga ipadala ang usa ka Lambuyog Yawe contact nga pagdapit gikan sa menu.</string>
    <string name="label_InstNoSharedFile">Walay mipakigbahin sa file. Ikonektar ang inyong device uban sa iTunes ug drag files ngadto sa mipakigbahin sa folder.</string>
    <string name="label_InstRecipients">Pick nakadawat sa pagpadala sa usa ka mensahe sa:</string>
    <string name="label_InstSendInvite">Pick recipients sa pagpaila sa kasigurohan:</string>
    <string name="label_InstSharedFile">Pick sa usa ka file sa padapat, patampo:</string>
    <string name="label_introduced">gipaila-ila</string>
    <string name="label_inviteSent">Gidapit</string>
    <string name="label_Key">Key:</string>
    <string name="label_LastName">Last Name</string>
    <string name="label_Me">Me</string>
    <string name="label_messageIntroduceNameToYou">Gusto ko nga sa pagpaila %s kaninyo.</string>
    <string name="label_messageInviteInstall">SafeSlinger app: %s</string>
    <string name="label_messageInviteSetupInst">Sa setup usa ka luwas nga messaging nga koneksyon, kita sa pagsugat o telepono sa usag usa sa mao nga panahon, ug unya Lambuyog Yawe lang sa makausa aron sa pagsusi sa koneksyon.</string>
    <string name="label_messageInviteStartMsg">Makasugod ba kita luwas messaging uban sa dayag nga tinubdan SafeSlinger iPhone o Android app?</string>
    <string name="label_minutes">%d minutos</string>
    <string name="label_mobiletag">Mobile</string>
    <string name="label_MostRecentOnly">Labing bag-o nga lamang</string>
    <string name="label_MsgSendUpdate">Ang akong updated SafeSlinger credentials nga gilakip.</string>
    <string name="label_None">Walay bisan kinsa</string>
    <string name="label_numsharedfiles">%d Files nga Ipaambit:</string>
    <string name="label_OldThreads">Old Threads</string>
    <string name="label_othertag">Ang ubang mga</string>
    <string name="label_PassHintBackoff">Retry</string>
    <string name="label_PassHintChange">Updated passphrase</string>
    <string name="label_PassHintCreate">Create passphrase</string>
    <string name="label_PassHintCurrent">Current passphrase</string>
    <string name="label_PassHintEnter">Passphrase</string>
    <string name="label_PassHintRepeat">Repeat passphrase</string>
    <string name="label_passPhraseCacheTtl">Passphrase Cache</string>
    <string name="label_PassPhraseIsCached">Passphrase Cached</string>
    <string name="label_phoneOnly">phone-lamang</string>
    <string name="label_Photo">Photo</string>
    <string name="label_PublicKeyID">Key ID</string>
    <string name="label_PushTokenID">Push Registration ID</string>
    <string name="label_RemindBackupDelay">Backup Pahinumdom</string>
    <string name="label_ReportedInactive">Nagtaho ang dili aktibo %s.</string>
    <string name="label_restoreCompleteDate">Last uli Completed</string>
    <string name="label_SafeSlingerBackupDelayed">SafeSlinger backup nadugay</string>
    <string name="label_safeslingered">(SafeSlinger Direct Exchange)</string>
    <string name="label_SaveAccount">Luwasa Account</string>
    <string name="label_SaveInstruct">Check kontak nga imong gusto sa update sa imong address nga basahon, unya Sun.Star Import sa pagluwas sa luwas nga mga kontak:</string>
    <string name="label_seconds">%d seconds</string>
    <string name="label_SelectRecip">Select Resibo</string>
    <string name="label_sendErrorData">Send Error Data</string>
    <string name="label_SendFrom">From:</string>
    <string name="label_SendTo">To:</string>
    <string name="label_ShowHintAtLaunch">Ipakita kini nga timailhan sa sunod nga panahon.</string>
    <string name="label_step_1">Lakang 1</string>
    <string name="label_step_2">Lakang 2</string>
    <string name="label_step_3">Lakang 3</string>
    <string name="label_step_4">Lakang 4</string>
    <string name="label_step_5">Lakang 5</string>
    <string name="label_summary_auto_attach_retrieval">Awtomatikong download mensahe sumpay, mga dugtong sa diha nga login.</string>
    <string name="label_summary_auto_decrypt">Awtomatikong decrypt mga mensahe sa diha nga login.</string>
    <string name="label_summary_remind_backup_delay">Dawata pahibalo sa diha nga backup mao offline.</string>
    <string name="label_summary_show_tutorial">Ipakita ang usa ka sa panudlo sa dili pa sa pagsulay sa Lambuyog Yawe.</string>
    <string name="label_TapToDecryptFile">Sun.Star decrypt file</string>
    <string name="label_TapToDecryptMessage">Sun.Star decrypt</string>
    <string name="label_TapToDownloadFile">Sun.Star download file</string>
    <string name="label_TapToDownloadMessage">Sun.Star download mensahe</string>
    <string name="label_TapToOpenFile">Pindota sa pag-abli file</string>
    <string name="label_TapToResumeDraft">Pindota sa pagpabalik sa mensahe draft</string>
    <string name="label_TapToSendCredentialUpdate">Pindota ug naghupot sa pagpadala credential update.</string>
    <string name="label_TapToSlingKeys">Sun.Star Lambuyog Yawe.</string>
    <string name="label_targetAccountLabel">Contacts Account</string>
    <string name="label_TouchToConfigureBackupSettings">Ikaw mahimong optionally makahimo SafeSlinger iCloud tabang sa iOS Settings. Pindota ang Nabuhat button sa diha nga nahuman na.</string>
    <string name="label_TouchToConfigureBackupSettingsAndroid">Hikapa sa mapanagway backup engaste.</string>
    <string name="label_TouchToConfigureCacheTimeout">Hikapa sa mapanagway cache timeout setting.</string>
    <string name="label_undefinedTypeLabel">Unknown</string>
    <string name="label_UnknownSender">Encrypted sa Nagpadala</string>
    <string name="label_UserName">User Name</string>
    <string name="label_WarnForgotPassphrase">Aron pagpanalipod sa imong data, SafeSlinger wala tindahan sa imong passphrase bisan asa alang sa pagkaayo. Ikaw mahimong lamang sa access sa recipients ug mga mensahe nga gimugna ilalum sa mao gihapon nga passphrase login. Bisan pa niana, ikaw mahimo nga makamugna og usa ka bag-o nga yawe ug passphrase, unya sublion Lambuyog Yawe uban sa imong mga recipients.</string>
    <string name="label_WarnManagePassFollowsAreRecent">Ang mosunod nga mga yawe nga thread:</string>
    <string name="label_WarnManagePassNoMoreRecent">Adunay mga dili na bag-o nga mga yawe kay sa imo.</string>
    <string name="label_WarnManagePassOnlyRecentDeleted">Lamang mga yawe nga namugna sa mas bag-o lang kay sa inyo, nga namugna sa %s, mahimong thread.</string>
    <string name="label_worktag">Buhat</string>

    <string name="menu_About">Mga</string>
    <string name="menu_auto_attach_retrieval">Auto-kuhaon sumpay, mga dugtong</string>
    <string name="menu_auto_decrypt">Auto-decrypt</string>
    <string name="menu_Change">Change</string>
    <string name="menu_ChangePassphrase">Change passphrase</string>
    <string name="menu_ContactInviteEmail">Email gikan sa mga Contacts</string>
    <string name="menu_ContactInviteSms">Text gikan sa mga Contacts</string>
    <string name="menu_CreateNew">Create New</string>
    <string name="menu_delete">Delete</string>
    <string name="menu_deleteThread">Delete Thread %s</string>
    <string name="menu_Details">View Detalye</string>
    <string name="menu_DownloadDirectory">Download Directory</string>
    <string name="menu_Edit">Edit</string>
    <string name="menu_EditContact">Edit Contact</string>
    <string name="menu_EditName">Edit Ngalan</string>
    <string name="menu_FileManager">File Manager</string>
    <string name="menu_ForgotPassphrase">Forgot passphrase?</string>
    <string name="menu_Help">Tabangi</string>
    <string name="menu_Introduction">Pasiuna</string>
    <string name="menu_language">Language</string>
    <string name="menu_License">License</string>
    <string name="menu_link_contact_add">Add Contact Link</string>
    <string name="menu_link_contact_change">Change Contact Link</string>
    <string name="menu_Logout">Logout</string>
    <string name="menu_ManagePassphrases">Pagdumala Passphrases</string>
    <string name="menu_message_font_size">Message Font Size</string>
    <string name="menu_messageCopyText">Copy Text</string>
    <string name="menu_messageForward">Forward</string>
    <string name="menu_PrivacyPolicy">Privacy Policy</string>
    <string name="menu_Remove">Kuhaa</string>
    <string name="menu_restore_default">Iuli Default Settings</string>
    <string name="menu_ringtone">Sound</string>
    <string name="menu_SelectShareApp">Add Contact Pagdapit</string>
    <string name="menu_sendFeedback">Send Feedback</string>
    <string name="menu_SendUpdate">Send Update</string>
    <string name="menu_Settings">Settings</string>
    <string name="menu_ShowTutorial">Show Tutorial</string>
    <string name="menu_TagComposeMessage">Paghimo mog</string>
    <string name="menu_TagExchange">Lamboyog Yawe</string>
    <string name="menu_TagListMessages">Messages</string>
    <string name="menu_UseAnother">Gamita laing</string>
    <string name="menu_UseContactPerson">Gamita ang Contact %s</string>
    <string name="menu_UseNoContact">Paggamit Ngalan lamang</string>
    <string name="menu_UseProfilePerson">Gamita Profile %s</string>
    <string name="menu_vibrate">Mokurog</string>

    <string name="prog_decrypting">decrypting…</string>
    <string name="prog_encrypting">encrypting…</string>
    <string name="prog_FileSent">mensahe nga gipadala, nga naghulat sa tubag…</string>
    <string name="prog_findingKey">pagpangita og yawe…</string>
    <string name="prog_GeneratingKey">generating yawe, kini mahimo sa usa ka samtang…</string>
    <string name="prog_generatingSignature">generating pirma…</string>
    <string name="prog_loadingContent">loading sulod…</string>
    <string name="prog_ReceivingFile">sa pagdawat sa encrypted file…</string>
    <string name="prog_RequestingFile">naghangyo encrypted file…</string>
    <string name="prog_RequestingMessage">naghangyo encrypted nga mensahe…</string>
    <string name="prog_RequestingPushReg">naghangyo push registration…</string>
    <string name="prog_SavingContactsToAddressBook">pag-update sa address nga basahon…</string>
    <string name="prog_SavingContactsToKeyDatabase">update database yawe…</string>
    <string name="prog_SearchingForBackup">pagpangita sa backup…</string>
    <string name="prog_SendingFile">pagpadala encrypted %s…</string>
    <string name="prog_verifyingIntegrity">pagtino integridad…</string>
    <string name="prog_verifyingSignature">pagtino pirma…</string>

    <string name="section_advanced">Advanced</string>
    <string name="section_backup">Tabang</string>
    <string name="section_general">General</string>
    <string name="section_notification">Notifications</string>
    <string name="section_storage">Storage</string>

    <string name="state_BackupRestored">Backup gipahiuli.</string>
    <string name="state_FileDeleted">Thread file %s.</string>
    <string name="state_FileSent">Message gipadala.</string>
    <string name="state_InvitationAdded">Imbitasyon dugang pa.</string>
    <string name="state_MessageSavedAsDraft">Message maluwas ingon nga draft.</string>
    <string name="state_MessagesDeleted">%d mga mensahe thread.</string>
    <string name="state_PassphraseUpdated">Passphrase updated.</string>
    <string name="state_RecipientsDeleted">%d recipients thread.</string>
    <string name="state_SomeContactsImported">%s kontak imported nga.</string>
    <string name="state_TextCopiedToClipboard">Text gikopya sa Clipboard.</string>

    <string name="text_About">SafeSlinger gidisenyo sa dali nga mopakigbahin sa pagkatawo data, sa tawo o sa ibabaw sa telepono, authenticated, pribado, ug hilabti, wala mabalhin. Ang matag tawo nga imong ipakigbahin uban sa nagmugna sa usa ka luwas nga katapusan-sa-katapusan channel sa pagpadala sa mga mensahe.</string>
    <string name="text_About1">Dali magbinayloay contact impormasyon sa uban</string>
    <string name="text_About2">Sa kasigurohan magalamboyog mga teksto, litrato, sa bisan unsa!</string>
    <string name="text_About3">Lig-on cryptography nanalipod sa imong impormasyon</string>
    <string name="text_About_Short">SafeSlinger: Isulti 3 mga pulong ug sa walay katapusan chat sa pakigdait.</string>
    <string name="text_AboutEmail">email: %s</string>
    <string name="text_AboutFeat">Features:</string>
    <string name="text_AboutWeb">web: %s</string>
    <string name="text_KeywordExchange">Exchange</string>
    <string name="text_KeywordIdentity">Identity</string>
    <string name="text_KeywordKey">Key</string>
    <string name="text_KeywordMessaging">Messaging</string>
    <string name="text_KeywordPrivacy">Privacy</string>
    <string name="text_KeywordSecurity">Security</string>
    <string name="text_LanguagesProvidedBy">Pinulongan nga gihatag sa:</string>
    <string name="text_RelatedSearchTerms">Related Terms:</string>
    <string name="text_Requirements">Kinahanglanon:</string>
    <string name="text_Requirements1">Kinahanglan nga-instalar sa usa ka minimum nga 2 nga mga lalang.</string>
    <string name="text_Requirements2">Usa ka Internet koneksyon kinahanglan nga aktibo.</string>
    <string name="text_SourceCodeRepo">open source: %s</string>
    <string name="text_WhatsNew">Kalig-on ayo.</string>

    <string name="title_About">Mga</string>
    <string name="title_camera">Camera</string>
    <string name="title_ChooseDirectory">Pagpili Directory</string>
    <string name="title_ChooseFileLoad">Pagpili sa Imong Anhang</string>
    <string name="title_comments">Comments/sa mga Pangutana</string>
    <string name="title_Error">Sayop</string>
    <string name="title_ExchangeWalkthrough">Lamboyog Yawe Assistant</string>
    <string name="title_FileOptions">Anhang Options</string>
    <string name="title_find">Setup</string>
    <string name="title_font_size">Pagpili og usa ka font size</string>
    <string name="title_home">Sugdi Exchange</string>
    <string name="title_HomePanel">Home</string>
    <string name="title_MessageDetail">Message</string>
    <string name="title_Messages">Messages</string>
    <string name="title_MyIdentity">Personal Contact</string>
    <string name="title_NotifyFileAvailable">SafeSlinger Message Available</string>
    <string name="title_NotifyMulFileAvailable">%d SafeSlinger Messages Anaa</string>
    <string name="title_passphrase">Passphrase</string>
    <string name="title_photoalbum">Photo Album</string>
    <string name="title_photolibary">Photo Library</string>
    <string name="title_PickRecipient">Ang nakadawat sa tabang</string>
    <string name="title_Question">Pangutana</string>
    <string name="title_RecipientDetail">Nakadawat Detalye</string>
    <string name="title_save">End Exchange</string>
    <string name="title_SaveFileAs">Luwasa File Ingon</string>
    <string name="title_SecureIntroduction">Secure Pasiuna</string>
    <string name="title_SecureIntroductionInvite">Pagsiguro Pasiuna Pagdapit!</string>
    <string name="title_SelectSource">Pagpadala Opsyon:</string>
    <string name="title_SendFile">Send</string>
    <string name="title_sharingfolder">Pagpakigbahin Folder</string>
    <string name="title_soundrecoder">Sound Recorder</string>
    <string name="title_TextInviteMsg">SafeSlinger Pagdapit</string>
    <string name="title_Threads">Threads</string>
    <string name="title_Warn">Warning</string>

</resources>