<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
    The MIT License (MIT)
    
    Copyright (c) 2010-2015 Carnegie Mellon University
    
    Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy
    of this software and associated documentation files (the "Software"), to deal
    in the Software without restriction, including without limitation the rights
    to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell
    copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is
    furnished to do so, subject to the following conditions:
    
    The above copyright notice and this permission notice shall be included in
    all copies or substantial portions of the Software.
    
    THE SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
    IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
    FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
    AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
    LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
    OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN
    THE SOFTWARE.
-->

<resources>

    <string name="action_NewUserRequest">Add usa ka lambuyog Yawe contact pagdapit pinaagi sa…</string>

    <string name="app_name">SafeSlinger</string>

    <string name="ask_BackupDisabledRemindLater">Tabang may kakulangan. Gusto ba kamo nga sa pag-adjust tabang setting ug sa paghupot niini nga pahinumdom?</string>
    <string name="ask_ConfirmUseOlderDeviceOrKey">%s adunay usa ka labaw nga bag-o nga device o yawe, mga Sigurado nga gusto mo sa paggamit niini nga magulang?</string>
    <string name="ask_FileExistsOverwrite">File ngalan %s anaa na. Overwrite?</string>
    <string name="ask_GoogleAccountToReceiveMsgs">Kon wala sa usa ka Google Account ikaw lamang makahimo sa pagpadala, DILI makadawat ug mga mensahe. Gusto ba kamo nga aron sa pagdugang sa usa ka Google nga asoy?</string>
    <string name="ask_SendErrorData">Kita gusto sa imong tabang sa pagpalambo sa SafeSlinger. Gusto ka bang awtomatikong ipadala sa bisan unsa nga mga sayop kanato?</string>

    <string name="btn_Accept">Dawata</string>
    <string name="btn_BeginExchangeProximity">Sugdi Exchange</string>
    <string name="btn_Cancel">Cancel</string>
    <string name="btn_Close">Close</string>
    <string name="btn_Continue">Padayon</string>
    <string name="btn_CreateNewKey">Paghimo New Key</string>
    <string name="btn_DeleteKeys">Panas mga Yawe</string>
    <string name="btn_discard">Discard</string>
    <string name="btn_Done">Done</string>
    <string name="btn_Edit">Edit</string>
    <string name="btn_Exit">Exit</string>
    <string name="btn_Import">Import</string>
    <string name="btn_Introduce">Ipaila</string>
    <string name="btn_No">Dili</string>
    <string name="btn_NotNow">Dili Karon</string>
    <string name="btn_NotRemind">Kalimti</string>
    <string name="btn_OK">OK</string>
    <string name="btn_Refuse">Sinalikway nga</string>
    <string name="btn_Remind">Pahinumdumi</string>
    <string name="btn_Save">Save</string>
    <string name="btn_SelectFile">Add Anhang</string>
    <string name="btn_SendFile">Send</string>
    <string name="btn_Yes">Oo</string>

    <string name="choice_10mins">10 minutos</string>
    <string name="choice_1hour">1 ka oras</string>
    <string name="choice_1min">1 minuto</string>
    <string name="choice_20mins">20 minutos</string>
    <string name="choice_2hours">2 ka oras</string>
    <string name="choice_3mins">3 minutos</string>
    <string name="choice_40mins">40 minutos</string>
    <string name="choice_4hours">4 ka oras</string>
    <string name="choice_5mins">5 minutos</string>
    <string name="choice_8hours">8 ka oras</string>
    <string name="choice_auto_storage">Default Pagtipig</string>
    <string name="choice_default">Default</string>
    <string name="choice_external_storage">External Storage</string>
    <string name="choice_font_large">Dako nga</string>
    <string name="choice_font_medium">Medium</string>
    <string name="choice_font_micro">Very Small</string>
    <string name="choice_font_small">Small</string>
    <string name="choice_internal_storage">Internal Pagtipig</string>
    <string name="choice_nolimit">Walay Limitahan</string>
    <string name="choice_SaveDirectory">Save Directory</string>
    <string name="choice_SaveFile">Luwasa file</string>
    <string name="choice_Up">Up</string>

    <string name="error_AllMembersMustUpgradeBadKeyFormat">Ang tanang mga miyembro kinahanglan gayud nga upgrade, ang pipila sa paggamit sa mas magulang nga mga yawe nga format.</string>
    <string name="error_AudioPlayerDecodeError">Audio player pagsabot sayop.</string>
    <string name="error_AudioPlayerError">Dili play sa recording.</string>
    <string name="error_AudioRecorderEncodeError">Audio kalihim pag-encode sayop.</string>
    <string name="error_AudioRecorderPermissionError">Mikropono pagtugot gikinahanglan sa pagrekord sa usa ka malig-on nga tingog nga mensahe. Pindota ang %s button alang sa SafeSlinger mikropono pagtugot detalye.</string>
    <string name="error_BackupNotFound">Walay tabang sa pagpasig-uli.</string>
    <string name="error_BackupNotSupportedDevice">Device dili mosuporta sa tabang sa pagpasig-uli.</string>
    <string name="error_BadCopyProtectUpgrade">Tungod sa usa ka bug sa Android 4.1, kamo kinahanglan nga uninstall ug reinstall SafeSlinger.</string>
    <string name="error_C2DMRegAccountMissing">Ang usa ka Google account ang gikinahanglan. Palihug abli ang asoy manager ug makadugang sa usa ka Google account.</string>
    <string name="error_C2DMRegAuthenticationFailed">Registration dili authenticated, palihug retry sa kamut sa ulahi.</string>
    <string name="error_C2DMRegInvalidSender">Registration dili anaa alang niini nga version, palihug check alang sa usa ka updated nga bersyon.</string>
    <string name="error_C2DMRegPhoneRegistrationError">Dili sakto nga device registration sa Google. Kini nga device wala karon sa pagsuporta sa pagduso messaging.</string>
    <string name="error_C2DMRegServiceNotAvailable">Push registration nga pag-alagad nga wala anaa, scheduling retry sa %d seconds.</string>
    <string name="error_C2DMRegTooManyRegistrations">Kon daghan kaayong mga aplikasyon sa mga narehistro nga alang sa Push. Palihug uninstall ang pipila sa uban nga mga aplikasyon ug retry.</string>
    <string name="error_CannotSendEmptyFile">Dili ang usa ka walay sulod nga pagbati.</string>
    <string name="error_CannotSendFilesOver">Dili ipadala sumpay, mga dugtong nga mas dako pa kay sa %d bytes sa gidak-on.</string>
    <string name="error_CannotSendNullFile">Dili ipadala ang usa ka bili nga pagbati.</string>
    <string name="error_contactCreationFailure">Contact paglalang napakyas.</string>
    <string name="error_ContactInsertFailed">Contact gisukip napakyas.</string>
    <string name="error_ContactNameMissing">Kini nga contact ang kulang sa usa ka ngalan, palihug usba.</string>
    <string name="error_ContactNameMissing2">Kini nga contact ang kulang sa usa ka ngalan, palihug reselect.</string>
    <string name="error_ContactUpdateFailed">Contact update napakyas.</string>
    <string name="error_couldNotExtractPrivateKey">Dili kinuha sa pribado nga yawe.</string>
    <string name="error_FeatureIsNotSupport">%1$s wala gisuportahan sa %2$s niini nga panahon.</string>
    <string name="error_FileSave">Dili sa pagluwas %s.</string>
    <string name="error_FileStorageUnavailable">File storage dili anaa.</string>
    <string name="error_InvalidContactName">Ang usa ka balido nga contact ngalan ang gikinahanglan.</string>
    <string name="error_InvalidIncomingMessage">Bad umaabot nga mensahe format.</string>
    <string name="error_InvalidMsg">Bad mensahe format.</string>
    <string name="error_InvalidRecipient">Imbalido dumadawat.</string>
    <string name="error_MessageInvalidPeerKeyFormat">Ang peer yawe format mao ang balido.</string>
    <string name="error_MessageSignatureVerificationFails">Pirma verification napakyas.</string>
    <string name="error_minPassphraseRequire">Passphrases nagkinahanglan sa labing menos %d mga karakter.</string>
    <string name="error_MissingNdk">SafeSlinger wala makaila sa NDK suporta niini nga lalang, nga gikinahanglan.</string>
    <string name="error_MultipleSendNotSupported">Ikaw misulay sa pagpadala sa daghang mga butang. Niini nga panahon, SafeSlinger lamang misuporta sa pagpadala sa usa ka butang sa usa ka higayon.</string>
    <string name="error_NoEmailAccount">Email account dili setup!</string>
    <string name="error_noPassPhrase">Walay passphrase misulod.</string>
    <string name="error_passPhrasesDoNotMatch">Passphrases dili pagpares.</string>
    <string name="error_PushMsgDeviceQuotaExceeded">Ikaw milabaw sa mensahe quota alang niana nga dumadawat. Palihug retry sa ulahi.</string>
    <string name="error_PushMsgInvalidRegistration">Kana nga nakadawat adunay usa ka nawala o dili maayo nga madayon registration. Ikaw kinahanglan nga mohunong sa pagpadala og mga mensahe niini nga device.</string>
    <string name="error_PushMsgMessageNotFound">Mensahe nabugtoan sa gininhawa.</string>
    <string name="error_PushMsgMessageTooBig">Ang mensahe mao ang dako kaayo. Pagpakunhod sa gidak-on sa mensahe.</string>
    <string name="error_PushMsgNotRegistered">Kana nga nakadawat sa pagduso registration dili na balido. Ang nakadawat mahimong uninstalled SafeSlinger o mibalik sa mga pahibalo. Ikaw kinahanglan nga mohunong sa pagpadala og mga mensahe niini nga device.</string>
    <string name="error_PushMsgNotSucceed">Adunay usa ka sayup sa pagpakigsulti uban sa pagduso nga pahibalo nga pag-alagad.</string>
    <string name="error_PushMsgQuotaExceeded">Ikaw milabaw sa mensahe quota alang niini nga device. Palihug retry sa ulahi.</string>
    <string name="error_PushMsgServiceFail">Pagpahibalo nga pag-alagad dili anaa niini nga panahon. Palihug sa pagsulay sa pagpadala sa mensahe sa ulahi.</string>
    <string name="error_RecoderError">Dili sa pag-andam sa mga audio magsusulat sa mahinabo.</string>
    <string name="error_ReminderToSlingKeysToUseApp">Sa pagsugod, lambuyog Yawe sa laing user sa mao nga panahon.</string>
    <string name="error_selectDataToSend">Ikaw kinahanglan sa usa ka pagbati o sa usa ka text message nga ipadala.</string>
    <string name="error_ShareFileDelError">Dili makuha ang mga mipakigbahin file.</string>
    <string name="error_UnableFindPubKey">Dili sa pagpares sa publiko yawe sa pribado nga yawe sa Crypto provider.</string>
    <string name="error_UnableToSaveMessageInDB">Dili sa pagluwas sa mensahe database.</string>
    <string name="error_UnableToSaveRecipientInDB">Dili sa pagluwas sa mga nakadawat database.</string>
    <string name="error_UnableToUpdateMessageInDB">Dili sa pag-update sa mensahe database.</string>
    <string name="error_UnableToUpdateRecipientInDB">Dili sa pag-update sa mga nakadawat database.</string>
    <string name="error_UncaughtExceptionOccured">SafeSlinger sayop, palihug pagsugod usab.</string>
    <string name="error_VcardParseFailure">Contact data nga porma sayop.</string>

    <string name="help_find">Gamita kini nga screen aron sa imong ngalan sa pagbaylo sa uban, ug ang usa ka passphrase sa pagpanalipod sa inyong mga data. Pindota ang Nabuhat button sa diha nga nahuman na.</string>
    <string name="help_home">Sa pagbaylo sa pagkatawo data, sa pagsiguro sa tanan nga mga tiggamit sa mga sa duol o sa telepono. Ang Sugdi Exchange button makigbinayloay lamang ang gitan-aw contact data.</string>
    <string name="help_identity_menu">Ikaw mahimo usab nga mag-usab sa personal nga impormasyon bahin sa imong pagkatawo niini nga screen pinaagi sa tapping sa button uban sa imong ngalan. Kini ipakita ang usa ka menu pagtugot sa kaninyo sa Usba ang imong contact, Create New contact, o Gamita Laing contact.</string>
    <string name="help_Messages">Kini nga screen nagpasundayag sa tanan nga nangagi nga mga mensahe, ug mga sumpay, mga dugtong nga sa gihapon anaa alang sa download.</string>
    <string name="help_passphrase">Gamita kini nga screen sa Congratulations sa aplikasyon uban sa imong passphrase. Kon kamo nakalimot sa imong passphrase, nga kamo mahimo nga makamugna og usa ka bag-o nga yawe gipanalipdan sa usa ka bag-o nga passphrase pinaagi sa pagkuha sa mga Forgot passphrase? button. Pindota ang user ngalan sa switch sa taliwala sa daghang mga yawe.</string>
    <string name="help_passphrase_change">Gamita kini nga screen sa pag-usab sa imong passphrase pinaagi sa pagsulod sa imong katapusan nga passphrase alang sa pagkumpirma ug sa bag-ong passphrase.</string>
    <string name="help_PickRecip">Contacts uban sa SafeSlinger yawe nga gipakita dinhi, pinili nga usa sa pagpadala sa inyong mensahe ngadto sa.</string>
    <string name="help_save">Kon mahuman, ang protocol mopadayag sa usa ka lista sa mga pagkatawo data giilisan. Pagpili sa mga kontak imong gusto aron sa pagluwas ug mopadayon sa Import.</string>
    <string name="help_SecureIntroduction">Kini nga screen nagtugot kaninyo sa pagpili sa duha ka mga tawo nga imong gilabyog mga yawe sa dili pa sa kasigurohan ipadala sa ilang mga yawe sa usag usa. Yano mopadayon Ipaila sa diha nga ang andam na.</string>
    <string name="help_Send">Kini nga screen nagtugot kaninyo sa pagpili sa pipila ka mga data ug sa usa ka recipient nga ipadala ngadto sa. Yano mopadayon Ipadala sa diha nga ang andam na.</string>
    <string name="help_settings">Kini nga screen nagtugot kaninyo sa pag-usab sa remate setting alang sa mga aplikasyon.</string>

    <string name="iOS_cameraError">Camera pagtugot gikinahanglan sa padapat, patampo snapshots sa pagsiguro sa mga mensahe. Pindota ang %s button alang sa SafeSlinger Camera pagtugot detalye.</string>
    <string name="iOS_contactError">Contacts pagtugot gikinahanglan alang sa kasigurohan sa pagpakigbahin contact cards. Pindota ang %s button alang sa SafeSlinger Contacts pagtugot detalye.</string>
    <string name="iOS_errorpushtoken">Push registration ang nawala.</string>
    <string name="iOS_notificationError1">Pagpahibalo pagtugot alang sa bisan hain o sa mga alarma sa mga bandila, ug badge numero, gikinahanglan alang sa luwas nga messaging. Pindota ang %s button alang sa SafeSlinger pagpahibalo sa pagtugot sa mga detalye.</string>
    <string name="iOS_oldOSWarn">SafeSlinger dili optimized alang sa iOS 5.x mga lalang. SafeSlinger nagkinahanglan iOS 6 o mas taas.</string>
    <string name="iOS_photolibraryError">Photo Library pagtugot gikinahanglan sa pagpapilit sa mga litrato sa pagsiguro sa mga mensahe. Pindota ang %s button alang sa SafeSlinger Photo Library pagtugot detalye.</string>
    <string name="iOS_RequestPermissionContacts">Kamo makahimo sa pagpili sa imong contact card sa pagpadala sa inyong mga higala ug SafeSlinger ang encrypt niini alang kaninyo. Aron kini nga bahin, nga kamo kinahanglan gayud motugot sa SafeSlinger access sa imong Contacts sa dihang gipangutana.</string>
    <string name="iOS_RequestPermissionMicrophone">Ikaw mahimo pagrekord usa ka tingog nga mensahe sa pagpadala sa inyong mga higala ug SafeSlinger ang encrypt niini alang kaninyo. Aron kini nga bahin, nga kamo kinahanglan gayud motugot sa SafeSlinger access sa imong mikropono sa dihang gipangutana.</string>
    <string name="iOS_RequestPermissionNotifications">SafeSlinger mao ang usa ka encrypted messaging aplikasyon ug dili makalihok nga walay pagtugot sa umaabot nga mga mensahe gikan sa mga notipikasyon. Aron makahimo sa umaabot nga mga mensahe, nga kamo kinahanglan gayud nga motugot sa SafeSlinger sa pagpadala kaninyo sa mga notipikasyon sa dihang gipangutana.</string>

    <string name="label_ago">%s ago</string>
    <string name="label_backupCompleteDate">Last tabang Nahuman</string>
    <string name="label_backupRequestDate">Last tabang Request</string>
    <string name="label_backupURL">Tabang nga URL</string>
    <string name="label_ClickForNMsgs">Hikapa sa pagribyu sa imong mga mensahe %d</string>
    <string name="label_ComposeHint">Naglangkob sa Mensahe</string>
    <string name="label_ContactName">Imong Ngalan</string>
    <string name="label_days">%d ka mga adlaw</string>
    <string name="label_Device">Device:</string>
    <string name="label_DeviceInSendOnlyMode">Send-lamang mode</string>
    <string name="label_DisabledExchSourceKeyChange">Ang imong yawe nakapausab: lambuyog Yawe pag-usab.</string>
    <string name="label_DisabledNextSlingKeysWithThisPerson">Sa pagsugod messaging, lambuyog Yawe uban sa niini nga user sa mao nga panahon.</string>
    <string name="label_Draft">draft</string>
    <string name="label_EnabledKeyFormatDeprecated">Key format deprecated: lambuyog Yawe pag-usab.</string>
    <string name="label_exchanged">giilisan</string>
    <string name="label_expired">expired</string>
    <string name="label_expires">matapos %s</string>
    <string name="label_expiresIn">matapos sa</string>
    <string name="label_FileNameHint">File Name</string>
    <string name="label_FindInstruct">Pagsulod sa imong ngalan ug usa ka passphrase sa pagpanalipod sa imong data:</string>
    <string name="label_FirstName">Unang Ngalan</string>
    <string name="label_Home">Pindota ang imong ngalan aron sa pagdugang o kuhaa contact data, check sa mga butang nga imong gusto sa pagpakigbahin, ug sa Sun.Star Sugdi Exchange kon ang uban andam sa exchange:</string>
    <string name="label_hometag">Home</string>
    <string name="label_hours">%d ka oras</string>
    <string name="label_iCloudEnable">SafeSlinger iCloud ang nakahimo. Pindota ang Nabuhat button sa diha nga nahuman na.</string>
    <string name="label_InstNoMessages">No mensahe. Ikaw mahimo nga mopadala sa usa ka mensahe gikan sa naglangkob tab.</string>
    <string name="label_InstNoRecipients">Aron sa pagdugang sa mga benepisyaryo, ikaw kinahanglan una nga lambuyog Yawe uban sa usa o labaw pa sa uban nga mga tiggamit sa mao nga panahon. Ikaw mahimo usab nga ipadala sa usa ka lambuyog Yawe contact nga pagdapit gikan sa menu.</string>
    <string name="label_InstNoRecipientsMatchQuery">Walay bisan kinsa sa imong kasamtangan nga mga nakadawat motukma sa imong pagpangita query. Palihug pagsulay sa usa ka lain-laing mga pangutana o dapita ang usa ka bag-o nga contact.</string>
    <string name="label_InstNoSharedFile">Walay mipakigbahin file. Ikonektar ang inyong device uban sa iTunes ug drag files ngadto sa mipakigbahin folder.</string>
    <string name="label_InstRecipients">Pagpili og usa ka nakadawat sa pagpadala sa usa ka mensahe ngadto sa:</string>
    <string name="label_InstSendInvite">Pick recipients sa pagpaila sa kasigurohan:</string>
    <string name="label_InstSharedFile">Pagpili og usa ka file nga padapat, patampo:</string>
    <string name="label_introduced">gipaila-ila</string>
    <string name="label_inviteSent">Gidapit</string>
    <string name="label_Key">Key:</string>
    <string name="label_LastName">Last Name</string>
    <string name="label_Me">Kanako</string>
    <string name="label_messageIntroduceNameToYou">Gusto ko nga sa pagpaila sa %s kaninyo.</string>
    <string name="label_messageInviteInstall">SafeSlinger app: %s</string>
    <string name="label_messageInviteSetupInst">Sa setup usa ka luwas nga messaging koneksyon, kita sa pagsugat o telepono sa usag usa sa mao nga panahon, ug unya lambuyog mga Yawe kausa lang sa pagsusi sa mga koneksyon.</string>
    <string name="label_messageInviteStartMsg">Makasugod ba kita luwas nga messaging sa mga dayag nga tinubdan SafeSlinger iPhone o Android app?</string>
    <string name="label_messageYouAreVerified">%s, ikaw napamatud-an.</string>
    <string name="label_minutes">%d minutos</string>
    <string name="label_mobiletag">Mobile</string>
    <string name="label_MostRecentOnly">Labing bag-o nga lamang</string>
    <string name="label_MsgSendUpdate">Ang akong updated SafeSlinger credentials nga gilakip.</string>
    <string name="label_None">Walay</string>
    <string name="label_numsharedfiles">%d Files sa Pagpakigbahin:</string>
    <string name="label_OldThreads">Daang Threads</string>
    <string name="label_othertag">Ang ubang mga</string>
    <string name="label_PassHintBackoff">Retry</string>
    <string name="label_PassHintChange">Updated passphrase</string>
    <string name="label_PassHintCreate">Paghimo passphrase</string>
    <string name="label_PassHintCurrent">Current passphrase</string>
    <string name="label_PassHintEnter">Passphrase</string>
    <string name="label_PassHintRepeat">Balika passphrase</string>
    <string name="label_passPhraseCacheTtl">Passphrase Cache</string>
    <string name="label_PassPhraseIsCached">Passphrase pangitaa</string>
    <string name="label_phoneOnly">phone-lamang</string>
    <string name="label_Photo">Photo</string>
    <string name="label_PublicKeyID">Key ID</string>
    <string name="label_PushTokenID">Pagduso Registration ID</string>
    <string name="label_RemindBackupDelay">Tabang nga Pahinumdom</string>
    <string name="label_ReportedInactive">Panghimatuod dili aktibo %s.</string>
    <string name="label_restoreCompleteDate">Last uli Nahuman</string>
    <string name="label_SafeSlingerBackupDelayed">SafeSlinger tabang nalangan</string>
    <string name="label_safeslingered">(SafeSlinger Direct Exchange)</string>
    <string name="label_SaveAccount">Luwasa Account</string>
    <string name="label_SaveInstruct">Check kontak nga imong gusto sa update sa imong address nga basahon, unya Sun.Star Import sa pagluwas sa luwas nga mga kontak:</string>
    <string name="label_search_contacts_hint">Search kontak</string>
    <string name="label_seconds">%d seconds</string>
    <string name="label_SelectRecip">Pagpili Resibo</string>
    <string name="label_sendErrorData">Send Error Data</string>
    <string name="label_SendFrom">Gikan sa:</string>
    <string name="label_SendTo">To:</string>
    <string name="label_ShowHintAtLaunch">Ipakita kini nga timailhan sa sunod nga panahon.</string>
    <string name="label_SpeechRecognitionAlert">Pinaagi sa paggamit sa sinultihan sa pag-ila mao ang disabled tungod kay kini hinungdan nga ang impormasyon leak</string>
    <string name="label_step_1">Lakang 1</string>
    <string name="label_step_2">Lakang 2</string>
    <string name="label_step_3">Lakang 3</string>
    <string name="label_step_4">Lakang 4</string>
    <string name="label_step_5">Lakang 5</string>
    <string name="label_summary_auto_attach_retrieval">Awtomatikong download mensahe sumpay, mga dugtong sa diha nga maka-login.</string>
    <string name="label_summary_auto_decrypt">Awtomatikong decrypt mga mensahe sa diha nga maka-login.</string>
    <string name="label_summary_remind_backup_delay">Dawata pahibalo sa diha nga tabang mao ang offline.</string>
    <string name="label_summary_show_tutorial">Ipakita ang usa ka tutorial sa dili pa sa pagsulay sa lambuyog Yawe.</string>
    <string name="label_TapToDecryptFile">Pindota sa decrypt file</string>
    <string name="label_TapToDecryptMessage">Pindota sa decrypt</string>
    <string name="label_TapToDownloadFile">Pindota sa pag-download file</string>
    <string name="label_TapToDownloadMessage">Pindota sa pag-download mensahe</string>
    <string name="label_TapToOpenFile">Pindota sa pag-abli file</string>
    <string name="label_TapToResumeDraft">Pindota sa pagpabalik sa mensahe draft</string>
    <string name="label_TapToSendCredentialUpdate">Pindota ug naghupot sa pagpadala credential update.</string>
    <string name="label_TapToSlingKeys">Pindota sa lambuyog Yawe.</string>
    <string name="label_targetAccountLabel">Contacts Account</string>
    <string name="label_TouchToConfigureBackupSettings">Ikaw mahimong optionally makahimo SafeSlinger iCloud tabang sa iOS setting. Pindota ang Nabuhat button sa diha nga nahuman na.</string>
    <string name="label_TouchToConfigureBackupSettingsAndroid">Hikapa sa mapanagway tabang engaste.</string>
    <string name="label_TouchToConfigureCacheTimeout">Hikapa sa mapanagway cache timeout setting.</string>
    <string name="label_undefinedTypeLabel">Unknown</string>
    <string name="label_UnknownSender">Encrypted sa Nagpadala</string>
    <string name="label_UserName">User Ngalan</string>
    <string name="label_WarnForgotPassphrase">Aron pagpanalipod sa imong data, SafeSlinger dili tindahan sa imong passphrase bisan asa alang sa pagkaayo. Ikaw mahimo lamang access recipients ug mga mensahe nga gimugna ilalum sa sama nga passphrase login. Apan, aron makamugna og usa ka bag-o nga yawe ug passphrase, unya balik lambuyog Yawe uban sa imong mga recipients.</string>
    <string name="label_WarnManagePassFollowsAreRecent">Ang mosunod nga mga yawe nga thread:</string>
    <string name="label_WarnManagePassNoMoreRecent">Adunay mga dili na bag-o nga mga yawe kay sa imo.</string>
    <string name="label_WarnManagePassOnlyRecentDeleted">Lamang sa mga yawe nga namugna sa mas bag-o lang kay sa imo, nga namugna sa %s, mahimong thread.</string>
    <string name="label_worktag">Buhat</string>

    <string name="menu_About">About</string>
    <string name="menu_auto_attach_retrieval">Auto-bawi sumpay, mga dugtong</string>
    <string name="menu_auto_decrypt">Auto-decrypt</string>
    <string name="menu_Change">Change</string>
    <string name="menu_ChangePassphrase">Change passphrase</string>
    <string name="menu_ContactInviteEmail">Email gikan sa Contacts</string>
    <string name="menu_ContactInviteSms">Text gikan sa Contacts</string>
    <string name="menu_CreateNew">Paghimo New</string>
    <string name="menu_delete">Panas</string>
    <string name="menu_deleteThread">Panas Thread %s</string>
    <string name="menu_Details">Tan-awa ang Detalye</string>
    <string name="menu_DownloadDirectory">Download Directory</string>
    <string name="menu_Edit">Edit</string>
    <string name="menu_EditContact">Edit Contact</string>
    <string name="menu_EditName">Edit Ngalan</string>
    <string name="menu_FileManager">File Manager</string>
    <string name="menu_ForgotPassphrase">Forgot passphrase?</string>
    <string name="menu_Help">Tabangi ang mga</string>
    <string name="menu_Introduction">Pasiuna</string>
    <string name="menu_language">Pinulongan</string>
    <string name="menu_License">License</string>
    <string name="menu_link_contact_add">Add Contact Link</string>
    <string name="menu_link_contact_change">Change Contact Link</string>
    <string name="menu_Logout">Logout</string>
    <string name="menu_ManagePassphrases">Pagdumala Passphrases</string>
    <string name="menu_message_font_size">Mensahe Font Size</string>
    <string name="menu_messageCopyText">Copy Text</string>
    <string name="menu_messageForward">Forward</string>
    <string name="menu_PrivacyPolicy">Privacy Policy</string>
    <string name="menu_Remove">Kuhaa</string>
    <string name="menu_restore_default">Iuli Default setting</string>
    <string name="menu_ringtone">Tingog</string>
    <string name="menu_SelectShareApp">Add Contact Pagdapit</string>
    <string name="menu_sendFeedback">Send Feedback</string>
    <string name="menu_SendUpdate">Send Update</string>
    <string name="menu_Settings">Settings</string>
    <string name="menu_ShowTutorial">Ipakita Tutorial</string>
    <string name="menu_TagComposeMessage">Naglangkob sa</string>
    <string name="menu_TagExchange">Lambuyog Yawe</string>
    <string name="menu_TagListMessages">Mensahe</string>
    <string name="menu_UseAnother">Gamita laing</string>
    <string name="menu_UseContactPerson">Gamita Contact %s</string>
    <string name="menu_UseNoContact">Paggamit Ngalan lamang</string>
    <string name="menu_UseProfilePerson">Gamita Profile %s</string>
    <string name="menu_vibrate">Mokurog</string>

    <string name="prog_decrypting">decrypting…</string>
    <string name="prog_encrypting">encrypting…</string>
    <string name="prog_FileSent">mensahe nga gipadala, nga naghulat sa tubag…</string>
    <string name="prog_findingKey">pagpangita og yawe…</string>
    <string name="prog_GeneratingKey">generating yawe, kini mahimo sa usa ka samtang…</string>
    <string name="prog_generatingSignature">generating pirma…</string>
    <string name="prog_loadingContent">loading sulod…</string>
    <string name="prog_pending">pending…</string>
    <string name="prog_ReceivingFile">sa pagdawat sa encrypted file…</string>
    <string name="prog_RequestingFile">naghangyo encrypted file…</string>
    <string name="prog_RequestingMessage">naghangyo encrypted nga mensahe…</string>
    <string name="prog_RequestingPushReg">naghangyo push registration…</string>
    <string name="prog_SavingContactsToAddressBook">update address nga basahon…</string>
    <string name="prog_SavingContactsToKeyDatabase">update yawe database…</string>
    <string name="prog_SearchingForBackup">sa pagpangita alang sa backup…</string>
    <string name="prog_SendingFile">pagpadala encrypted %s…</string>
    <string name="prog_verifyingIntegrity">pagtino integridad…</string>
    <string name="prog_verifyingSignature">pagtino pirma…</string>

    <string name="section_advanced">Advanced</string>
    <string name="section_backup">Tabang</string>
    <string name="section_general">General</string>
    <string name="section_notification">Notifications</string>
    <string name="section_storage">Pagtipig</string>

    <string name="state_BackupRestored">Tabang nga gipahiuli.</string>
    <string name="state_FileDeleted">Thread file %s.</string>
    <string name="state_FileSent">Mensahe gipadala.</string>
    <string name="state_InvitationAdded">Pagdapit dugang pa.</string>
    <string name="state_MessageSavedAsDraft">Mensahe maluwas ingon nga draft.</string>
    <string name="state_MessagesDeleted">%d mga mensahe thread.</string>
    <string name="state_MessagesSent">%d mga mensahe nga gipadala.</string>
    <string name="state_PassphraseUpdated">Passphrase updated.</string>
    <string name="state_RecipientsDeleted">%d recipients thread.</string>
    <string name="state_SomeContactsImported">%s kontak imported nga.</string>
    <string name="state_TextCopiedToClipboard">Text gikopya sa Clipboard.</string>

    <string name="text_About">SafeSlinger gidisenyo sa sayon nga pagpakigbahin sa mga pagkatawo data, sa tawo o sa telepono, authenticated, pribado, ug hilabti, wala mabalhin. Ang matag tawo nga imong ipakigbahin uban sa nagmugna sa usa ka malig-on nga sa katapusan-sa-katapusan channel sa pagpadala mga mensahe.</string>
    <string name="text_About1">Dali magbinayloay contact nga impormasyon sa uban</string>
    <string name="text_About2">Sa kasigurohan saplongon mga teksto, mga litrato, sa bisan unsa!</string>
    <string name="text_About3">Lig-on ang cryptography nanalipod sa imong impormasyon</string>
    <string name="text_About_Short">SafeSlinger: Isulti 3 sa mga pulong ug sa kahangturan chat sa pakigdait.</string>
    <string name="text_AboutEmail">email: %s</string>
    <string name="text_AboutFeat">Features:</string>
    <string name="text_AboutWeb">web: %s</string>
    <string name="text_DevelopedBy">Og sa:</string>
    <string name="text_KeywordExchange">Exchange</string>
    <string name="text_KeywordIdentity">Pagkatawo</string>
    <string name="text_KeywordKey">Key</string>
    <string name="text_KeywordMessaging">Messaging</string>
    <string name="text_KeywordPrivacy">Privacy</string>
    <string name="text_KeywordSecurity">Security</string>
    <string name="text_LanguagesProvidedBy">Languages nga gihatag sa:</string>
    <string name="text_LocalizationRepo">paghubad: %s</string>
    <string name="text_RelatedSearchTerms">Related Termino:</string>
    <string name="text_Requirements">Kinahanglanon:</string>
    <string name="text_Requirements1">Kinahanglan nga-instalar sa usa ka minimum nga 2 mga lalang.</string>
    <string name="text_Requirements2">Usa ka Internet koneksyon kinahanglan nga aktibo.</string>
    <string name="text_SourceCodeRepo">dayag nga tinubdan: %s</string>
    <string name="text_WhatsNew">Kalig-on ayo.</string>

    <string name="title_About">About</string>
    <string name="title_camera">Camera</string>
    <string name="title_ChooseDirectory">Pagpili Directory</string>
    <string name="title_ChooseFileLoad">Pilia ang imong gugma</string>
    <string name="title_comments">Comments/Pangutana</string>
    <string name="title_Error">Error</string>
    <string name="title_ExchangeWalkthrough">Lambuyog Yawe Assistant</string>
    <string name="title_FileOptions">Anhang Opsyon</string>
    <string name="title_find">Setup</string>
    <string name="title_font_size">Pagpili og usa ka font gidak-on</string>
    <string name="title_home">Sugdi Exchange</string>
    <string name="title_HomePanel">Home</string>
    <string name="title_MessageDetail">Mensahe</string>
    <string name="title_Messages">Mensahe</string>
    <string name="title_MyIdentity">Personal Contact</string>
    <string name="title_NotifyFileAvailable">SafeSlinger Message Available</string>
    <string name="title_NotifyMulFileAvailable">%d SafeSlinger Messages Anaa</string>
    <string name="title_passphrase">Passphrase</string>
    <string name="title_photoalbum">Photo Album</string>
    <string name="title_photolibary">Photo Library</string>
    <string name="title_PickRecipient">Ang nakadawat sa tabang</string>
    <string name="title_Question">Pangutana</string>
    <string name="title_RecipientDetail">Nakadawat Detalye</string>
    <string name="title_save">End Exchange</string>
    <string name="title_SaveFileAs">Luwasa File Ingon</string>
    <string name="title_SecureIntroduction">Secure Pasiuna</string>
    <string name="title_SecureIntroductionInvite">Lock Pasiuna Pagdapit!</string>
    <string name="title_SelectSource">Pagpadala Options:</string>
    <string name="title_SendFile">Send</string>
    <string name="title_sharingfolder">Pagpakigbahin Folder</string>
    <string name="title_soundrecoder">Sound Recorder</string>
    <string name="title_TextInviteMsg">SafeSlinger Pagdapit</string>
    <string name="title_Threads">Threads</string>
    <string name="title_Warn">Pasidaan</string>

</resources>