<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
    The MIT License (MIT)
    
    Copyright (c) 2010-2014 Carnegie Mellon University
    
    Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy
    of this software and associated documentation files (the "Software"), to deal
    in the Software without restriction, including without limitation the rights
    to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell
    copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is
    furnished to do so, subject to the following conditions:
    
    The above copyright notice and this permission notice shall be included in
    all copies or substantial portions of the Software.
    
    THE SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
    IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
    FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
    AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
    LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
    OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN
    THE SOFTWARE.
-->

<resources>

    <string name="action_NewUserRequest">បន្ថែម ការអញ្ជើញ ទំនាក់ទំនង តាមរយៈ គ្រាប់ចុច Sling…</string>

    <string name="app_name">SafeSlinger</string>
    <string name="app_TranslatorName">Google Translate</string>

    <string name="ask_BackupDisabledRemindLater">ការបម្រុងទុក គឺត្រូវបាន បិទ។ តើអ្នក ចង់លៃតម្រូវ ការកំណត់ បម្រុងទុក និងរក្សា កម្មវិធីរំលឹក នេះ?</string>
    <string name="ask_ConfirmUseOlderDeviceOrKey">%s មាន ឧបករណ៍ ថ្មី បន្ថែមទៀត ឬ កូនសោ តើអ្នក ប្រាកដថាអ្នក ចង់ប្រើ ដែលមានវ័យចំណាស់ មួយ នេះ?</string>
    <string name="ask_FileExistsOverwrite">%s ឈ្មោះឯកសារ មានរួចហើយ។ សរសេរជាន់លើ?</string>
    <string name="ask_GoogleAccountToReceiveMsgs">បើគ្មានការ មានគណនីរបស់ Google អ្នកនឹង បានតែ អាច ផ្ញើ សារដែល មិនបានទទួល ។ តើអ្នក ចង់បន្ថែម គណនី របស់ Google?</string>
    <string name="ask_SendErrorData">យើងចង់ ឱ្យអ្នកជួយ ធ្វើឱ្យប្រសើរឡើង SafeSlinger ។ តើអ្នកចង់ ផ្ញើ កំហុស ណាមួយ ដោយស្វ័យប្រវត្តិទៅ យើងបានទេ?</string>

    <string name="btn_Accept">ព្រមទទួល</string>
    <string name="btn_BeginExchangeProximity">ចាប់ផ្តើមការ ផ្លាស់ប្តូរ</string>
    <string name="btn_Cancel">បោះបង់</string>
    <string name="btn_Close">នៅជិត</string>
    <string name="btn_Continue">បន្ត</string>
    <string name="btn_CreateNewKey">បង្កើត កូនសោ ថ្មី</string>
    <string name="btn_DeleteKeys">លុប គ្រាប់ចុច</string>
    <string name="btn_discard">បោះបង់</string>
    <string name="btn_Done">ធ្វើឱ្យបានសម្រេច</string>
    <string name="btn_Exit">ការចាកចេញ</string>
    <string name="btn_Import">ការនាំចូល</string>
    <string name="btn_Introduce">ណែនាំ</string>
    <string name="btn_No">គ្មាន</string>
    <string name="btn_NotNow">មិនឥឡូវនេះ</string>
    <string name="btn_NotRemind">ភ្លេច</string>
    <string name="btn_OK">យល់ព្រម</string>
    <string name="btn_Refuse">បដិសេធ</string>
    <string name="btn_Remind">រំលឹក</string>
    <string name="btn_Save">រក្សាទុក</string>
    <string name="btn_SelectFile">បន្ថែម ឯកសារភ្ជាប់</string>
    <string name="btn_SendFile">ផ្ញើ</string>
    <string name="btn_Yes">បាទ</string>

    <string name="choice_10mins">10 នាទី</string>
    <string name="choice_1hour">1 ម៉ោង</string>
    <string name="choice_1min">1 នាទី</string>
    <string name="choice_20mins">20 នាទី</string>
    <string name="choice_2hours">2 ម៉ោង</string>
    <string name="choice_3mins">3 នាទី</string>
    <string name="choice_40mins">40 នាទី</string>
    <string name="choice_4hours">4 ម៉ោង</string>
    <string name="choice_5mins">5 នាទី</string>
    <string name="choice_8hours">8 ម៉ោង</string>
    <string name="choice_auto_storage">ផ្ទុក លំនាំដើម</string>
    <string name="choice_default">លំនាំដើម</string>
    <string name="choice_external_storage">ផ្ទុក ខាងក្រៅ</string>
    <string name="choice_font_large">ដែលមានទំហំធំ</string>
    <string name="choice_font_medium">មធ្យម</string>
    <string name="choice_font_micro">តូច ណាស់</string>
    <string name="choice_font_small">តូច</string>
    <string name="choice_internal_storage">ផ្ទុក ខាងក្នុង</string>
    <string name="choice_nolimit">ដែនកំណត់ ទេ</string>
    <string name="choice_SaveDirectory">រក្សាទុក ថត</string>
    <string name="choice_SaveFile">រក្សាទុកឯកសារ</string>
    <string name="choice_Up">ឡើង</string>

    <string name="error_AllMembersMustUpgradeBadKeyFormat">សមាជិក ទាំងអស់ត្រូវតែ ធ្វើឱ្យប្រសើរឡើង មួយចំនួន កំពុងប្រើ ទ្រង់ទ្រាយ ដ៏សំខាន់ វ័យចំណាស់។</string>
    <string name="error_AudioPlayerDecodeError">អូឌីយ៉ូ កំហុស ឌិកូដ អ្នកលេង ។</string>
    <string name="error_AudioPlayerError">មិន អាចលេង ការថត នេះ។</string>
    <string name="error_AudioRecorderEncodeError">កំហុស អ៊ិនកូដ អូឌីយ៉ូ ថត ។</string>
    <string name="error_AudioRecorderPermissionError">ការអនុញ្ញាត្តិមីកែូហ្វូគឺត្រូវបានទាមទារដើម្បីថតសារដែលមានសុវត្ថិភាពសំលេង។ ប៉ះប៊ូតុងជំនួយសម្រាប់ព័ត៌មានលម្អិតការអនុញ្ញាត SafeSlinger មីក្រូហ្វូន។</string>
    <string name="error_BackupNotFound">មិនមាន បម្រុងទុក ដើម្បីស្តារ ។</string>
    <string name="error_BackupNotSupportedDevice">ឧបករណ៍ មិនគាំទ្រការ ស្តារ បម្រុងទុក ។</string>
    <string name="error_BadCopyProtectUpgrade">ដោយសារកំហុសនៅក្នុង ប្រព័ន្ធប្រតិបត្តិការ Android 4.1 អ្នក នឹងត្រូវ លុប និងការ ដំឡើង SafeSlinger ។</string>
    <string name="error_C2DMRegAccountMissing">គណនី របស់ Google ត្រូវបានទាមទារ។ សូមបើក កម្មវិធីគ្រប់គ្រងការ គណនី និងបន្ថែម គណនី របស់ Google ។</string>
    <string name="error_C2DMRegAuthenticationFailed">ការចុះឈ្មោះ មិនត្រូវបាន ផ្ទៀងផ្ទាត់ភាពត្រឹមត្រូវ សូម ព្យាយាមម្ដងទៀត នៅពេលក្រោយ ដោយដៃ ។</string>
    <string name="error_C2DMRegInvalidSender">ការចុះបញ្ជី មិនអាចប្រើបាន សម្រាប់កំណែ នេះសូម ពិនិត្យមើល សម្រាប់កំណែ បានធ្វើឱ្យទាន់សម័យ មួយ។</string>
    <string name="error_C2DMRegPhoneRegistrationError">ចុះឈ្មោះ ឧបករណ៍ មិនត្រឹមត្រូវ ជាមួយ ក្រុមហ៊ុន Google ។ ឧបករណ៍ នេះមិន គាំទ្រការ ផ្ញើសារ ការជំរុញ បច្ចុប្បន្ន ។</string>
    <string name="error_C2DMRegServiceNotAvailable">សេវាចុះឈ្មោះ ជំរុញ មិនមាន កាលវិភាគ ព្យាយាមម្ដងទៀត នៅក្នុង %d វិនាទី។</string>
    <string name="error_C2DMRegTooManyRegistrations">កម្មវិធី ច្រើនពេក ត្រូវបានចុះឈ្មោះ សម្រាប់ការ រុញ ។ សូម ដំឡើងកម្មវិធី មួយចំនួន ផ្សេងទៀតនិង ព្យាយាមម្ដងទៀត ។</string>
    <string name="error_CannotSendEmptyFile">មិន អាចផ្ញើ ឯកសារភ្ជាប់ ទទេ។</string>
    <string name="error_CannotSendFilesOver">មិន អាចផ្ញើ ឯកសារភ្ជាប់ ធំជាង %d បៃ ក្នុងទំហំ ។</string>
    <string name="error_CannotSendNullFile">មិន អាចផ្ញើ ឯកសារភ្ជាប់ មោ ។</string>
    <string name="error_contactCreationFailure">ការបង្កើត ទំនាក់ទំនងដែល បានបរាជ័យ។</string>
    <string name="error_ContactInsertFailed">ទំនក់ទំនង បញ្ចូល បរាជ័យ។</string>
    <string name="error_ContactNameMissing">ទំនាក់ទំនងនេះ ត្រូវបាន បាត់ ឈ្មោះមួយ សូម កែសម្រួល។</string>
    <string name="error_ContactNameMissing2">ទំនាក់ទំនងនេះ ត្រូវបាន បាត់ ឈ្មោះមួយ សូម reselect ។</string>
    <string name="error_ContactUpdateFailed">ទំនក់ទំនង ធ្វើឱ្យទាន់សម័យ បានបរាជ័យ។</string>
    <string name="error_couldNotExtractPrivateKey">មិនអាច ស្រង់ចេញ កូនសោ ឯកជន។</string>
    <string name="error_FeatureIsNotSupport">%1$s មិនត្រូវបានគាំទ្រ នៅលើ %2$s នៅពេលនេះ។</string>
    <string name="error_FileSave">មិនអាចរក្សាទុក %s ។</string>
    <string name="error_FileStorageUnavailable">ការផ្ទុក ឯកសារ គឺមិន អាចប្រើបាន។</string>
    <string name="error_InvalidContactName">ឈ្មោះ ទំនាក់ទំនង ត្រឹមត្រូវ ត្រូវបានទាមទារ។</string>
    <string name="error_InvalidIncomingMessage">អាក្រក់ ទ្រង់ទ្រាយ សារ ចូល។</string>
    <string name="error_InvalidMsg">ទ្រង់ទ្រាយ សារ អាក្រក់។</string>
    <string name="error_InvalidRecipient">អ្នកទទួល មិនត្រឹមត្រូវ។</string>
    <string name="error_MessageInvalidPeerKeyFormat">ទ្រង់ទ្រាយ គន្លឹះ ពីមិត្តភក្តិ មិនត្រឹមត្រូវ។</string>
    <string name="error_MessageSignatureVerificationFails">ការផ្ទៀងផ្ទាត់ ហត្ថលេខា បានបរាជ័យ។</string>
    <string name="error_minPassphraseRequire">ឃ្លាសម្ងាត់ តម្រូវឱ្យមាន យ៉ាងហោចណាស់ %d តួអក្សរ។</string>
    <string name="error_MissingNdk">SafeSlinger មិនបាន រកឃើញ ការគាំទ្រ NDK លើឧបករណ៍ នេះដែល ត្រូវបានទាមទារ។</string>
    <string name="error_MultipleSendNotSupported">អ្នកកំពុង ព្យាយាម ផ្ញើ ធាតុ ច្រើន។ នៅពេលនេះ SafeSlinger គាំទ្រតែ ការផ្ញើ ធាតុ មួយក្នុងពេល មួយ។</string>
    <string name="error_NoEmailAccount">គណនី អ៊ីម៉ែល គឺមិនមែនជា ការរៀបចំ!</string>
    <string name="error_noPassPhrase">គ្មាន ឃ្លាសម្ងាត់ បានបញ្ចូល។</string>
    <string name="error_passPhrasesDoNotMatch">ឃ្លាសម្ងាត់ មិនត្រូវគ្នា ។</string>
    <string name="error_PushMsgDeviceQuotaExceeded">អ្នកបាន ធ្វើលើស កូតា សារ សម្រាប់អ្នកទទួល នោះ។ សូម ព្យាយាមម្ដងទៀត នៅពេលក្រោយ។</string>
    <string name="error_PushMsgInvalidRegistration">អ្នកទទួល ដែលមាន ការចុះបញ្ជី ការជំរុញ មួយ បាត់ ឬ អាក្រក់។ អ្នកគួរតែ បញ្ឈប់ការ ផ្ញើសារ ទៅកាន់ឧបករណ៍ នេះ។</string>
    <string name="error_PushMsgMessageNotFound">សារ ផុតកំណត់ ។</string>
    <string name="error_PushMsgMessageTooBig">សារ នេះគឺជា ដ៏ធំមួយ ផងដែរ។ កាត់បន្ថយ ទំហំ នៃសារ នេះ។</string>
    <string name="error_PushMsgNotRegistered">ការចុះឈ្មោះ ការជំរុញ របស់អ្នកទទួល ដែល មិនត្រឹមត្រូវទៀតទេ ។ អ្នកទទួល អាច ត្រូវបាន លុប SafeSlinger ឬ បិទ ការជូនដំណឹង ។ អ្នកគួរតែ បញ្ឈប់ការ ផ្ញើសារ ទៅកាន់ឧបករណ៍ នេះ។</string>
    <string name="error_PushMsgNotSucceed">មានកំហុសក្នុងការ ទំនាក់ទំនងជាមួយ សេវា ជូនដំណឹង មួយ គឺ ការជំរុញ ។</string>
    <string name="error_PushMsgQuotaExceeded">អ្នកបាន ធ្វើលើស កូតា សារ សម្រាប់ឧបករណ៍ នេះ។ សូម ព្យាយាមម្ដងទៀត នៅពេលក្រោយ។</string>
    <string name="error_PushMsgServiceFail">សេវា ជូនដំណឹង គឺមិន អាចប្រើបាន នៅពេលនេះ។ សូមព្យាយាម ដើម្បីផ្ញើ សារ នៅពេលក្រោយ។</string>
    <string name="error_RecoderError">មិន អាចរៀបចំ ថត អូឌីយ៉ូ ។</string>
    <string name="error_ReminderToSlingKeysToUseApp">ដើម្បីចាប់ផ្តើម, Sling គ្រាប់ចុច មួយនឹង ទូរស័ព្ទ មួយផ្សេងទៀត នៅពេល ដូចគ្នានេះ។</string>
    <string name="error_selectDataToSend">អ្នកត្រូវការ ឯកសារភ្ជាប់ ឬ សារ អត្ថបទមួយ ដើម្បីផ្ញើ ។</string>
    <string name="error_ShareFileDelError">មិនអាចយក ឯកសារដែល បានចែករំលែក។</string>
    <string name="error_UnableFindPubKey">មិនអាច ផ្គូផ្គង កូនសោសាធារណៈ ទៅនឹង សោឯកជន នៅក្នុងការ ផ្តល់សេវា ការគ្រីប ។</string>
    <string name="error_UnableToSaveMessageInDB">មិនអាច រក្សាទុក ទៅមូលដ្ឋានទិន្នន័យ សារ។</string>
    <string name="error_UnableToSaveRecipientInDB">មិនអាច រក្សាទុក ទៅមូលដ្ឋានទិន្នន័យ អ្នកទទួល។</string>
    <string name="error_UnableToUpdateMessageInDB">មិនអាច ធ្វើឱ្យទាន់សម័យ មូលដ្ឋានទិន្នន័យ សារ។</string>
    <string name="error_UnableToUpdateRecipientInDB">មិនអាច ធ្វើឱ្យទាន់សម័យ មូលដ្ឋានទិន្នន័យ អ្នកទទួល។</string>
    <string name="error_UncaughtExceptionOccured">កំហុស SafeSlinger សូម ចាប់ផ្ដើមឡើងវិញ ។</string>
    <string name="error_VcardParseFailure">ទិន្នន័យ ទំនាក់ទំនងដែល ត្រូវបាន ធ្វើទ្រង់ទ្រាយ មិនត្រឹមត្រូវ។</string>

    <string name="help_find">ប្រើអេក្រង់នេះដើម្បីកំណត់ឈ្មោះរបស់អ្នកដើម្បីផ្លាស់ប្តូរជាមួយអ្នកផ្សេងនិងឃ្លាសម្ងាត់មួយដើម្បីការពារទិន្នន័យរបស់អ្នក។ ប៉ះប៊ូតុងធ្វើពេលបញ្ចប់។</string>
    <string name="help_home">ដើម្បីផ្លាស់ប្តូរ ទិន្នន័យ អត្តសញ្ញាណ ធានាបាននូវ អ្នកប្រើប្រាស់ ទាំងអស់ គឺមាន នៅក្បែរ ឬនៅលើ ទូរស័ព្ទ។ ប៊ូតុង ផ្លាស់ប្តូរ ចាប់ផ្តើម នឹង ផ្លាស់ប្តូរ តែទិន្នន័យដែល ទំនាក់ទំនង បានធីក ។</string>
    <string name="help_identity_menu">អ្នកក៏អាច ផ្លាស់ប្តូរ ទិន្នន័យផ្ទាល់ខ្លួន អំពី អត្តសញ្ញាណ របស់អ្នកនៅលើ អេក្រង់នេះ ដោយគ្រាន់តែប៉ះ លើប៊ូតុង ដែលមានឈ្មោះ របស់អ្នក។ ការនេះនឹងបង្ហាញ ម៉ឺនុយ ដែលអនុញ្ញាតឱ្យអ្នក កែសម្រួល ទំនាក់ទំនង របស់អ្នក ជាមួយ បង្កើត ទំនាក់ទំនង ថ្មី ឬ ប្រើ ទំនាក់ទំនងមួយផ្សេងទៀត ។</string>
    <string name="help_Messages">អេក្រង់នេះ បង្ហាញ សារដែល កន្លងមក ទាំងអស់ហើយ ឯកសារភ្ជាប់ ដែល នៅតែ មានសម្រាប់ទាញយក ។</string>
    <string name="help_passphrase">ប្រើអេក្រង់នេះដើម្បីចូលទៅកាន់កម្មវិធីដែលមានឃ្លាសម្ងាត់របស់អ្នក។ ប្រសិនបើអ្នកបានភ្លេចឃ្លាសម្ងាត់របស់អ្នកអ្នកអាចបង្កើតបានការពារដោយឃ្លាសម្ងាត់ថ្មីដោយគ្រាន់តែប៉ះឃ្លាសម្ងាត់ភ្លេចកូនសោថ្មីមួយ? ប៊ូតុង។ ប៉ះឈ្មោះអ្នកប្រើដើម្បីប្តូររវាងគ្រាប់ចុចច្រើន។</string>
    <string name="help_passphrase_change">ប្រើអេក្រង់នេះដើម្បីផ្លាស់ប្តូរឃ្លាសម្ងាត់របស់អ្នកដោយបញ្ចូលឃ្លាសម្ងាត់សម្រាប់ការអះអាងចុងក្រោយរបស់អ្នកនិងឃ្លាសម្ងាត់ថ្មី។</string>
    <string name="help_PickRecip">ទំនាក់ទំនង ជាមួយ គ្រាប់ចុច SafeSlinger ត្រូវបានបង្ហាញ នៅទីនេះ ជ្រើសដើម្បី ផ្ញើ សាររបស់អ្នក ទៅ។</string>
    <string name="help_save">ពេល បានបញ្ចប់, ពិធីការ នឹងបង្ហាញ បញ្ជី នៃទិន្នន័យ អត្តសញ្ញាណ បានផ្លាស់ប្តូរ មួយ។ ជ្រើសទំនាក់ទំនង អ្នកចង់ រក្សាទុក និងចុច នាំចូល ។</string>
    <string name="help_SecureIntroduction">អេក្រង់នេះ អនុញ្ញាតឱ្យអ្នកជ្រើស មនុស្សពីរនាក់ ដែលអ្នកបាន ពាក់ គ្រាប់ចុច មួយនឹង មុនពេល ដល់សន្តិសុខ ផ្ញើ កូនសោ របស់ពួកគេទៅ គ្នាទៅវិញទៅមក។ គ្រាន់តែ ចុច ណែនាំ នៅពេលដែល បានត្រៀមខ្លួនរួចរាល់ហើយ ។</string>
    <string name="help_Send">អេក្រង់នេះ អនុញ្ញាតឱ្យអ្នកជ្រើស ទិន្នន័យមួយចំនួន និង អ្នកទទួល ផ្ញើទៅ មួយ។ គ្រាន់តែ ចុច ផ្ញើ នៅពេល ត្រៀមខ្លួនជាស្រេច ។</string>
    <string name="help_settings">អេក្រង់នេះអនុញ្ញាតឱ្យអ្នកផ្លាស់ប្តូរការកំណត់លំនាំដើមសម្រាប់កម្មវិធី។</string>

    <string name="iOS_contactError">ការអនុញ្ញាត្តិទំនាក់ទំនងត្រូវបានទាមទារសម្រាប់សុវត្ថិភាពការចែករំលែកសន្លឹកបៀក្នុងទំនាក់ទំនង។ ប៉ះប៊ូតុងជំនួយសម្រាប់ព័ត៌មានលម្អិត SafeSlinger ការអនុញ្ញាត្តិទំនាក់ទំនង។</string>
    <string name="iOS_errorpushtoken">ការចុះឈ្មោះ ការជំរុញ បាត់ ។</string>
    <string name="iOS_notificationError1">ការអនុញ្ញាតការជូនដំណឹងសម្រាប់ការប្រាប់ឬបដានិងលេខផ្លាកសញ្ញាត្រូវបានទាមទារសម្រាប់ការផ្ញើសារសុវត្ថិភាព។ ប៉ះប៊ូតុងជំនួយសម្រាប់ព័ត៌មានលម្អិត SafeSlinger ការអនុញ្ញាត្តិជូនដំណឹង។</string>
    <string name="iOS_oldOSWarn">SafeSlinger មិនត្រូវ បានធ្វើឱ្យប្រសើរ សម្រាប់ឧបករណ៍ ដំណើរការដោយ iOS 5.x ។ SafeSlinger តម្រូវឱ្យ ដំណើរការដោយ iOS 6 ឬ ខ្ពស់ជាងនេះ។</string>
    <string name="iOS_RequestPermissionContacts">អ្នកអាចជ្រើសកាតទំនាក់ទំនងរបស់អ្នកដើម្បីផ្ញើមិត្តភក្តិអ្នកនិង SafeSlinger នឹងអ៊ិនគ្រីបវាសម្រាប់អ្នក។ ដើម្បីបើកលក្ខណៈពិសេសនេះអ្នកត្រូវតែអនុញ្ញាតឱ្យចូលដំណើរការទៅកាន់ SafeSlinger ទំនាក់ទំនងរបស់អ្នកនៅពេលដែលបានសួរ។</string>
    <string name="iOS_RequestPermissionMicrophone">អ្នកអាចកត់ត្រាសារសំឡេងមួយដើម្បីផ្ញើមិត្តភក្តិអ្នកនិង SafeSlinger នឹងអ៊ិនគ្រីបវាសម្រាប់អ្នក។ ដើម្បីបើកលក្ខណៈពិសេសនេះអ្នកត្រូវតែអនុញ្ញាតឱ្យចូលដំណើរការទៅកាន់មីក្រូហ្វូន SafeSlinger របស់អ្នកនៅពេលដែលបានសួរ។</string>
    <string name="iOS_RequestPermissionNotifications">SafeSlinger គឺជាកម្មវិធីផ្ញើសារដែលបានអ៊ិនគ្រីបមួយនិងមិនអាចដំណើរការបានដោយគ្មានការអនុញ្ញាតឱ្យសារដែលចូលមកពីការជូនដំណឹង។ ដើម្បីបើកសារដែលចូលមកអ្នកត្រូវតែអនុញ្ញាតឱ្យ SafeSlinger ដើម្បីផ្ញើការជូនដំណឹងនៅពេលដែលអ្នកសួរ។</string>

    <string name="label_ago">%s កន្លងទៅ</string>
    <string name="label_backupCompleteDate">បម្រុងទុក ចុងក្រោយ បានបញ្ចប់</string>
    <string name="label_backupRequestDate">សំណើ បម្រុងទុក ចុងក្រោយ</string>
    <string name="label_backupURL">URL ដែលបាន បម្រុងទុក</string>
    <string name="label_ClickForNMsgs">ប៉ះ ពិនិត្យឡើងវិញនូវ សាររបស់អ្នក %d</string>
    <string name="label_ComposeHint">តែង សារ</string>
    <string name="label_ContactName">ឈ្មោះរបស់អ្នក</string>
    <string name="label_days">%d ថ្ងៃ</string>
    <string name="label_Device">ឧបករណ៍:</string>
    <string name="label_DeviceInSendOnlyMode">របៀប ផ្ញើ តែ</string>
    <string name="label_DisabledExchSourceKeyChange">គ្រាប់ចុច របស់អ្នក បានផ្លាស់ប្តូរ: Sling គ្រាប់ចុច ម្តងទៀត។</string>
    <string name="label_DisabledNextSlingKeysWithThisPerson">ដើម្បី ចាប់ផ្តើមការ ផ្ញើសារ អ្នកប្រើប្រាស់ ទាំងពីរ ត្រូវ Sling គ្រាប់ចុច នៅពេល ដូចគ្នានេះ។</string>
    <string name="label_Draft">សេចក្តីព្រាង</string>
    <string name="label_EnabledKeyFormatDeprecated">ទ្រង់ទ្រាយ ដ៏សំខាន់ បានបរិយាយ: Sling គ្រាប់ចុច ម្តងទៀត។</string>
    <string name="label_exchanged">បានផ្លាស់ប្តូរ</string>
    <string name="label_expired">ដែលផុតកំណត់</string>
    <string name="label_expires">ផុតកំណត់ %s</string>
    <string name="label_expiresIn">ផុតកំណត់ក្នុង</string>
    <string name="label_FileNameHint">ឈ្មោះ ឯកសារ</string>
    <string name="label_FindInstruct">បញ្ចូលឈ្មោះនិងឃ្លាសម្ងាត់របស់អ្នកដើម្បីការពារទិន្នន័យរបស់អ្នក:</string>
    <string name="label_FirstName">ឈ្មោះ ដំបូង</string>
    <string name="label_Home">ប៉ះ ឈ្មោះរបស់អ្នក ដើម្បីបន្ថែម ឬយក ទិន្នន័យ ទំនាក់ទំនង ពិនិត្យ ធាតុ ដែលអ្នកចង់ ចែករំលែក និងការ ប៉ះ ចាប់ផ្តើម ផ្លាស់ប្តូរ នៅពេលដែល អ្នកដទៃទៀត គឺ ត្រៀមខ្លួនជាស្រេច ដើម្បី ការផ្លាស់ប្តូរ:</string>
    <string name="label_hometag">ទំព័រដើម</string>
    <string name="label_hours">%d ម៉ោង</string>
    <string name="label_iCloudEnable">SafeSlinger iCloud ត្រូវបានអនុញ្ញាត។ ប៉ះ ប៊ូតុង ធ្វើ ពេលបញ្ចប់។</string>
    <string name="label_InstNoMessages">សារ នោះទេ។ អ្នកអាច ផ្ញើ សារពី ប៊ូតុង កម្មវិធីតែង សារ នៅលើម៉ឺនុយ ទំព័រដើម នេះ។</string>
    <string name="label_InstNoRecipients">ដើម្បីបន្ថែម អ្នកទទួល អ្នក ដំបូង ត្រូវតែ Sling គ្រាប់ចុច មួយនឹង អ្នកប្រើ មួយឬច្រើន ផ្សេងទៀត នៅពេល ដូចគ្នានេះ។ អ្នកក៏ អាចផ្ញើ ការអញ្ជើញ ទំនាក់ទំនង Sling គ្រាប់ចុច ពីម៉ឺនុយ នេះ។</string>
    <string name="label_InstNoSharedFile">ចែករំលែក មិនមាន ឯកសារ។ ភជប់ឧបករណ៍ របស់អ្នកជាមួយ កម្មវិធី iTunes ហើយអូស ឯកសារទៅ ថតដែលបានចែករំលែក នេះ។</string>
    <string name="label_InstRecipients">ជ្រើសយក អ្នកទទួល ដើម្បីផ្ញើ សារទៅ មួយ:</string>
    <string name="label_InstSendInvite">ជ្រើសយក អ្នកទទួល ដើម្បីណែនាំ សុវត្ថិភាព:</string>
    <string name="label_InstSharedFile">យក ឯកសារ ភ្ជាប់ មួយ:</string>
    <string name="label_introduced">ណែនាំ</string>
    <string name="label_inviteSent">អញ្ជើញ</string>
    <string name="label_Key">គន្លឹះ:</string>
    <string name="label_LastName">ឈ្មោះ ចុងក្រោយ</string>
    <string name="label_Me">ខ្ញុំ</string>
    <string name="label_messageIntroduceNameToYou">ខ្ញុំចង់ ណែនាំ %s ដល់អ្នក។</string>
    <string name="label_messageInviteInstall">កម្មវិធី SafeSlinger: %s</string>
    <string name="label_messageInviteSetupInst">ដើម្បីឱ្យ ការរៀបចំ ការតភ្ជាប់ ដែលមានសុវត្ថិភាព ផ្ញើសារ យើងអាច ជួប ឬ ទូរស័ព្ទ គ្នាទៅវិញ នៅពេល ដូចគ្នានេះដែរ ហើយបន្ទាប់មក Sling គ្រាប់ចុច គ្រាន់តែ ម្តង ដើម្បីផ្ទៀងផ្ទាត់ ការតភ្ជាប់។</string>
    <string name="label_messageInviteStartMsg">យើង អាចចាប់ផ្តើម ជាមួយនឹងការ ផ្ញើសារ មានសុវត្ថិភាព កម្មវិធី ប្រព័ន្ធប្រតិបត្តិការ Android ប្រភព បើកចំហដែល SafeSlinger ទូរស័ព្ទ iPhone ឬ?</string>
    <string name="label_minutes">%d នាទី</string>
    <string name="label_mobiletag">ចល័ត</string>
    <string name="label_MostRecentOnly">ថ្មីបំផុត តែមួយគត់</string>
    <string name="label_MsgSendUpdate">ព័ត៌មានបញ្ជាក់អត្តសញ្ញាណ SafeSlinger បានធ្វើឱ្យទាន់សម័យ របស់ខ្ញុំ ត្រូវបានភ្ជាប់ ។</string>
    <string name="label_None">គ្មាន</string>
    <string name="label_numsharedfiles">%d ឯកសារ ដើម្បីចែករំលែក:</string>
    <string name="label_OldThreads">អាយុ ខ្សែស្រឡាយ</string>
    <string name="label_othertag">ផ្សេងទៀត</string>
    <string name="label_PassHintBackoff">ព្យាយាមម្ដងទៀត</string>
    <string name="label_PassHintChange">ឃ្លាសម្ងាត់ បានធ្វើឱ្យទាន់សម័យ</string>
    <string name="label_PassHintCreate">បង្កើត ឃ្លាសម្ងាត់</string>
    <string name="label_PassHintCurrent">ឃ្លាសម្ងាត់ បច្ចុប្បន្ន</string>
    <string name="label_PassHintEnter">ឃ្លាសម្ងាត់</string>
    <string name="label_PassHintRepeat">ឃ្លាសម្ងាត់ ម្តងទៀត</string>
    <string name="label_passPhraseCacheTtl">ឃ្លាំងសម្ងាត់ ឃ្លាសម្ងាត់</string>
    <string name="label_PassPhraseIsCached">ឃ្លាំងសម្ងាត់ ឃ្លាសម្ងាត់</string>
    <string name="label_phoneOnly">ទូរស័ព្ទ តែ</string>
    <string name="label_Photo">រូបថត</string>
    <string name="label_PublicKeyID">លេខសម្គាល់សោ</string>
    <string name="label_PushTokenID">លេខសម្គាល់ ការចុះឈ្មោះ ជំរុញ</string>
    <string name="label_RemindBackupDelay">រំលឹក បម្រុងទុក</string>
    <string name="label_ReportedInactive">បានរាយការណ៍ %s អសកម្ម ។</string>
    <string name="label_restoreCompleteDate">ស្តារ ចុងក្រោយ បានបញ្ចប់</string>
    <string name="label_SafeSlingerBackupDelayed">ពន្យាពេល ការបម្រុងទុក SafeSlinger</string>
    <string name="label_safeslingered">(SafeSlinger ផ្លាស់ប្តូរ ដោយផ្ទាល់)</string>
    <string name="label_SaveAccount">រក្សាទុក គណនី</string>
    <string name="label_SaveInstruct">ពិនិត្យមើល ទំនាក់ទំនង ដែលអ្នកចង់ ធ្វើឱ្យទាន់សម័យ នៅក្នុងសៀវភៅ អាសយដ្ឋានរបស់អ្នក បន្ទាប់មក ប៉ះ នាំចូល ដើម្បីរក្សាទុកការ ទំនាក់ទំនង សុវត្ថិភាព:</string>
    <string name="label_seconds">%d វិនាទី</string>
    <string name="label_SelectRecip">ជ្រើស អ្នកទទួល</string>
    <string name="label_sendErrorData">កំហុសក្នុងការ ផ្ញើ ទិន្នន័យ</string>
    <string name="label_SendFrom">ពី:</string>
    <string name="label_SendTo">ទៅ:</string>
    <string name="label_ShowHintAtLaunch">បង្ហាញ ព័ត៌មានជំនួយ នេះ ពេលក្រោយ។</string>
    <string name="label_step_1">ជំហានទី 1</string>
    <string name="label_step_2">ជំហានទី 2</string>
    <string name="label_step_3">ជំហានទី 3</string>
    <string name="label_step_4">ជំហានទី 4</string>
    <string name="label_step_5">ជំហានទី 5</string>
    <string name="label_summary_auto_attach_retrieval">ទាញយក ឯកសារភ្ជាប់ សារ ដោយស្វ័យប្រវត្តិនៅពេល ចូលទេ</string>
    <string name="label_summary_auto_decrypt">ឌិគ្រីប សារ ដោយស្វ័យប្រវត្តិ នៅពេលដែល ចូលទេ</string>
    <string name="label_summary_remind_backup_delay">ទទួលបាន ការជូនដំណឹង នៅពេល បម្រុងទុក គឺ ក្រៅបណ្ដាញ ។</string>
    <string name="label_summary_show_tutorial">បង្ហាញការបង្រៀនមុនពេលប៉ុនប៉ង Sling គ្រាប់ចុច។</string>
    <string name="label_TapToDecryptFile">ប៉ះ ឌិគ្រីប ឯកសារ</string>
    <string name="label_TapToDecryptMessage">ប៉ះ ឌិគ្រីប</string>
    <string name="label_TapToDownloadFile">ទាញយក ទាញយក ឯកសារ</string>
    <string name="label_TapToDownloadMessage">ទាញយក ដើម្បីទាញយក សារ</string>
    <string name="label_TapToOpenFile">ប៉ះ បើកឯកសារ</string>
    <string name="label_TapToResumeDraft">ប៉ះ បន្ត សេចក្តីព្រាង សារ</string>
    <string name="label_TapToSendCredentialUpdate">ទាញយក និងសង្កត់ ដើម្បីផ្ញើ សារតាំង ធ្វើឱ្យទាន់សម័យ ។</string>
    <string name="label_TapToSlingKeys">ទាញ ទៅ Sling គ្រាប់ចុច ។</string>
    <string name="label_targetAccountLabel">គណនី ទំនាក់ទំនង</string>
    <string name="label_TouchToConfigureBackupSettings">អ្នកអាច បើកជម្រើស បម្រុងទុក SafeSlinger iCloud នៅក្នុង ប្រព័ន្ធប្រតិបត្តិការ iOS ការកំណត់ ។ ប៉ះ ប៊ូតុង ធ្វើ ពេលបញ្ចប់។</string>
    <string name="label_TouchToConfigureBackupSettingsAndroid">ប៉ះ ដើម្បីកំណត់រចនាសម្ព័ន្ធ ការកំណត់ បម្រុងទុក ។</string>
    <string name="label_TouchToConfigureCacheTimeout">ដើម្បីកំណត់រចនាសម្ព័ន្ធ ការកំណត់ ប៉ះ អស់ពេល ឃ្លាំងសម្ងាត់ ។</string>
    <string name="label_undefinedTypeLabel">មិនស្គាល់</string>
    <string name="label_UnknownSender">អ្នកផ្ញើ បានអ៊ិនគ្រីប</string>
    <string name="label_UserName">ឈ្មោះ អ្នកប្រើ</string>
    <string name="label_WarnForgotPassphrase">ដើម្បីការពារ ទិន្នន័យរបស់អ្នក, SafeSlinger មិនរក្សាទុក ឃ្លាសម្ងាត់ របស់អ្នក គ្រប់ទីកន្លែង សម្រាប់ការ ស្ទុះងើបឡើងវិញ ។ អ្នកអាច ចូលដំណើរការ បានតែ អ្នកទទួល និងសារ ដែលបានបង្កើត នៅក្រោម ការចូល ឃ្លាសម្ងាត់ ដូចគ្នា។ ទោះជាយ៉ាងណា អ្នកអាច បង្កើត កូនសោ ថ្មីនិង ឃ្លាសម្ងាត់ បន្ទាប់មក ធ្វើឡើងវិញ Sling គ្រាប់ចុច មួយនឹង អ្នកទទួល របស់អ្នក។</string>
    <string name="label_WarnManagePassFollowsAreRecent">គ្រាប់ចុច ខាងក្រោមនឹង ត្រូវបានលុប:</string>
    <string name="label_WarnManagePassNoMoreRecent">មិនមាន គ្រាប់ចុច ចុងក្រោយនេះ ច្រើនជាង អ្នក មាន។</string>
    <string name="label_WarnManagePassOnlyRecentDeleted">មានតែ គ្រាប់ចុច ដែលបានបង្កើត បន្ថែមទៀត បច្ចុប្បន្ននេះ ជាង អ្នក ដែលបានបង្កើត នៅលើ %s អាច ត្រូវបានលុប។</string>
    <string name="label_worktag">ការងារ</string>

    <string name="menu_About">អំពី</string>
    <string name="menu_auto_attach_retrieval">ទាញយក ឯកសារភ្ជាប់ ដោយស្វ័យប្រវត្តិ</string>
    <string name="menu_auto_decrypt">Auto-ឌិគ្រីប</string>
    <string name="menu_Change">ការផ្លាស់ប្តូរ</string>
    <string name="menu_ChangePassphrase">ការផ្លាស់ប្តូរ ឃ្លាសម្ងាត់</string>
    <string name="menu_ContactInviteEmail">អ៊ីម៉ែលពីទំនាក់ទំនង</string>
    <string name="menu_ContactInviteSms">អត្ថបទពីទំនាក់ទំនង</string>
    <string name="menu_CreateNew">បង្កើតថ្មី</string>
    <string name="menu_delete">លុប</string>
    <string name="menu_deleteThread">លុប ខ្សែស្រឡាយ %s</string>
    <string name="menu_Details">ពត៌មាន</string>
    <string name="menu_DownloadDirectory">ទាញយក ថត</string>
    <string name="menu_Edit">កែសម្រួល</string>
    <string name="menu_EditContact">កែសម្រួល ទំនាក់ទំនង</string>
    <string name="menu_EditName">កែសម្រួល ឈ្មោះ</string>
    <string name="menu_FileManager">កម្មវិធីគ្រប់គ្រង ឯកសារ</string>
    <string name="menu_ForgotPassphrase">ភ្លេច ឃ្លាសម្ងាត់?</string>
    <string name="menu_Help">ជំនួយ</string>
    <string name="menu_Introduction">សេចក្តីផ្តើម</string>
    <string name="menu_language">ភាសា</string>
    <string name="menu_link_contact_add">បន្ថែមទំនាក់ទំនងភ្ជាប់</string>
    <string name="menu_link_contact_change">ផ្លាស់ប្តូរទំនាក់ទំនងភ្ជាប់</string>
    <string name="menu_Logout">ចេញ</string>
    <string name="menu_ManagePassphrases">គ្រប់គ្រង ឃ្លាសម្ងាត់</string>
    <string name="menu_message_font_size">សារ ទំហំ ពុម្ពអក្សរ</string>
    <string name="menu_messageCopyText">ចម្លង អត្ថបទ</string>
    <string name="menu_messageForward">ទៅមុខ</string>
    <string name="menu_Remove">យក</string>
    <string name="menu_restore_default">ស្តារ ការកំណត់ លំនាំដើម</string>
    <string name="menu_ringtone">សំឡេង</string>
    <string name="menu_SelectShareApp">បន្ថែម អញ្ជើញ ទំនាក់ទំនង</string>
    <string name="menu_sendFeedback">យើងមតិយោបល់ ផ្ញើ</string>
    <string name="menu_SendUpdate">ផ្ញើ ភាពទាន់សម័យ</string>
    <string name="menu_Settings">ការកំណត់</string>
    <string name="menu_ShowTutorial">បង្ហាញ ការបង្រៀនសិក្សា</string>
    <string name="menu_TagComposeMessage">តែង</string>
    <string name="menu_TagExchange">Sling គ្រាប់ចុច</string>
    <string name="menu_TagListMessages">សារ</string>
    <string name="menu_UseAnother">ប្រើ មួយផ្សេងទៀត</string>
    <string name="menu_UseContactPerson">ប្រើ ទំនាក់ទំនង %s</string>
    <string name="menu_UseNoContact">ការប្រើប្រាស់ ឈ្មោះ តែ</string>
    <string name="menu_UseProfilePerson">ប្រើ ពត៌មាន %s</string>
    <string name="menu_vibrate">រំញ័រ</string>

    <string name="prog_decrypting">ការឌិគ្រិ…</string>
    <string name="prog_encrypting">ការអ៊ិនគ្រីប…</string>
    <string name="prog_FileSent">សារដែលបានផ្ញើ រង់ចាំការ ឆ្លើយតប…</string>
    <string name="prog_findingKey">គន្លឹះ ស្វែងរក…</string>
    <string name="prog_GeneratingKey">ការបង្កើត គន្លឹះ នេះអាច ចំណាយពេលមួយរយៈ…</string>
    <string name="prog_generatingSignature">បង្កើត ហត្ថលេខា…</string>
    <string name="prog_loadingContent">ផ្ទុក មាតិកា…</string>
    <string name="prog_ReceivingFile">ទទួលបាន ឯកសារ ដែលបានអ៊ិនគ្រីប…</string>
    <string name="prog_RequestingFile">ស្នើសុំ ឯកសារ ដែលបានអ៊ិនគ្រីប…</string>
    <string name="prog_RequestingMessage">សារដែលបានអ៊ិនគ្រីប ស្នើសុំ…</string>
    <string name="prog_RequestingPushReg">ស្នើសុំ ការចុះបញ្ជី ការជំរុញ…</string>
    <string name="prog_SavingContactsToAddressBook">សៀវភៅអាសយដ្ឋាន ធ្វើឱ្យទាន់សម័យ…</string>
    <string name="prog_SavingContactsToKeyDatabase">ធ្វើឱ្យទាន់សម័យ មូលដ្ឋានទិន្នន័យ ដ៏សំខាន់…</string>
    <string name="prog_SearchingForBackup">ស្វែងរក បម្រុងទុក…</string>
    <string name="prog_SendingFile">ការផ្ញើ បានអ៊ិនគ្រីប %s…</string>
    <string name="prog_verifyingIntegrity">ផ្ទៀងផ្ទាត់ ភាពត្រឹមត្រូវ…</string>
    <string name="prog_verifyingSignature">ផ្ទៀងផ្ទាត់ ហត្ថលេខា…</string>

    <string name="section_advanced">ការស្វែងរកកម្រិតខ្ពស់</string>
    <string name="section_backup">ការបម្រុងទុក</string>
    <string name="section_general">ទូទៅ</string>
    <string name="section_notification">ការជូនដំណឹង</string>
    <string name="section_storage">ការផ្ទុក</string>

    <string name="state_BackupRestored">ការបម្រុងទុក ស្ដារឡើងវិញ។</string>
    <string name="state_FileDeleted">%s ឯកសារដែល បានលុប។</string>
    <string name="state_FileSent">សារដែលបានផ្ញើ ។</string>
    <string name="state_InvitationAdded">ការអញ្ជើញ បន្ថែម។</string>
    <string name="state_MessageSavedAsDraft">សារ ដែលបានរក្សាទុក ជាព្រាង ។</string>
    <string name="state_MessagesDeleted">សារ %d បានលុប។</string>
    <string name="state_PassphraseUpdated">ឃ្លាសម្ងាត់ បានធ្វើឱ្យទាន់សម័យ ។</string>
    <string name="state_RecipientsDeleted">%d អ្នកទទួល បានលុប។</string>
    <string name="state_SomeContactsImported">ទំនាក់ទំនង %s នាំចូល។</string>
    <string name="state_TextCopiedToClipboard">អត្ថបទដែល បានចម្លង ទៅក្ដារតម្បៀតខ្ទាស់ ។</string>

    <string name="text_About">SafeSlinger ត្រូវបានរចនាឡើងដើម្បីចែករំលែកទិន្នន័យអត្តសញ្ញាណយ៉ាងងាយស្រួលនៅក្នុងមនុស្សម្នាក់ឬតាមទូរស័ព្ទ, បានផ្ទៀងផ្ទាត់ភាពត្រឹមត្រូវឯកជននិងនៅដដែល។ មនុស្សម្នាក់មានអ្នកចែករំលែកជាមួយនឹងការបង្កើតជាឆានែលបញ្ចប់ទៅនៅចុងមានសុវត្ថិភាពក្នុងការផ្ញើសារ។</string>
    <string name="text_About1">ផ្លាស់ប្តូរព័ត៌មានបានយ៉ាងងាយស្រួលទំនាក់ទំនងជាមួយអ្នកដទៃទៀត</string>
    <string name="text_About2">អត្ថបទដែលមានសុវត្ថិភាព Sling រូបភាពអ្វីទាំងអស់!</string>
    <string name="text_About3">ការគ្រីបដ៏រឹងមាំការពារព័ត៌មានរបស់អ្នក</string>
    <string name="text_AboutEmail">អ៊ីម៉ែល: %s</string>
    <string name="text_AboutFeat">លក្ខណៈពិសេស:</string>
    <string name="text_AboutWeb">គេហទំព័រ: %s</string>
    <string name="text_KeywordExchange">ការផ្លាស់ប្តូរ</string>
    <string name="text_KeywordIdentity">អត្តសញ្ញាណ</string>
    <string name="text_KeywordKey">គន្លឹះ</string>
    <string name="text_KeywordMessaging">ការផ្ញើសារ</string>
    <string name="text_KeywordPrivacy">ភាពជាឯកជន</string>
    <string name="text_KeywordSecurity">សន្តិសុខ</string>
    <string name="text_LanguagesProvidedBy">ភាសា ដែលបានផ្ដល់ ដោយ:</string>
    <string name="text_RelatedSearchTerms">លក្ខខណ្ឌ ទាក់ទងនឹង:</string>
    <string name="text_Requirements">តម្រូវការ:</string>
    <string name="text_Requirements1">ត្រូវតែបានដំឡើងនៅលើអប្បបរមានៃឧបករណ៍ 2 ។</string>
    <string name="text_Requirements2">ការតភ្ជាប់អ៊ីធឺណិតមួយដែលត្រូវតែសកម្ម។</string>
    <string name="text_SourceCodeRepo">ប្រភព បើកចំហ: %s</string>
    <string name="text_WhatsNew">ស្ថេរភាព ជួសជុល ។</string>

    <string name="title_About">អំពី</string>
    <string name="title_camera">ម៉ាស៊ីនថត</string>
    <string name="title_ChooseDirectory">ជ្រើស ថត</string>
    <string name="title_ChooseFileLoad">ជ្រើស ឯកសារភ្ជាប់ របស់អ្នក</string>
    <string name="title_comments">យោបល់/សំនួរ</string>
    <string name="title_Error">កំហុស</string>
    <string name="title_ExchangeWalkthrough">Sling គ្រាប់ចុច ជំនួយ</string>
    <string name="title_FileOptions">ជម្រើស ឯកសារភ្ជាប់</string>
    <string name="title_find">រៀបចំ</string>
    <string name="title_font_size">ជ្រើសទំហំ ពុម្ពអក្សរ</string>
    <string name="title_home">ចាប់ផ្តើមការ ផ្លាស់ប្តូរ</string>
    <string name="title_HomePanel">ទំព័រដើម</string>
    <string name="title_MessageDetail">សារ</string>
    <string name="title_Messages">សារ</string>
    <string name="title_MyIdentity">ទំនាក់ទំនង ផ្ទាល់ខ្លួន</string>
    <string name="title_NotifyFileAvailable">សារ SafeSlinger ដែលអាចប្រើបាន</string>
    <string name="title_NotifyMulFileAvailable">%d សារ SafeSlinger ដែលអាចប្រើបាន</string>
    <string name="title_passphrase">ឃ្លាសម្ងាត់</string>
    <string name="title_photoalbum">សៀវភៅរូបថត</string>
    <string name="title_photolibary">បណ្ណាល័យ រូបភាព</string>
    <string name="title_PickRecipient">អ្នកទទួល</string>
    <string name="title_Question">សំណួរ</string>
    <string name="title_RecipientDetail">ពត៌មាន អ្នកទទួល</string>
    <string name="title_save">ផ្លាស់ប្តូរ ចុង</string>
    <string name="title_SaveFileAs">រក្សាទុក ឯកសារជា</string>
    <string name="title_SecureIntroduction">សេចក្តីផ្តើម មានសុវត្ថិភាព</string>
    <string name="title_SecureIntroductionInvite">ទទួលបាន សេចក្តីផ្តើម ការអញ្ជើញ!</string>
    <string name="title_SelectSource">ជម្រើស ការផ្ញើសារ:</string>
    <string name="title_SendFile">ផ្ញើ</string>
    <string name="title_sharingfolder">ការចែករំលែក ថត</string>
    <string name="title_soundrecoder">ថត សំឡេង</string>
    <string name="title_TextInviteMsg">SafeSlinger ការអញ្ជើញ</string>
    <string name="title_Threads">ខ្សែស្រលាយ</string>
    <string name="title_Warn">ការព្រមាន</string>

</resources>