<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
    The MIT License (MIT)
    
    Copyright (c) 2010-2015 Carnegie Mellon University
    
    Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy
    of this software and associated documentation files (the "Software"), to deal
    in the Software without restriction, including without limitation the rights
    to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell
    copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is
    furnished to do so, subject to the following conditions:
    
    The above copyright notice and this permission notice shall be included in
    all copies or substantial portions of the Software.
    
    THE SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
    IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
    FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
    AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
    LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
    OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN
    THE SOFTWARE.
-->

<resources>

    <string name="action_NewUserRequest">Προσθέστε μια Sling Keys πρόσκληση επαφής μέσω…</string>

    <string name="app_name">SafeSlinger</string>

    <string name="ask_BackupDisabledRemindLater">Η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας είναι απενεργοποιημένη. Μήπως θέλετε να προσαρμόσετε τις ρυθμίσεις αντιγράφων ασφαλείας και να διατηρήσετε αυτήν την υπενθύμιση;</string>
    <string name="ask_ConfirmUseOlderDeviceOrKey">%s έχει μια πιο πρόσφατη έκδοση ή κλειδί, είστε βέβαιοι ότι θέλετε να χρησιμοποιήσετε την παλαιότερη έκδοση;</string>
    <string name="ask_FileExistsOverwrite">Το όνομα αρχείου %s υπάρχει ήδη. Αντικατάσταση;</string>
    <string name="ask_GoogleAccountToReceiveMsgs">Χωρίς λογαριασμό Google, θα είστε σε θέση να αποστέλλετε,αλλά όχι να λάβετε μηνύματα. Θέλετε να προσθέσετε ένα λογαριασμό Google;</string>
    <string name="ask_SendErrorData">Θα θέλαμε τη βοήθειά σας για τη βελτίωση του SafeSlinger. Θα θέλατε να στέλνονται αυτόματα τυχόν σφάλματα σε εμάς;</string>

    <string name="btn_Accept">Αποδοχή</string>
    <string name="btn_BeginExchangeProximity">Ξεκινήστε Ανταλλαγή</string>
    <string name="btn_Cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="btn_Close">Κλείσιμο</string>
    <string name="btn_Continue">Συνέχεια</string>
    <string name="btn_CreateNewKey">Δημιουργία νέου κλειδιού</string>
    <string name="btn_DeleteKeys">Διαγραφή Κλειδιών</string>
    <string name="btn_discard">Απόρριψη</string>
    <string name="btn_Done">Τέλος</string>
    <string name="btn_Edit">Επεξεργασία</string>
    <string name="btn_Exit">Έξοδος</string>
    <string name="btn_Import">Εισαγωγή</string>
    <string name="btn_Introduce">Γνωριμία</string>
    <string name="btn_No">Όχι</string>
    <string name="btn_NotNow">Όχι τώρα</string>
    <string name="btn_NotRemind">Ακύρωση</string>
    <string name="btn_OK">ΟΚ</string>
    <string name="btn_Refuse">Απόρριψη</string>
    <string name="btn_Remind">Υπενθύμιση</string>
    <string name="btn_Save">Αποθήκευση</string>
    <string name="btn_SelectFile">Επιλέξτε Αρχείο</string>
    <string name="btn_SendFile">Αποστολή</string>
    <string name="btn_Yes">Ναι</string>

    <string name="choice_10mins">10 λεπτά</string>
    <string name="choice_1hour">1 ώρα</string>
    <string name="choice_1min">1 λεπτό</string>
    <string name="choice_20mins">20 λεπτά</string>
    <string name="choice_2hours">2 ώρες</string>
    <string name="choice_3mins">3 λεπτά</string>
    <string name="choice_40mins">40 λεπτά</string>
    <string name="choice_4hours">4 ώρες</string>
    <string name="choice_5mins">5 λεπτά</string>
    <string name="choice_8hours">8 ώρες</string>
    <string name="choice_auto_storage">Προεπιλογή αποθήκευσης</string>
    <string name="choice_default">Αθέτηση</string>
    <string name="choice_external_storage">Εξωτερικά μέσα αποθήκευσης</string>
    <string name="choice_font_large">Μεγάλο</string>
    <string name="choice_font_medium">Μεσαίο</string>
    <string name="choice_font_micro">Πολύ Μικρό</string>
    <string name="choice_font_small">Μικρό</string>
    <string name="choice_internal_storage">Εσωτερικός χώρος αποθήκευσης</string>
    <string name="choice_nolimit">Χωρίς όριο</string>
    <string name="choice_SaveDirectory">Αποθήκευση Φακέλου</string>
    <string name="choice_SaveFile">Αποθήκευση αρχείου</string>
    <string name="choice_Up">Πάνω</string>

    <string name="error_AllMembersMustUpgradeBadKeyFormat">Όλα τα μέλη πρέπει να αναβαθμίσουν, ορισμένα χρησιμοποιούν παλαιότερες μορφές κλειδιού.</string>
    <string name="error_AudioPlayerDecodeError">Audio player σφάλμα αποκωδικοποίησης.</string>
    <string name="error_AudioPlayerError">Δεν είναι δυνατή η αναπαραγωγή της ηχογράφησης.</string>
    <string name="error_AudioRecorderEncodeError">Σφάλμα κωδικοποίησης της εγγραφής ήχου.</string>
    <string name="error_AudioRecorderPermissionError">Άδεια μικροφώνου απαιτείται για να καταγράψει ένα ασφαλές φωνητικό μήνυμα. Πατήστε το κουμπί %s για SafeSlinger Μικρόφωνο λεπτομέρειες άδεια.</string>
    <string name="error_BackupNotFound">Δε βρέθηκε αντίγραφο ασφαλείας για επαναφορά.</string>
    <string name="error_BackupNotSupportedDevice">Η συσκευή δεν υποστηρίζει επαναφορά αντιγράφων ασφαλείας.</string>
    <string name="error_BadCopyProtectUpgrade">Λόγω ενός bug στο Android 4.1, χρειάζεται να απεγκαταστήσετε και επανεγκαταστήσετε το SafeSlinger.</string>
    <string name="error_C2DMRegAccountMissing">Ένας λογαριασμός Google είναι απαραίτητος. Παρακαλούμε ανοίξτε το διαχειριστή λογαριασμών και προσθέστε ένα λογαριασμό Google.</string>
    <string name="error_C2DMRegAuthenticationFailed">Η εγγραφή δεν ολοκληρώθηκε, δοκιμάστε ξανά αργότερα.</string>
    <string name="error_C2DMRegInvalidSender">Η εγγραφή δεν είναι διαθέσιμη για αυτήν την έκδοση, παρακαλούμε να ελέγξετε για μια ενημερωμένη έκδοση.</string>
    <string name="error_C2DMRegPhoneRegistrationError">Εσφαλμένη εγγραφή της συσκευής με τη Google. Αυτή η συσκευή δεν υποστηρίζει push messaging.</string>
    <string name="error_C2DMRegServiceNotAvailable">H υπηρεσία push registration δεν είναι διαθέσιμη, επανάληψη σε %d δευτερόλεπτα.</string>
    <string name="error_C2DMRegTooManyRegistrations">Πάρα πολλές εφαρμογές έχουν εγγραφεί για Push. Παρακαλούμε απεγκαταστήσετε μερικές άλλες εφαρμογές και δοκιμάστε ξανά.</string>
    <string name="error_CannotSendEmptyFile">Δεν μπορείτε να στείλετε ένα άδειο αρχείο.</string>
    <string name="error_CannotSendFilesOver">Δεν μπορείτε να στείλετε τα αρχεία μεγαλύτερα από %d bytes σε μέγεθος.</string>
    <string name="error_CannotSendNullFile">Δεν μπορείτε να στείλετε ένα άδειο αρχείο.</string>
    <string name="error_contactCreationFailure">Δημιουργία επαφής απέτυχε.</string>
    <string name="error_ContactInsertFailed">Εισάγωγή επαφής απέτυχε.</string>
    <string name="error_ContactNameMissing">Αυτή η επαφή δεν έχει όνομα, προσθέστε ένα.</string>
    <string name="error_ContactNameMissing2">Αυτή η επαφή δεν έχει όνομα, επιλέξετε κάποια άλλη.</string>
    <string name="error_ContactUpdateFailed">Ενημέρωση επαφής απέτυχε.</string>
    <string name="error_couldNotExtractPrivateKey">Δεν ήταν δυνατή η εξαγωγή ιδιωτικού κλειδιού.</string>
    <string name="error_FeatureIsNotSupport">%1$s δεν υποστηρίζεται σε %2$s αυτή τη στιγμή.</string>
    <string name="error_FileSave">Δεν είναι δυνατή η αποθήκευση %s.</string>
    <string name="error_FileStorageUnavailable">Δεν έιναι διαθέσιμη η αποθήκευση αρχείων.</string>
    <string name="error_InvalidContactName">Ένα έγκυρο όνομα επαφής απαιτείται.</string>
    <string name="error_InvalidIncomingMessage">Bad εισερχόμενη μορφή του μηνύματος.</string>
    <string name="error_InvalidMsg">Λάθος μορφή μηνύματος.</string>
    <string name="error_InvalidRecipient">Μη έγκυρος παραλήπτης.</string>
    <string name="error_MessageInvalidPeerKeyFormat">Η μορφή του κλειδιού του παραλήπτη δεν είναι έγκυρη.</string>
    <string name="error_MessageSignatureVerificationFails">Απαίτυχε ο έλεγχος της υπογραφής.</string>
    <string name="error_minPassphraseRequire">Συνθηματικές φράσεις απαιτούν τουλάχιστον %d χαρακτήρες.</string>
    <string name="error_MissingNdk">SafeSlinger δεν ανιχνεύει NDK υποστήριξη σε αυτή τη συσκευή, η οποία απαιτείται.</string>
    <string name="error_MultipleSendNotSupported">Προσπαθείτε να στείλετε πολλά στοιχεία. Προς το παρόν, το SafeSlinger υποστηρίζει την αποστολή ενός μόνο στοιχείου.</string>
    <string name="error_NoEmailAccount">Ο λογαριασμό ηλεκτρονικού ταχυδρομείου δεν είναι ενεργοποιημένος!</string>
    <string name="error_noPassPhrase">Δε βρέθηκε φράση πρόσβασης.</string>
    <string name="error_passPhrasesDoNotMatch">Οι φράσεις πρόσβασης δεν ταιριάζουν.</string>
    <string name="error_PushMsgDeviceQuotaExceeded">Έχετε υπερβεί το επιτρεπόμενο όριο μηνυμάτων για το συγκεκριμένο παραλήπτη. Παρακαλώ δοκιμάστε ξανά αργότερα.</string>
    <string name="error_PushMsgInvalidRegistration">Αυτός ο παραλήπτης έχει κακό push registration. Πρέπει να σταματήσετε να στέλνετε μηνύματα σε αυτήν τη συσκευή.</string>
    <string name="error_PushMsgMessageNotFound">Το μήνυμα έχει λήξει.</string>
    <string name="error_PushMsgMessageTooBig">Το μήνυμα είναι πολύ μεγάλο. Μειώστε το μέγεθος του μηνύματος.</string>
    <string name="error_PushMsgNotRegistered"> Το push registration αυτού του παραλήπτη δεν είναι πλέον έγκυρo. Ο παραλήπτης μπορεί να απεγκατέστησε το SafeSlinger ή να απενεργοποίησε τις ειδοποιήσεις. Θα πρέπει να σταματήσει να στέλνετε μηνύματα σε αυτήν τη συσκευή.</string>
    <string name="error_PushMsgNotSucceed">Υπήρξε ένα σφάλμα κατά την επικοινωνία με το push notification service.</string>
    <string name="error_PushMsgQuotaExceeded">Έχετε υπερβεί τo όριο μηνυμάτων για τη συγκεκριμένη συσκευή. Παρακαλώ δοκιμάστε ξανά αργότερα.</string>
    <string name="error_PushMsgServiceFail">Η υπηρεσία ειδοποίησης δεν είναι διαθέσιμη αυτή τη στιγμή. Παρακαλώ δοκιμάστε να στείλετε το μήνυμα αργότερα.</string>
    <string name="error_RecoderError">Δεν είναι δυνατή η προετοιμασία εγγραφής ήχου.</string>
    <string name="error_ReminderToSlingKeysToUseApp">Για να ξεκινήσετε, Sling κλειδιά με άλλο χρήστη ταυτόχρονα.</string>
    <string name="error_selectDataToSend">Χρειάζεται ένα αρχείο ή ένα μήνυμα κειμένου για να στείλετε.</string>
    <string name="error_ShareFileDelError">Δεν είναι δυνατή η αφαίρεση του κοινόχρηστου αρχείου.</string>
    <string name="error_UnableFindPubKey">Το δημόσιο κλειδί δεν ταιριάζει με το ιδιωτικό κλειδί.</string>
    <string name="error_UnableToSaveMessageInDB">Δεν είναι δυνατή η αποθήκευση του μηνύματος.</string>
    <string name="error_UnableToSaveRecipientInDB">Δεν είναι δυνατή η αποθήκευση παραλήπτη.</string>
    <string name="error_UnableToUpdateMessageInDB">Δεν είναι δυνατή η ενημέρωση του μηνύματος.</string>
    <string name="error_UnableToUpdateRecipientInDB">Δεν είναι δυνατή η ενημέρωση του παραλήπτη.</string>
    <string name="error_UncaughtExceptionOccured">SafeSlinger σφάλμα, παρακαλώ κάντε επανεκκίνηση.</string>
    <string name="error_VcardParseFailure">Λανθασμένη μορφή των στοιχείων επαφής.</string>

    <string name="help_find">Χρησιμοποιήστε αυτήν την οθόνη για να ρυθμίσετε το όνομά σας για να ανταλλάξουν με άλλους, και ένα συνθηματικό για την προστασία των δεδομένων σας. Πατήστε το κουμπί Τέλος όταν τελειώσετε.</string>
    <string name="help_home">Για την ανταλλαγή δεδομένων ταυτότητας, βεβαιωθείτε ότι όλοι οι χρήστες είναι κοντά ή στο τηλέφωνο. Το πλήκτρο Αρχίστε Ανταλλαγή θα ανταλλάξει μόνο τα επιλεγμένα στοιχεία επικοινωνίας.</string>
    <string name="help_identity_menu">Μπορείτε να αλλάξετε τα δεδομένα της ταυτότητάς σας σε αυτή την οθόνη πατώντας το κουμπί με το όνομά σας. Θα εμφανιστεί ένα μενού που σας επιτρέπει την Επεξεργασία επαφής, Δημιουργία νέας επαφής, ή Χρήση άλλης επαφής.</string>
    <string name="help_Messages">Αυτή η οθόνη εμφανίζει όλα τα προηγούμενα μηνύματα, και τα αρχεία που είναι ακόμα διαθέσιμα για λήψη.</string>
    <string name="help_passphrase">Χρησιμοποιήστε αυτή την οθόνη για να συνδεθείτε στην εφαρμογή με τη φράση πρόσβασής σας. Αν έχετε ξεχάσει το συνθηματικό σας, μπορείτε να δημιουργήσετε ένα νέο κλειδί που προστατεύεται από ένα νέο συνθηματική φράση πατώντας το κουμπί Ξεχάσατε Φράση πρόσβασης; κουμπί. Πατήστε το όνομα χρήστη για να κάνετε εναλλαγή μεταξύ πολλών πλήκτρων.</string>
    <string name="help_passphrase_change">Χρησιμοποιήστε αυτή την οθόνη για να αλλάξετε τη φράση σας εισάγοντας τελευταία φράση κλειδί σας για την επιβεβαίωση και την νέα φράση κλειδί.</string>
    <string name="help_PickRecip">Οι επαφές με SafeSlinger εμφανίζονται εδώ, επιλέξτε κάποια για να στείλετε το μήνυμά σας.</string>
    <string name="help_save">Όταν τελειώσετε, το πρωτόκολλο θα αποκαλύψει μια λίστα με τα δεδομένα ταυτότητας που ανταλλάχθηκαν. Επιλέξτε τις επαφές που θέλετε να αποθηκεύσετε και πατήστε το πλήκτρο Εισαγωγή.</string>
    <string name="help_SecureIntroduction">Αυτή η οθόνη σας επιτρέπει να επιλέξετε δύο ανθρώπους με τους οποίους έχετε ήδη ανταλλάξει κλειδιά για να στείλετε τα κλειδιά του ενός στον άλλο. Απλά πατήστε το πλήκτρο Γνωριμία, όταν είστε έτοιμος.</string>
    <string name="help_Send">Αυτή η οθόνη σας επιτρέπει να επιλέξετε κάποια δεδομένα και έναν παραλήπτη για να τα στείλετε. Απλά πατήστε το πλήκτρο Αποστολή όταν είστε έτοιμος.</string>
    <string name="help_settings">Αυτή η οθόνη σας επιτρέπει να αλλάξετε τις προεπιλεγμένες ρυθμίσεις για την εφαρμογή.</string>

    <string name="iOS_cameraError">Άδεια Κάμερα υποχρεούται να επισυνάψει στιγμιότυπα για να εξασφαλίσει τα μηνύματα. Πατήστε το κουμπί %s για SafeSlinger λεπτομέρειες άδεια κάμερα.</string>
    <string name="iOS_contactError">Επαφές απαιτείται άδεια για την ασφαλή ανταλλαγή των καρτών επαφών. Πατήστε το κουμπί %s για SafeSlinger λεπτομέρειες Επαφές άδεια.</string>
    <string name="iOS_errorpushtoken">Λείπει το Push registration.</string>
    <string name="iOS_notificationError1">Άδεια Γνωστοποίηση είτε για ειδοποιήσεις ή banners, και οι αριθμοί σήμα, που απαιτούνται για την ασφαλή ανταλλαγή μηνυμάτων. Πατήστε το κουμπί %s για SafeSlinger λεπτομέρειες άδεια κοινοποίησης.</string>
    <string name="iOS_oldOSWarn">Η εφαρμογή SafeSlinger δεν είναι βελτιστοποιημένη για συσκευές iOS 5.x. Το SafeSlinger απαιτεί iOS 6 ή νεότερη έκδοση.</string>
    <string name="iOS_photolibraryError">Άδεια Photo Library απαιτείται να επισυνάψετε εικόνες για να εξασφαλίσει τα μηνύματα. Πατήστε το κουμπί %s για SafeSlinger Photo Library λεπτομέρειες άδεια.</string>
    <string name="iOS_RequestPermissionContacts">Μπορείτε να επιλέξετε την κάρτα επαφής σας για να στείλετε τους φίλους σας και SafeSlinger θα κρυπτογραφήσει για σας. Για να ενεργοποιήσετε αυτήν τη δυνατότητα, θα πρέπει να επιτρέπουν την πρόσβαση σε SafeSlinger Επαφές σας όταν σας ζητηθεί.</string>
    <string name="iOS_RequestPermissionMicrophone">Μπορείτε να ηχογραφήσετε ένα φωνητικό μήνυμα για να στείλετε στους φίλους σας και SafeSlinger θα κρυπτογραφήσει για σας. Για να ενεργοποιήσετε αυτήν τη δυνατότητα, θα πρέπει να επιτρέπουν την πρόσβαση σε SafeSlinger μικρόφωνο σας όταν σας ζητηθεί.</string>
    <string name="iOS_RequestPermissionNotifications">SafeSlinger είναι μια κρυπτογραφημένη εφαρμογή μηνυμάτων και δεν μπορεί να λειτουργήσει χωρίς να επιτρέπει εισερχόμενα μηνύματα από Ειδοποιήσεις. Για να ενεργοποιήσετε τα εισερχόμενα μηνύματα, θα πρέπει να επιτρέψει SafeSlinger να σας στείλουμε Ειδοποιήσεις όταν σας ζητηθεί.</string>

    <string name="label_ago">%s πριν</string>
    <string name="label_backupCompleteDate">Τελευταία αντιγραφή δεδομένων ασφαλείας ολοκληρώθηκε</string>
    <string name="label_backupRequestDate">Τελευταία αίτηση δημιουργίας αντιγράφου ασφαλείας</string>
    <string name="label_backupURL">URL αντιγράφων ασφαλείας</string>
    <string name="label_ClickForNMsgs">Πατήστε για να δείτε τα %d μηνύματά σας</string>
    <string name="label_ComposeHint">Σύνθεση μηνύματος</string>
    <string name="label_ContactName">Το όνομά σας</string>
    <string name="label_days">%d ημέρες</string>
    <string name="label_Device">Συσκευή:</string>
    <string name="label_DeviceInSendOnlyMode">Αποστολή-μόνο</string>
    <string name="label_DisabledExchSourceKeyChange">Το κλειδί σας έχει αλλάξει: Ανταλλάξτε κλειδιά πάλι.</string>
    <string name="label_DisabledNextSlingKeysWithThisPerson">Για να ξεκινήσετε ανταλλαγή μηνυμάτων, και οι δύο χρήστες πρέπειανταλλάξουν κλειδιά ταυτόχρονα.</string>
    <string name="label_Draft">ΠΡΟΧΕΙΡΟ</string>
    <string name="label_EnabledKeyFormatDeprecated">Παλιό είδος κλειδιού: Ανταλλάξτε κλειδιά πάλι.</string>
    <string name="label_exchanged">ανταλλάχθηκε</string>
    <string name="label_expired">ληγμένο</string>
    <string name="label_expires">λήγει %s</string>
    <string name="label_expiresIn">λήγει σε</string>
    <string name="label_FileNameHint">Όνομα αρχείου</string>
    <string name="label_FindInstruct">Πληκτρολογήστε το όνομά σας και μια φράση κλειδί για την προστασία των δεδομένων σας:</string>
    <string name="label_FirstName">Όνομα</string>
    <string name="label_Home">Πατήστε το όνομά σας για να προσθέσετε ή να αφαιρέσετε στοιχεία επικοινωνίας, επιλέγξτε τα στοιχεία που θέλετε να στείλετε, και επιλέξτε \'Ξεκινήστε Ανταλλαγή\' όταν οι άλλοι είναι έτοιμοι για ανταλλαγή:</string>
    <string name="label_hometag">Σπίτι</string>
    <string name="label_hours">%d ώρες</string>
    <string name="label_iCloudEnable">SafeSlinger iCloud είναι ενεργοποιημένο. Πατήστε το κουμπί Τέλος όταν τελειώσετε.</string>
    <string name="label_InstNoRecipients">Για να προσθέσετε παραλήπτες, πρέπει πρώτα να ανταλλάξετε κλειδιά με έναν ή περισσότερους άλλους χρήστες ταυτόχρονα. Μπορείτε επίσης να στείλετε μια πρόσκληση ανταλλαγής κλειδιών από το μενού.</string>
    <string name="label_InstNoRecipientsMatchQuery">Κανένας από τους σημερινούς δικαιούχους σας ταιριάζουν με το ερώτημα αναζήτησης. Παρακαλώ δοκιμάστε ένα διαφορετικό ερώτημα ή να καλέσει μια νέα επαφή.</string>
    <string name="label_InstNoSharedFile">Δεν υπάρχει κοινόχρηστο αρχείο. Συνδέστε τη συσκευή σας με το iTunes και εισάγετε αρχεία στον κοινόχρηστο φάκελο.</string>
    <string name="label_InstRecipients">Επιλέξτε έναν παραλήπτη για να στείλετε ένα μήνυμα:</string>
    <string name="label_InstSendInvite">Επιλέξτε παραλήπτες για να γνωρίσετε μεταξύ τους με ασφάλεια:</string>
    <string name="label_InstSharedFile">Επιλέξτε ένα αρχείο για επισύναψη:</string>
    <string name="label_introduced">γνωρισμένος</string>
    <string name="label_inviteSent">Καλεσμένος</string>
    <string name="label_Key">Κλειδί:</string>
    <string name="label_LastName">Επώνυμο</string>
    <string name="label_Me">Εγώ</string>
    <string name="label_messageIntroduceNameToYou">Θα ήθελα να γνωρίσω τον %s σε εσάς.</string>
    <string name="label_messageInviteInstall">SafeSlinger app: %s</string>
    <string name="label_messageInviteSetupInst">Για να ρυθμίσουμε μια ασφαλή επικοινωνία μέσω μηνυμάτων, μπορούμε να ανταλλάξουμε κλειδιά από κοντά ή μέσω τηλεφώνου. Αυτό θα χρειαστεί μόνο μία φορά για να επικυρώσει την επικοινωνία.</string>
    <string name="label_messageInviteStartMsg">Μπορούμε να ξεκινήσουμε ασφαλή ανταλλαγή μηνυμάτων με την iPhone ή Android εφαρμογή SafeSlinger (ελεύθερο λογισμικό);</string>
    <string name="label_minutes">%d λεπτά</string>
    <string name="label_mobiletag">Κινητό</string>
    <string name="label_MostRecentOnly">Μόνο πιο πρόσφατες</string>
    <string name="label_MsgSendUpdate">Επισυνάπτονται τα ενημερωμένα διαπιστευτήρια SafeSlinger μου.</string>
    <string name="label_None">Κανένας</string>
    <string name="label_numsharedfiles">%d αρχεία για ανταλλαγή:</string>
    <string name="label_OldThreads">Παλιά Θέματα</string>
    <string name="label_othertag">Άλλο</string>
    <string name="label_PassHintBackoff">Επανάληψη</string>
    <string name="label_PassHintChange">Ανανέωση κρυφή φράσης</string>
    <string name="label_PassHintCreate">Δημιουργία κρυφή φράσης</string>
    <string name="label_PassHintCurrent">Τρέχουσα κρυφή φράση</string>
    <string name="label_PassHintEnter">Κρυφή Φράση</string>
    <string name="label_PassHintRepeat">Επαναλάβετε την κρυφή φράση</string>
    <string name="label_passPhraseCacheTtl">Εισάγετε cache κρυφής φράσης</string>
    <string name="label_PassPhraseIsCached">Φράση πρόσβασης cached</string>
    <string name="label_phoneOnly">τηλέφωνο-μόνο</string>
    <string name="label_Photo">Φωτογραφία</string>
    <string name="label_PublicKeyID">Αναγνωριστικό κλειδιού</string>
    <string name="label_PushTokenID">Push ID Εγγραφή</string>
    <string name="label_RemindBackupDelay">Υπενθύμιση αντιγράφων ασφαλείας</string>
    <string name="label_ReportedInactive">Αναφέρθηκαν ανενεργό %s.</string>
    <string name="label_restoreCompleteDate">Τελευταία επαναφορά ολοκληρώθηκε</string>
    <string name="label_SafeSlingerBackupDelayed">SafeSlinger αντιγραφή δεδομένων ασφαλείας καθυστέρησε</string>
    <string name="label_safeslingered">(SafeSlinger άμεση ανταλλαγή)</string>
    <string name="label_SaveAccount">Αποθήκευση λογαριασμού</string>
    <string name="label_SaveInstruct">Ελέγξτε τις επαφές που θέλετε να ενημερώσετε το βιβλίο διευθύνσεών σας, στη συνέχεια, πατήστε «Εισαγωγή» για να αποθηκεύσετε ασφαλείς επαφές:</string>
    <string name="label_search_contacts_hint">Αναζήτηση επαφών</string>
    <string name="label_seconds">%d δευτερόλεπτα</string>
    <string name="label_SelectRecip">Επιλέξτε παραλήπτη</string>
    <string name="label_sendErrorData">Αποστολή σφαλμάτων</string>
    <string name="label_SendFrom">Από:</string>
    <string name="label_SendTo">Προς:</string>
    <string name="label_ShowHintAtLaunch">Εμφάνισε αυτή την υπόδειξη την επόμενη φορά.</string>
    <string name="label_SpeechRecognitionAlert">Χρησιμοποιώντας την αναγνώριση ομιλίας είναι απενεργοποιημένη, διότι θα μπορούσε να προκαλέσει διαρροή πληροφοριών</string>
    <string name="label_step_1">Βήμα 1</string>
    <string name="label_step_2">Βήμσ 2</string>
    <string name="label_step_3">Βήμα 3</string>
    <string name="label_step_4">Βήμα 4</string>
    <string name="label_step_5">Βήμα 5</string>
    <string name="label_summary_auto_attach_retrieval">Αυτόματη λήψη συνημμένων σε μήνυμα όταν εισέλθει</string>
    <string name="label_summary_auto_decrypt">Αυτόματη αποκρυπτογράφηση μηνυμάτων όταν εισέλθει</string>
    <string name="label_summary_remind_backup_delay">Λήψη ειδοποίησης όταν backup είναι offline.</string>
    <string name="label_summary_show_tutorial">Δείτε ένα φροντιστήριο πριν επιχειρήσετε να Sling Keys.</string>
    <string name="label_TapToDecryptFile">Πιέστε για να αποκρυπτογραφήσετε το αρχείο</string>
    <string name="label_TapToDecryptMessage">Πιέστε για αποκρυπτογράφηση</string>
    <string name="label_TapToDownloadFile">Πιέστε για να κατεβάσετε το αρχείο</string>
    <string name="label_TapToDownloadMessage">Πιέστε για να κατεβάσετε το μήνυμα</string>
    <string name="label_TapToOpenFile">Πιέστε για να ανοίξετε το αρχείο</string>
    <string name="label_TapToResumeDraft">Πιέστε για να συνεχίσετε το πρόχειρο</string>
    <string name="label_TapToSendCredentialUpdate">Πατήστε και κρατήστε πατημένο για να στείλετε ενημέρωση διαπιστευτηρίων.</string>
    <string name="label_TapToSlingKeys">Πατήστε για να Sling Keys.</string>
    <string name="label_targetAccountLabel">Επαφές λογαριασμού</string>
    <string name="label_TouchToConfigureBackupSettings">Μπορείτε προαιρετικά να ενεργοποιήσετε SafeSlinger iCloud αντιγράφων ασφαλείας στο iOS Ρυθμίσεις. Πατήστε το κουμπί Τέλος όταν τελειώσετε.</string>
    <string name="label_TouchToConfigureBackupSettingsAndroid">Πιέστε για να διαμορφώσετε τις ρυθμίσεις ασφαλείας.</string>
    <string name="label_TouchToConfigureCacheTimeout">Αγγίξτε για να διαμορφώσετε τις ρυθμίσεις χρονικού ορίου cache.</string>
    <string name="label_undefinedTypeLabel">Άγνωστος</string>
    <string name="label_UnknownSender">Κρυπτογραφημένος αποστολέας</string>
    <string name="label_UserName">Όνομα</string>
    <string name="label_WarnForgotPassphrase">Για την προστασία των δεδομένων σας, SafeSlinger δεν αποθηκεύει τη φράση πρόσβασης σας οπουδήποτε για την ανάκαμψη. Μπορείτε να αποκτήσετε πρόσβαση μόνο οι παραλήπτες και τα μηνύματα που δημιουργούνται κάτω από την ίδια φράση πρόσβασης σύνδεσης. Ωστόσο, μπορείτε να δημιουργήσετε ένα νέο κλειδί και συνθηματική φράση, στη συνέχεια, επαναλάβετε Sling Πλήκτρα με τους παραλήπτες σας.</string>
    <string name="label_WarnManagePassFollowsAreRecent">Τα ακόλουθα πλήκτρα θα διαγραφούν:</string>
    <string name="label_WarnManagePassNoMoreRecent">Δεν υπάρχουν πιο πρόσφατων κλειδιών από τη δική σας.</string>
    <string name="label_WarnManagePassOnlyRecentDeleted">Μόνο κλειδιά δημιουργούνται πιο πρόσφατα από τη δική σας, που παράγεται στο %s, ενδέχεται να διαγραφούν.</string>
    <string name="label_worktag">Εργασία</string>

    <string name="menu_About">Πληροφορίες</string>
    <string name="menu_auto_attach_retrieval">Αυτόματη ανάκτηση συνημμένα</string>
    <string name="menu_auto_decrypt">Auto-αποκρυπτογράφηση</string>
    <string name="menu_Change">Αλλαγή</string>
    <string name="menu_ChangePassphrase">Αλλαγή Κωδικού</string>
    <string name="menu_ContactInviteEmail">E-mail από τις Επαφές</string>
    <string name="menu_ContactInviteSms">Κείμενο από τις Επαφές</string>
    <string name="menu_CreateNew">Δημιουργία νέου</string>
    <string name="menu_delete">Διαγραφή</string>
    <string name="menu_deleteThread">Διαγραφή θέμα %s</string>
    <string name="menu_Details">Δείτε Λεπτομέρειες</string>
    <string name="menu_DownloadDirectory">Download Directory</string>
    <string name="menu_Edit">Επεξεργασία</string>
    <string name="menu_EditContact">Επεξεργασία Επικοινωνία</string>
    <string name="menu_EditName">Επεξεργασία Όνομα</string>
    <string name="menu_FileManager">Διαχείριση αρχείων</string>
    <string name="menu_ForgotPassphrase">Ξεχάσατε Φράση πρόσβασης;</string>
    <string name="menu_Help">Βοήθεια</string>
    <string name="menu_Introduction">Εισαγωγή</string>
    <string name="menu_language">Γλώσσα</string>
    <string name="menu_License">License</string>
    <string name="menu_link_contact_add">Προσθήκη επαφής Σύνδεσμος</string>
    <string name="menu_link_contact_change">Αλλαγή Επικοινωνία Σύνδεσμος</string>
    <string name="menu_Logout">Αποσύνδεση</string>
    <string name="menu_ManagePassphrases">Διαχειριστείτε συνθηματικών</string>
    <string name="menu_message_font_size">Μήνυμα Μέγεθος γραμματοσειράς</string>
    <string name="menu_messageCopyText">Αντιγραφή κειμένου</string>
    <string name="menu_messageForward">Προς τα εμπρός</string>
    <string name="menu_PrivacyPolicy">Πολιτική Προστασίας Προσωπικών Δεδομένων</string>
    <string name="menu_Remove">Κατάργηση</string>
    <string name="menu_restore_default">Επαναφορά προεπιλεγμένων ρυθμίσεων</string>
    <string name="menu_ringtone">Ήχος</string>
    <string name="menu_SelectShareApp">Προσθήκη επαφής Πρόσκληση</string>
    <string name="menu_sendFeedback">Αποστολή σχολίων</string>
    <string name="menu_SendUpdate">Αποστολή ενημέρωσης</string>
    <string name="menu_Settings">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="menu_ShowTutorial">Εμφάνιση Οδηγιών</string>
    <string name="menu_TagComposeMessage">Σύνθεση</string>
    <string name="menu_TagExchange">Κλειδιά Sling</string>
    <string name="menu_TagListMessages">Μηνύματα</string>
    <string name="menu_UseAnother">Χρησιμοποιήστε άλλο</string>
    <string name="menu_UseContactPerson">Χρησιμοποιήστε Επικοινωνία %s</string>
    <string name="menu_UseNoContact">Χρησιμοποιήστε Name Only</string>
    <string name="menu_UseProfilePerson">Χρησιμοποιήστε Προφίλ »%s»</string>
    <string name="menu_vibrate">Δονούμαι</string>

    <string name="prog_decrypting">αποκρυπτογράφηση…</string>
    <string name="prog_encrypting">κρυπτογράφηση…</string>
    <string name="prog_FileSent">μήνυμα εστάλη, αναμονή απάντησης…</string>
    <string name="prog_findingKey">εύρεση κλειδιού…</string>
    <string name="prog_GeneratingKey">δημιουργία κλειδιού, αυτό μπορεί να πάρει λίγο χρόνο…</string>
    <string name="prog_generatingSignature">δημιουργία υπογραφής…</string>
    <string name="prog_loadingContent">φόρτωση περιεχομένου…</string>
    <string name="prog_pending">αναμονή…</string>
    <string name="prog_ReceivingFile">λήψη κρυπτογραφημένου αρχείου…</string>
    <string name="prog_RequestingFile">αίτηση κρυπτογραφημένου αρχείου…</string>
    <string name="prog_RequestingMessage">αίτηση κρυπτογραφημένου μηνύματος…</string>
    <string name="prog_RequestingPushReg">αίτηση εγγραφής…</string>
    <string name="prog_SavingContactsToAddressBook">ενημέρωση του βιβλίου διευθύνσεων…</string>
    <string name="prog_SavingContactsToKeyDatabase">ενημέρωση της βάσης δεδομένων κλειδιών…</string>
    <string name="prog_SearchingForBackup">αναζήτηση γιααντίγραφο ασφαλείας…</string>
    <string name="prog_SendingFile">αποστολή κρυπτογραφημένου %s…</string>
    <string name="prog_verifyingIntegrity">επαλήθευση ακεραιότητας…</string>
    <string name="prog_verifyingSignature">επαλήθευση υπογραφής…</string>

    <string name="section_advanced">Προχωρημένα</string>
    <string name="section_backup">Δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας</string>
    <string name="section_general">Γενικές</string>
    <string name="section_notification">Ειδοποιήσεις</string>
    <string name="section_storage">Αποθήκευση</string>

    <string name="state_BackupRestored">Αντίγραφο ασφαλείας αποκαταστάθηκε.</string>
    <string name="state_FileDeleted">Διαγραφή αρχείου %s.</string>
    <string name="state_FileSent">Το μήνυμα εστάλη.</string>
    <string name="state_InvitationAdded">Πρόσκληση πρόσθεσε.</string>
    <string name="state_MessageSavedAsDraft">Το μήνυμα αποθηκεύτηκε ως πρόχειρο.</string>
    <string name="state_MessagesDeleted">%d μηνύματα διαγράφονται.</string>
    <string name="state_MessagesSent">%d μηνύματα που αποστέλλονται.</string>
    <string name="state_PassphraseUpdated">Κωδικός ανανεώθηκε.</string>
    <string name="state_RecipientsDeleted">%d παραλήπτες διαγράφηκαν.</string>
    <string name="state_SomeContactsImported">%s επαφές εισήχθησαν.</string>
    <string name="state_TextCopiedToClipboard">Κείμενο αντιγραφεί στο πρόχειρο.</string>

    <string name="text_About">Το SafeSlinger έχει σχεδιαστεί για να ανταλλάσονται εύκολα στοιχεία ταυτότητας, είτε αυτοπροσώπως είτε μέσω τηλεφώνου, επικυρωμένα, μυστικά, και άθικτα. Κάθε άτομο που μοιράζεστε με το δημιουργεί μια ασφαλή end-to-end κανάλι για να στείλετε μηνύματα.</string>
    <string name="text_About1">Εύκολη ανταλλαγή πληροφοριών επικοινωνίας με άλλους</string>
    <string name="text_About2">Ασφαλής ανταλλαγή κείμεένων, φωτογραφίών, ο,τιδήποτε!</string>
    <string name="text_About3">Ισχυρή κρυπτογράφηση προστατεύει τις πληροφορίες σας</string>
    <string name="text_About_Short">SafeSlinger: Μίλα 3 λέξεις και πάντα να συνομιλήσετε με ειρήνη.</string>
    <string name="text_AboutEmail">email: %s</string>
    <string name="text_AboutFeat">Χαρακτηριστικά:</string>
    <string name="text_AboutWeb">web: %s</string>
    <string name="text_DevelopedBy">Αναπτύχθηκε από την:</string>
    <string name="text_KeywordExchange">Ανταλλαγή</string>
    <string name="text_KeywordIdentity">Ταυτότητα</string>
    <string name="text_KeywordKey">Πλήκτρο</string>
    <string name="text_KeywordMessaging">Μηνύματα</string>
    <string name="text_KeywordPrivacy">Μυστικότητα</string>
    <string name="text_KeywordSecurity">Ασφάλεια</string>
    <string name="text_LanguagesProvidedBy">Οι γλώσσες παρέχονται από:</string>
    <string name="text_LocalizationRepo">μετάφραση: %s</string>
    <string name="text_RelatedSearchTerms">Σχετικά Όροι:</string>
    <string name="text_Requirements">Απαιτήσεις:</string>
    <string name="text_Requirements1">Πρέπει να είναι εγκατεστημένο σε ένα ελάχιστο των 2 συσκευών.</string>
    <string name="text_Requirements2">Μια σύνδεση με το Διαδίκτυο πρέπει να είναι ενεργή.</string>
    <string name="text_SourceCodeRepo">open source: %s</string>
    <string name="text_WhatsNew">Διορθώσεις σταθερότητας.</string>

    <string name="title_About">Πληροφορίες</string>
    <string name="title_camera">Φωτογραφική μηχανή</string>
    <string name="title_ChooseDirectory">Επιλέξτε Φάκελο</string>
    <string name="title_ChooseFileLoad">Επιλέξτε το αρχείο σας</string>
    <string name="title_comments">Σχόλια/Ερωτήσεις</string>
    <string name="title_Error">Σφάλμα</string>
    <string name="title_ExchangeWalkthrough">Sling Βοηθός Κλειδιών</string>
    <string name="title_FileOptions">Επιλογές αρχείου</string>
    <string name="title_find">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="title_font_size">Επιλέξτε ένα μέγεθος γραμματοσειράς</string>
    <string name="title_home">Ξεκινήστε Ανταλλαγή</string>
    <string name="title_HomePanel">Σπίτι</string>
    <string name="title_MessageDetail">Μήνυμα</string>
    <string name="title_Messages">Μηνύματα</string>
    <string name="title_MyIdentity">Προσωπική Επικοινωνία</string>
    <string name="title_NotifyFileAvailable">SafeSlinger Μήνυμα Διαθέσιμο</string>
    <string name="title_NotifyMulFileAvailable">%d SafeSlinger μηνύματα Διαθέσιμο</string>
    <string name="title_passphrase">Φράση πρόσβασης</string>
    <string name="title_photoalbum">Άλμπουμ Φωτογραφιών</string>
    <string name="title_photolibary">Φωτογραφία Βιβλιοθήκης</string>
    <string name="title_PickRecipient">Παραλήπτες</string>
    <string name="title_Question">Ερώτηση</string>
    <string name="title_RecipientDetail">Λεπτομέρεια παραλήπτη</string>
    <string name="title_save">Τέλος Ανταλλαγής</string>
    <string name="title_SaveFileAs">Αποθήκευση αρχείου ως</string>
    <string name="title_SecureIntroduction">Ασφαλής γνωριμία</string>
    <string name="title_SecureIntroductionInvite">Ασφαλής πρόσκληση γνωριμίας!</string>
    <string name="title_SelectSource">Επιλογές αποστολής:</string>
    <string name="title_SendFile">Αποστολή</string>
    <string name="title_sharingfolder">Κοινή χρήση φακέλων</string>
    <string name="title_soundrecoder">Ηχογράφηση</string>
    <string name="title_TextInviteMsg">Πρόσκληση SafeSlinger</string>
    <string name="title_Threads">Θέματα</string>
    <string name="title_Warn">Προειδοποίηση</string>

</resources>